[[{"isTitle": true, "value": "Innenhof von San Giovanni Evangelista; Venedig"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.565"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Innenhof+von+San+Giovanni+Evangelista%2C+Venedig/P1981.565/dc00039794"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef6711e61"}], [{"isTitle": true, "value": "L\u00fcnette am Portal zum Campo San Zaccaria"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.566"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/L%C3%BCnette+am+Portal+zum+Campo+San+Zaccaria/P1981.566/dc00039795"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef67b1650"}], [{"isTitle": true, "value": "Altar von San Francesco della Vigna; Giustiniani Kapelle; Venedig"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.567"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Altar+von+San+Francesco+della+Vigna%2C+Giustiniani+Kapelle%2C+Venedig/P1981.567/dc00039796"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef68590da"}], [{"isTitle": true, "value": "Tullio Lombardo Marienkr\u00f6nung im Kreise der Apostel; San Giovanni Crisostomo; Venedig"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.568"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tullio+Lombardo%3A+Marienkr%C3%B6nung+im+Kreise+der+Apostel%2C+San+Giovanni+Crisostomo%2C+Venedig/P1981.568/dc00039797"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef68f0122"}], [{"isTitle": true, "value": "Maria mit dem Kind; zwei Heiligen und den Stiftern Iacopo und Eugenia Suriano; Santo Stefano; Venedig"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.569"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Maria+mit+dem+Kind%2C+zwei+Heiligen+und+den+Stiftern+Iacopo+und+Eugenia+Suriano%2C+Santo+Stefano%2C+Venedig/P1981.569/dc00039798"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef69846a9"}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Moses schl\u00e4gt Wasser aus dem Felsen; Detail des Fu\u00dfbodens; Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.610"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Domenico+Beccafumi%3A+Moses+schl%C3%A4gt+Wasser+aus+dem+Felsen%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens%2C+Dom+von+Siena/P1981.610/dc00039800"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef6ab1795"}], [{"isTitle": true, "value": "Judith befreit Bethulia; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.611"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Judith+befreit+Bethulia%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.611/dc00039801"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef6b64471"}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico di Bartolo d\u2019Asciano Kaiser Sigismund auf dem Thron; Detail des Fu\u00dfbodens; Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.612"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Domenico+di+Bartolo+d%E2%80%99Asciano%3A+Kaiser+Sigismund+auf+dem+Thron%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens%2C+Dom+von+Siena/P1981.612/dc00039802"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef6c1f6a5"}], [{"isTitle": true, "value": "Pietro del Minella Die Geschichte von Absalom; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.613"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pietro+del+Minella%3A+Die+Geschichte+von+Absalom%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.613/dc00039803"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef6cbb5b5"}], [{"isTitle": true, "value": "Pietro del Minella; Teil des umrahmenden Frieses um die Darstellung der Geschichte von Absalom; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.614"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pietro+del+Minella%2C+Teil+des+umrahmenden+Frieses+um+die+Darstellung+der+Geschichte+von+Absalom%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.614/dc00039804"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef6d68997"}]]