[[{"label": "Id", "value": "dc00039847"}, {"isTitle": true, "value": "Kapitol; Senatorenpalast; Entwurf von Michelangelo; Rom"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8971262"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"label": "Id", "value": "dc00039848"}, {"isTitle": true, "value": "Bastiano di Francesco Die Geschichte von Jiftach; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8a203ea"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"label": "Id", "value": "dc00039849"}, {"isTitle": true, "value": "Bastiano di Francesco Teil des Frieses um die Darstellung der Geschichte von Jiftach; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8acbb77"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"label": "Id", "value": "dc00039850"}, {"isTitle": true, "value": "Gian Lorenzo Bernini und Carlo Maderno Piazza und Basilika St. Peter; Rom"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8b798ea"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"label": "Id", "value": "dc00039851"}, {"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi; Teil des Frieses um die Darstellung der Geschichte Moses; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8c27e22"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"label": "Id", "value": "dc00039852"}, {"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Moses empf\u00e4ngt die Gesetzestafeln; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8cceeb1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"label": "Id", "value": "dc00039853"}, {"isTitle": true, "value": "Sch\u00fcler Domenico di Niccol\u00f2 del Coros Samson k\u00e4mpft gegen die Philister; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8d887b7"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"label": "Id", "value": "dc00039854"}, {"isTitle": true, "value": "Paolo di Martino Josua l\u00e4sst f\u00fcnf K\u00f6nige der Amoriter erh\u00e4ngen; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8e3a962"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"label": "Id", "value": "dc00039855"}, {"isTitle": true, "value": "Nicola Pisano u.a. Arca di San Domenico; Basilika San Domenico; Bologna"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8ee3acf"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"label": "Id", "value": "dc00039856"}, {"isTitle": true, "value": "Domenico di Niccol\u00f2 del Coro; Tondo mit K\u00f6nig David als Psalmist mit Musikanten; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8f9971d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}]]