[[{"isTitle": true, "value": "Domenico di Niccol\u00f2 del Coro David und Goliath; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.603"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Domenico+di+Niccol%C3%B2+del+Coro%3A+David+und+Goliath%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.603/dc00039857"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef904ac7c"}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Geschichten des Volkes Israel; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.602"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Domenico+Beccafumi%3A+Geschichten+des+Volkes+Israel%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.602/dc00039858"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef90e3227"}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Geschichten des Volkes Israel; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.601"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Domenico+Beccafumi%3A+Geschichten+des+Volkes+Israel%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.601/dc00039859"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef919688f"}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Geschichten des Volkes Israel; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.600"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Domenico+Beccafumi%3A+Geschichten+des+Volkes+Israel%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.600/dc00039860"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef923e621"}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Abraham opfert Isaak; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.599"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Domenico+Beccafumi%3A+Abraham+opfert+Isaak%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.599/dc00039861"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef92e0c7f"}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Abraham opfert Isaak; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.598"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Domenico+Beccafumi%3A+Abraham+opfert+Isaak%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.598/dc00039862"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef938b252"}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Moses schl\u00e4gt Wasser aus dem Felsen; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.609"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Domenico+Beccafumi%3A+Moses+schl%C3%A4gt+Wasser+aus+dem+Felsen%2C+Detail+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.609/dc00039863"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef943ea3b"}], [{"isTitle": true, "value": "Widder; Bronze aus Syrakus; Museo Civico; Palermo"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.583"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Widder%2C+Bronze+aus+Syrakus%2C+Museo+Civico%2C+Palermo/P1981.583/dc00039864"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef94c9a25"}], [{"isTitle": true, "value": "Pferd; antike Bronze; Arch\u00e4ologisches Nationalmuseum; Neapel"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.584"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pferd%2C+antike+Bronze%2C+Arch%C3%A4ologisches+Nationalmuseum%2C+Neapel/P1981.584/dc00039865"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef9568e77"}], [{"isTitle": true, "value": "Raffaello Sanzio Kreuzabnahme; Galleria Borghese; Rom"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.64"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Raffaello+Sanzio%3A+Kreuzabnahme%2C+Galleria+Borghese%2C+Rom/P2013.64/dc00039866"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef95f1df6"}]]