[[{"isTitle": true, "value": "Baptisterium; Pisa"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Fratelli Alinari (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1992.0945"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Baptisterium%2C+Pisa/P1992.0945/dc00040235"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f042692cb"}], [{"isTitle": true, "value": "Ihrem theuren Freunde Eugen Gura gewidmet von seinen getreuen Verehrern"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "D\u00fchrkoop&#44; Rudolph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1997.389"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Rocaille-Kartusche+mit+einem+Profil-Portr%C3%A4t+von+Eugen+Gura/P1997.389/dc00040583"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f0479b6e4"}], [{"isTitle": true, "value": "Cabinet aus Ebenholz mit Ornamenten und Fig\u00fcrchen; von Silber. Deutsche Arbeit; 2. H\u00e4lfte des 16. Jahrhunderts."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.153"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Cabinet+aus+Ebenholz+mit+Ornamenten+und+Fig%C3%BCrchen%2C+von+Silber.+Deutsche+Arbeit%2C+2.+H%C3%A4lfte+des+16.+Jahrhunderts./P1892.153/dc00040584"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96a8ae271"}], [{"isTitle": true, "value": "Th\u00fcrklopfer von Bronceguss. Italien. Arbeit des 16. Jahrhunderts."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.154"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Th%C3%BCrklopfer+von+Bronceguss.+Italien.+Arbeit+des+16.+Jahrhunderts./P1892.154/dc00040585"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96aa4f98d"}], [{"isTitle": true, "value": "Leuchter von ciselirtem Bronzeguss.  (16. Jahrhundert.)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.155"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Leuchter+von+ciselirtem+Bronzeguss.++%2816.+Jahrhundert.%29/P1892.155/dc00040586"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96abe20d0"}], [{"isTitle": true, "value": "Pokal von Rhinoceroshorn; in emaill. Goldschmiedewerk gefasst. Deutsche Arbeit. 16. Jahrhundert."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.156"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pokal+von+Rhinoceroshorn%2C+in+emaill.+Goldschmiedewerk+gefasst.+Deutsche+Arbeit.+16.+Jahrhundert./P1892.156/dc00040587"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96ad7b71e"}], [{"isTitle": true, "value": "Kaiser Karl V. Degen mit Kalenderklinge v. d. M\u00fcnchner Meister Ambrosius Gemlich 1530"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.157"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kaiser+Karl+V.+Degen+mit+Kalenderklinge+v.+d.+M%C3%BCnchner+Meister+Ambrosius+Gemlich+1530/P1892.157/dc00040588"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96af05a89"}], [{"isTitle": true, "value": "Lazarus Schwendi; Freiherr zu Hohenlandsberg. Ganzer blanker Feldharnisch mit schwarz ge\u00e4tzten Strichen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.158"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Lazarus+Schwendi%2C+Freiherr+zu+Hohenlandsberg.+Ganzer+blanker+Feldharnisch+mit+schwarz+ge%C3%A4tzten+Strichen/P1892.158/dc00040589"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96b080fd2"}], [{"isTitle": true, "value": "Prachtdegen Kaiser Karl's V.; Goldschmiedearbeit; 16. Jh."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.159"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Prachtdegen+Kaiser+Karl%27s+V.%2C+Goldschmiedearbeit%2C+16.+Jh./P1892.159/dc00040590"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96b20ceb7"}], [{"isTitle": true, "value": "Erzherzog Ferdinand von Tirol; Getriebener Schild mit Goldtauschirung; Italien; Arbeit um 1550"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.162"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Erzherzog+Ferdinand+von+Tirol%2C+Getriebener+Schild+mit+Goldtauschirung%2C+Italien%2C+Arbeit+um+1550/P1892.162/dc00040592"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96b38f67e"}]]