[[{"isTitle": true, "value": "Erzherzog Ferdinand von Tirol; Sturmhaube in Goldtausia geziert; Italien; Arbeit um 1550"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.163"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Erzherzog+Ferdinand+von+Tirol%2C+Sturmhaube+in+Goldtausia+geziert%2C+Italien%2C+Arbeit+um+1550/P1892.163/dc00040593"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96b533ff0"}], [{"isTitle": true, "value": "Kaiser Karl V. Getriebener Prunkschild in Eisen mit Verzierungen in Goldtausia. Zeichnung im Stile Michel-Angelo`s."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.164"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kaiser+Karl+V.+Getriebener+Prunkschild+in+Eisen+mit+Verzierungen+in+Goldtausia.+Zeichnung+im+Stile+Michel-Angelo%60s./P1892.164/dc00040594"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96b6cafa6"}], [{"isTitle": true, "value": "Deckel einer Truhe; in Eisen geschnitten; Deutsche Arbeit; 16. Jahrhundert."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.166"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Deckel+einer+Truhe%2C+in+Eisen+geschnitten%2C+Deutsche+Arbeit%2C+16.+Jahrhundert./P1892.166/dc00040596"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96b85f085"}], [{"isTitle": true, "value": "Elfenbeinpokal von Georg Burrer (in Stuttgart 1616)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.167"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Elfenbeinpokal+von+Georg+Burrer+%28in+Stuttgart+1616%29/P1892.167/dc00040597"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff96b9ecb9c"}], [{"isTitle": true, "value": "Coffret \u00e0 Bijoux"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.1"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Coffret+%C3%A0+Bijoux/P2013.218.1/dc00040718"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f067505c7"}], [{"isTitle": true, "value": "Paix de l'Autel du Saint Esprit"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paix+de+l%27Autel+du+Saint+Esprit/P2013.218.2/dc00040719"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f067e15d8"}], [{"isTitle": true, "value": "Flambeau de l'Autel du St. Esprit"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Flambeau+de+l%27Autel+du+St.+Esprit/P2013.218.3/dc00040720"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06868ce8"}], [{"isTitle": true, "value": "Plateau avec Ombilic perc\u00e9"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Plateau+avec+Ombilic+perc%C3%A9/P2013.218.4/dc00040721"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f068ea052"}], [{"isTitle": true, "value": "Minerve"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Minerve/P2013.218.5/dc00040722"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f0697a2aa"}], [{"isTitle": true, "value": "Plat ovale en Grisaille"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.6"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Plat+ovale+en+Grisaille/P2013.218.6/dc00040723"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06a0e397"}]]