[[{"isTitle": true, "value": "Plat de Jaspe Oriental"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Plat+de+Jaspe+Oriental/P2013.218.7/dc00040724"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06a8c965"}], [{"isTitle": true, "value": "Dossi\u00e8re de la Cuirasse du Roi Henri II"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.8"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dossi%C3%A8re+de+la+Cuirasse+du+Roi+Henri+II/P2013.218.8/dc00040725"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06b26d59"}], [{"isTitle": true, "value": "Plastron de la Cuirasse du Roi Henri II"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.9"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Plastron+de+la+Cuirasse+du+Roi+Henri+II/P2013.218.9/dc00040726"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06ba9536"}], [{"isTitle": true, "value": "Bouclier de Henri II"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.10"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Bouclier+de+Henri+II/P2013.218.10/dc00040727"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06c3ab22"}], [{"isTitle": true, "value": "Cassette de Saint Louis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.11"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Cassette+de+Saint+Louis/P2013.218.11/dc00040728"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06cbaa73"}], [{"isTitle": true, "value": "Ep\u00e9e de Charlemagne"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.218.12"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Ep%C3%A9e+de+Charlemagne/P2013.218.12/dc00040729"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06d4621f"}], [{"isTitle": true, "value": "La Toilette de Psych\u00e9"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.219.1"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/La+Toilette+de+Psych%C3%A9/P2013.219.1/dc00040730"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06dd18de"}], [{"isTitle": true, "value": "Paix de l'Autel du Saint-Esprit"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.219.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paix+de+l%27Autel+du+Saint-Esprit/P2013.219.2/dc00040731"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06e5de4d"}], [{"isTitle": true, "value": "Assiette"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.219.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Assiette/P2013.219.3/dc00040732"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06ee817f"}], [{"isTitle": true, "value": "Cuissard et Jambi\u00e8re du Roi Henri II"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Vidal&#44; L\u00e9on (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1876"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.219.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Cuissard+et+Jambi%C3%A8re+du+Roi+Henri+II/P2013.219.4/dc00040733"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f06f8333c"}]]