[[{"isTitle": true, "value": "Nicola Pisano u.a. Arca di San Domenico; Basilika San Domenico; Bologna"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8ee3acf"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039855"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico di Niccol\u00f2 del Coro; Tondo mit K\u00f6nig David als Psalmist mit Musikanten; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef8f9971d"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039856"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico di Niccol\u00f2 del Coro David und Goliath; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef904ac7c"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039857"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Geschichten des Volkes Israel; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef90e3227"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039858"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Geschichten des Volkes Israel; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef919688f"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039859"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Geschichten des Volkes Israel; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef923e621"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039860"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Abraham opfert Isaak; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef92e0c7f"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039861"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Abraham opfert Isaak; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef938b252"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039862"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Domenico Beccafumi Moses schl\u00e4gt Wasser aus dem Felsen; Detail des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef943ea3b"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039863"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Widder; Bronze aus Syrakus; Museo Civico; Palermo"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef94c9a25"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039864"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Pferd; antike Bronze; Arch\u00e4ologisches Nationalmuseum; Neapel"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ef9568e77"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00039865"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1885}, {"label": "Place of origin", "value": "Florenz "}]]