[[{"isTitle": true, "value": "Bei den M\u00fchren; von der Mitte aus gesehen aus der Mappe Hamburg 1884. Ansichten aus dem niederzulegenden Stadttheil"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58d8c508edb42"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1884-09"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Holl\u00e4ndische Reihe und St. Annenbr\u00fccke aus der Mappe Hamburg 1884. Ansichten aus dem niederzulegenden Stadttheil"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58d8c50ae8bb0"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1884-09"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Ein Freundeskreis um William Andres Kr\u00fc\u00df (1829-1909); v. l. n. r. Edmund Johann Kr\u00fc\u00df; Eduard Ruch; William Andres Kr\u00fc\u00df; Govert Grohmann; Ad. Martiensen; 6. August 1855"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1b26ca1b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1884-09"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Doris Dunker"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1b36d3f2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1852"}, {"label": "Ort", "value": "L\u00fcbeck "}], [{"isTitle": true, "value": "Julius Meyer von M\u00fcnster; (geb. 13. Mai 1833)"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1b44429a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1852"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Der Maler G\u00fcnther Gensler (1803-1884); Februar 1852"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1b55dc4c"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1852"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Carl Danker"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1b649323"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1852"}, {"label": "Ort", "value": "L\u00fcbeck "}], [{"isTitle": true, "value": "Hermann Radatz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1b75a645"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1852"}, {"label": "Ort", "value": "Valpara\u00edso "}], [{"isTitle": true, "value": "Unbekannte Frau"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1b8adfe5"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1852"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Unbekannter junger Mann mit Ziehharmonika"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1b9a5c91"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1852"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}]]