[[{"isTitle": true, "value": "Unbekannte Frau mit zwei Kindern"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Renard&#44; Gregor (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Kiel "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.65"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Unbekannte+Frau+mit+zwei+Kindern/PD2013.65/dc00044486"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c549d6d"}], [{"isTitle": true, "value": "Eine Gartengesellschaft in St. Pauli; darunter C. F. Stelzner und seine Frau vor 1846"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Rochow&#44; C. F. (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1906.22"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Eine+Gartengesellschaft+in+St.+Pauli%2C+darunter+C.+F.+Stelzner+und+seine+Frau+vor+1846/PD1906.22/dc00044487"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c6d5e9b"}], [{"isTitle": true, "value": "Unbekannter Mann"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Seib&#44; Jacob (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1995.860"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Unbekannter+Mann/PD1995.860/dc00044488"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c7c26f5"}], [{"isTitle": true, "value": "Edmund Johann Kr\u00fc\u00df (1824-1906); der \u00e4lteste Sohn von Andreas Kr\u00fc\u00df; um 1855"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Kr\u00fc\u00df&#44; Andres (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1912.116"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Edmund+Johann+Kr%C3%BC%C3%9F+%281824-1906%29%2C+der+%C3%A4lteste+Sohn+von+Andreas+Kr%C3%BC%C3%9F%2C+um+1855/PD1912.116/dc00044489"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c8dc995"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Optiker Andres Kr\u00fc\u00df mit seiner Frau Mary Ann; geb. Gabory und dem Sohn William Andres 6. Mai 1842"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Kr\u00fc\u00df&#44; Andres (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1842"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1912.104"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Optiker+Andres+Kr%C3%BC%C3%9F+mit+seiner+Frau+Mary+Ann%2C+geb.+Gabory+und+dem+Sohn+William+Andres+6.+Mai+1842/PD1912.104/dc00044490"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1ca64a0d"}], [{"isTitle": true, "value": "Herr Brand und seine Enkel Rudolf (l.) und Ferdinand Boldemann"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.116"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Herr+Brand+und+seine+Enkel+Rudolf+%28l.%29+und+Ferdinand+Boldemann/PD2013.116/dc00044491"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1cbdd16a"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Zahnarzt Beffer aus Flensburg"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.70"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Zahnarzt+Beffer+aus+Flensburg/PD2013.70/dc00044492"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1cd5cb0e"}], [{"isTitle": true, "value": "Dr. med. Bernhard Georg Eschenburg (geb. 1811) mit seinen S\u00f6hnen Friedrich Bernhard (1843\u20131932) und Johann Georg (1844\u20131936)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1848"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.105"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dr.+med.+Bernhard+Georg+Eschenburg+%28geb.+1811%29+mit+seinen+S%C3%B6hnen+Friedrich+Bernhard+%281843%E2%80%931932%29+und+Johann+Georg+%281844%E2%80%931936%29/PD2013.105/dc00044493"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1cf19807"}], [{"isTitle": true, "value": "Katharina von Beseler (1770\u20131861)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1858"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.48"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Katharina+von+Beseler+%281770%E2%80%931861%29/PD2013.48/dc00044494"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1d07a557"}], [{"isTitle": true, "value": "Marie Wilhelm Eschenburg; geb. Biess (1818-1908) mit ihren T\u00f6chtern Marie (1848-1915) und Elisabeth (geb. 1856)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1853"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.104"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Marie+Wilhelm+Eschenburg%2C+geb.+Biess+%281818-1908%29+mit+ihren+T%C3%B6chtern+Marie+%281848-1915%29+und+Elisabeth+%28geb.+1856%29/PD2013.104/dc00044495"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1d184294"}]]