[[{"label": "Id", "value": "dc00044488"}, {"isTitle": true, "value": "Unbekannter Mann"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c7c26f5"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044489"}, {"isTitle": true, "value": "Edmund Johann Kr\u00fc\u00df (1824-1906); der \u00e4lteste Sohn von Andreas Kr\u00fc\u00df; um 1855"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c8dc995"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044490"}, {"isTitle": true, "value": "Der Optiker Andres Kr\u00fc\u00df mit seiner Frau Mary Ann; geb. Gabory und dem Sohn William Andres 6. Mai 1842"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1ca64a0d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044491"}, {"isTitle": true, "value": "Herr Brand und seine Enkel Rudolf (l.) und Ferdinand Boldemann"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1cbdd16a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044492"}, {"isTitle": true, "value": "Der Zahnarzt Beffer aus Flensburg"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1cd5cb0e"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044493"}, {"isTitle": true, "value": "Dr. med. Bernhard Georg Eschenburg (geb. 1811) mit seinen S\u00f6hnen Friedrich Bernhard (1843\u20131932) und Johann Georg (1844\u20131936)"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1cf19807"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044494"}, {"isTitle": true, "value": "Katharina von Beseler (1770\u20131861)"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1d07a557"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044495"}, {"isTitle": true, "value": "Marie Wilhelm Eschenburg; geb. Biess (1818-1908) mit ihren T\u00f6chtern Marie (1848-1915) und Elisabeth (geb. 1856)"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1d184294"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044496"}, {"isTitle": true, "value": "Mary Ann Degetan; verh. Burkardt (geb. 1838) und Marie Harries (geb. 1837); 25. M\u00e4rz 1853"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1d31238d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044498"}, {"isTitle": true, "value": "Unbekannter junger Mann"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1d46a402"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}]]