[[{"isTitle": true, "value": "Hippolyt Pinkas"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.53"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hippolyt+Pinkas/PD2013.53/dc00044511"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1dd50232"}], [{"isTitle": true, "value": "Otto Christian Gaedechens (geb. 25. Jan. 1848); 11. Mai 1851"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1851"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.313"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Otto+Christian+Gaedechens+%28geb.+25.+Jan.+1848%29%2C+11.+Mai+1851/PD1915.313/dc00044512"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1de41197"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Pastor Fritz K\u00f6ppen von St. Petri in L\u00fcbeck (1808-1881)"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1851"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Pastor+Fritz+K%C3%B6ppen+von+St.+Petri+in+L%C3%BCbeck+%281808-1881%29/PD2013.2/dc00044513"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1df4a15a"}], [{"isTitle": true, "value": "Elise Gaedechens mit ihrem Sohn Otto"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1848"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.314"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Elise+Gaedechens+mit+ihrem+Sohn+Otto/PD1915.314/dc00044514"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1e0daa6e"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau Raynal aus Hamburg"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1854"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.58"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Raynal+aus+Hamburg/PD2013.58/dc00044518"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1e26125f"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau Schaumburg"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.63"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Schaumburg/PD2013.63/dc00044519"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1e3d0cd3"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau Raynal aus Hamburg"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.66"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Raynal+aus+Hamburg/PD2013.66/dc00044526"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1e5538fb"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau Raynal mit ihrem Hund"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.60"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Raynal+mit+ihrem+Hund/PD2013.60/dc00044527"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1e6d277c"}], [{"isTitle": true, "value": "Major Reiners; der Vater von C. F. Stelzners zweiter Frau Anna Henriette Reiners"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.79"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Major+Reiners%2C+der+Vater+von+C.+F.+Stelzners+zweiter+Frau+Anna+Henriette+Reiners/PD2013.79/dc00044528"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1e8b609c"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau Major Joh. Agnete Dorothea Reiners; geb. Wittke; die Mutter von C. F. Stelzners zweiter Frau Anna Henriette Reiners"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.80"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Major+Joh.+Agnete+Dorothea+Reiners%2C+geb.+Wittke%2C+die+Mutter+von+C.+F.+Stelzners+zweiter+Frau+Anna+Henriette+Reiners/PD2013.80/dc00044529"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1eaadd4d"}]]