[[{"label": "Id", "value": "dc00044484"}, {"isTitle": true, "value": "Unbekannte Familie"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c31710a"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Unbekannte+Familie/PD2013.97/dc00044484"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.97"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Rio de Janeiro (Stadt) "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044485"}, {"isTitle": true, "value": "Unbekannte junge Frau"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c427ff9"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Unbekannte+junge+Frau/PD2013.82/dc00044485"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.82"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044486"}, {"isTitle": true, "value": "Unbekannte Frau mit zwei Kindern"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c549d6d"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Unbekannte+Frau+mit+zwei+Kindern/PD2013.65/dc00044486"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.65"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Kiel "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044487"}, {"isTitle": true, "value": "Eine Gartengesellschaft in St. Pauli; darunter C. F. Stelzner und seine Frau vor 1846"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c6d5e9b"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Eine+Gartengesellschaft+in+St.+Pauli%2C+darunter+C.+F.+Stelzner+und+seine+Frau+vor+1846/PD1906.22/dc00044487"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1906.22"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044488"}, {"isTitle": true, "value": "Unbekannter Mann"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c7c26f5"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Unbekannter+Mann/PD1995.860/dc00044488"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1995.860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044489"}, {"isTitle": true, "value": "Edmund Johann Kr\u00fc\u00df (1824-1906); der \u00e4lteste Sohn von Andreas Kr\u00fc\u00df; um 1855"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1c8dc995"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Edmund+Johann+Kr%C3%BC%C3%9F+%281824-1906%29%2C+der+%C3%A4lteste+Sohn+von+Andreas+Kr%C3%BC%C3%9F%2C+um+1855/PD1912.116/dc00044489"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1912.116"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044490"}, {"isTitle": true, "value": "Der Optiker Andres Kr\u00fc\u00df mit seiner Frau Mary Ann; geb. Gabory und dem Sohn William Andres 6. Mai 1842"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1ca64a0d"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Optiker+Andres+Kr%C3%BC%C3%9F+mit+seiner+Frau+Mary+Ann%2C+geb.+Gabory+und+dem+Sohn+William+Andres+6.+Mai+1842/PD1912.104/dc00044490"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1912.104"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1845"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044491"}, {"isTitle": true, "value": "Herr Brand und seine Enkel Rudolf (l.) und Ferdinand Boldemann"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1cbdd16a"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Herr+Brand+und+seine+Enkel+Rudolf+%28l.%29+und+Ferdinand+Boldemann/PD2013.116/dc00044491"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.116"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "dc00044492"}, {"isTitle": true, "value": "Der Zahnarzt Beffer aus Flensburg"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f1cd5cb0e"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Zahnarzt+Beffer+aus+Flensburg/PD2013.70/dc00044492"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD2013.70"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}]]