[[{"isTitle": true, "value": "Krajinsk\u00e1 V\u00fdstava v Ivan\u010dic\u00edch"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Mucha&#44; Alfons (K\u00fcnstler/in)<br />V. Neubert Smichov (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1112"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Staatliche+Ausstellung+in+Ivan%C4%8Dic%C3%ADch/EP2013.1112/dc00062725"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33cddcc0"}], [{"isTitle": true, "value": "P\u011bveck\u00e9 sdru\u017een\u00ed u\u010ditel\u016f moravsk\u00fdch"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Mucha&#44; Alfons (K\u00fcnstler/in)<br />V. Neubert Smichov (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1911"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Politik/Soziales/Zeitgeschehen (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1115"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pavicesche+Lehrergesellschaft+M%C3%A4hren/EP2013.1115/dc00062730"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33dc9618"}], [{"isTitle": true, "value": "K\u00fcnstlerbund Hagen - Ausstellung der Vereinigung Bildender K\u00fcnstler M\u00e1nes (Prag)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "\u0160pillar&#44; Karel (K\u00fcnstler/in)<br />M\u00e1nes (K\u00fcnstlergruppe/K\u00fcnstlerkollektiv)<br />Unie Praha (Druckerei / Drucker/in)<br />K\u00fcnstlerbund Hagen (Aussteller/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1159"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/K%C3%BCnstlerbund+Hagen+-+Ausstellung+der+Vereinigung+Bildender+K%C3%BCnstler+%22M%C3%A1nes%22+%28Prag%29/EP2013.1159/dc00062747"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ef11b900"}], [{"isTitle": true, "value": "B\u00f6hmische Schweiz K. K. \u00d6sterr. Staatsbahnen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Teschner&#44; Richard (K\u00fcnstler/in)<br />Graph. Kunstanstalt Ed. Strache (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1173"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/B%C3%B6hmische+Schweiz+K.+K.+%C3%96sterr.+Staatsbahnen/EP2013.1173/dc00062778"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea561e4b14b1"}], [{"isTitle": true, "value": "Wallenstein-Festspiele in Eger 1911"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Teschner&#44; Richard (K\u00fcnstler/in)<br />K. u. K. Hoflithogr. A. Haase (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1911"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1176"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wallenstein-Festspiele+in+Eger+1911/EP2013.1176/dc00062781"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562df96426"}], [{"isTitle": true, "value": "Sven Hedin V srdci Asie"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ol\u00edva&#44; Viktor (K\u00fcnstler/in)<br />Unie Praha (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1178"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sven+Hedin%3A+Im+Herzen+von+Asien/EP2013.1178/dc00062783"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fa54a35e"}], [{"isTitle": true, "value": "Um\u011bleck\u00e1 v\u00fdstava ve \u0160tramberku. V\u00fdtvarn\u00e1 dila moravsk\u00fdch um\u011blec\u016f"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Jaron\u011bk&#44; Bohum\u00edr (K\u00fcnstler/in)<br />Jan Richter (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1180"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kunstausstellung+in+%C5%A0tramberk%2Fdeutsch+Stramberg%2C+auch+Strahlenberg.+Kunstwerke+der+M%C3%A4hrischen+K%C3%BCnstler/EP2013.1180/dc00062785"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fee260b6"}], [{"isTitle": true, "value": "Um\u011bleck\u00e1 v\u00fdstava ve \u0160tramberku. V\u00fdtvarn\u00e1 dila moravsk\u00fdch um\u011blec\u016f"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Jaron\u011bk&#44; Bohum\u00edr (K\u00fcnstler/in)<br />Jan Richter (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1181"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kunstausstellung+in+%C5%A0tramberk%2Fdeutsch+Stramberg%2C+auch+Strahlenberg.+Kunstwerke+der+M%C3%A4hrischen+K%C3%BCnstler/EP2013.1181/dc00062786"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ff0d71b0"}], [{"isTitle": true, "value": "\u010cesk\u00fd pomocn\u00fd zemsk\u00fd spolek pro nemocn\u00e9 s pl\u00edcn\u00edmi chorobami v Kr\u00e1lovstv\u00ed \u010desk\u00e9m "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Urban&#44; Franti\u0161ek (K\u00fcnstler/in)<br />Lit. \u00dastav K. K\u0159\u00ed\u017e (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Politik/Soziales/Zeitgeschehen (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1183"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tschechischer+Landesverband+f%C3%BCr+Patienten+mit+Lungenerkrankungen+im+Tschechischen+K%C3%B6nigreich/EP2013.1183/dc00062788"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f341860df"}], [{"isTitle": true, "value": "V\u00fdstava obraz\u016f Bohumira Jaro\u0148ka ve \u0160tramberku"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Jaron\u011bk&#44; Bohum\u00edr (K\u00fcnstler/in)<br />Jan Richter (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}, {"label": "Jahr", "value": "1903"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1188"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gem%C3%A4ldeausstellung+von+Bohum%C3%ADr+Jaron%C4%9Bk+in+%C5%A0tramberk%2FStramberg/EP2013.1188/dc00062793"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55feb620dc"}]]