[[{"isTitle": true, "value": "Wohlt\u00e4tigkeitsfest im Zoologischen Garten 4. August 1917 zugunsten der Hinterbliebenen und sonstiger Kriegsf\u00fcrsorgen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Behnke&#44; Fritz (K\u00fcnstler/in)<br />Hartung & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1917"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Kriegsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.490"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wohlt%C3%A4tigkeitsfest+im+Zoologischen+Garten+4.+August+1917+zugunsten+der+Hinterbliebenen+und+sonstiger+Kriegsf%C3%BCrsorgen/EP2013.490/dc00061438"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5623ce3e28"}], [{"isTitle": true, "value": "Liebesgaben S. Adam"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Oppenheim&#44; Louis (K\u00fcnstler/in)<br />Druckerei Selmar Bayer (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Kriegsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.517"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Liebesgaben+S.+Adam/EP2013.517/dc00061504"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5623a1b9e3"}], [{"isTitle": true, "value": "Uns\u00fchnbar - Ein Film; den jeder sehen muss"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erdt&#44; Hans Rudi (Entwerfer/in)<br />Hollerbaum & Schmidt (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1916"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Filmplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.630"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Uns%C3%BChnbar+-+Ein+Film%2C+den+jeder+sehen+muss/EP2013.630/dc00061989"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea563557376b"}], [{"isTitle": true, "value": "Metz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Pellon&#44; Alfred (Entwerfer/in)<br />Els\u00e4ssische Druckerei und Verlagsanstalt vorm. G. Fischbach (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1989.103"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Metz/EP1989.103/dc00062527"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5623745560"}], [{"isTitle": true, "value": "Deutscher Buchgewerbe Verein - Ausstellung von Alten und Neuen K\u00fcnstler-Lithographien aller L\u00e4nder im Buchgewerbe Hause"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Pfeifer&#44; Felix Georg (K\u00fcnstler/in)<br />Breitkopf und H\u00e4rtel (Druckerei / Drucker/in)<br />Buchgewerbemuseum Leipzig (Veranstalter/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1901"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.945"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Deutscher+Buchgewerbe+Verein+-+Ausstellung+von+Alten+und+Neuen+K%C3%BCnstler-Lithographien+aller+L%C3%A4nder+im+Buchgewerbe+Hause/EP2013.945/dc00062528"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f335eb5d1"}], [{"isTitle": true, "value": "Niederl\u00e4ndisch-Indische Kunstausstellung im Kaiser-Wilhelm-Museum zu Krefeld"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Thorn Prikker&#44; Jan (K\u00fcnstler/in)<br />Kaiser-Wilhelm-Museum Krefeld (Aussteller/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Krefeld "}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.982"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Niederl%C3%A4ndisch-Indische+Kunstausstellung+im+Kaiser-Wilhelm-Museum+zu+Krefeld/EP2013.982/dc00062586"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ed46585e"}], [{"isTitle": true, "value": "Husmoderns Almanacka"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Andr\u00e9n&#44; Vicke (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Schweden "}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1039"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Husmoderns+Almanacka/EP2013.1039/dc00062645"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5613c0abd2"}], [{"isTitle": true, "value": "Bei unseren Helden an der Somme"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erdt&#44; Hans Rudi (K\u00fcnstler/in)<br />Hollerbaum & Schmidt (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1917"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Kriegsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1070"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Bei+unseren+Helden+an+der+Somme/EP2013.1070/dc00062676"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ee33dc29"}], [{"isTitle": true, "value": "Krajinsk\u00e1 V\u00fdstava v Ivan\u010dic\u00edch"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mucha&#44; Alfons (K\u00fcnstler/in)<br />V. Neubert Smichov (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1112"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Staatliche+Ausstellung+in+Ivan%C4%8Dic%C3%ADch/EP2013.1112/dc00062725"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33cddcc0"}], [{"isTitle": true, "value": "P\u011bveck\u00e9 sdru\u017een\u00ed u\u010ditel\u016f moravsk\u00fdch"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mucha&#44; Alfons (K\u00fcnstler/in)<br />V. Neubert Smichov (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1911"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Politik/Soziales/Zeitgeschehen (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1115"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pavicesche+Lehrergesellschaft+M%C3%A4hren/EP2013.1115/dc00062730"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33dc9618"}]]