[[{"isTitle": true, "value": "1. Internationale Flugausstellung Wien 1912"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Zapletal&#44; Alois (K\u00fcnstler/in)<br />Lithographische Anstalt Albert Berger (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1331"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/1.+Internationale+Flugausstellung+Wien+1912/EP2013.1331/dc00062978"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bfb5fe69"}], [{"isTitle": true, "value": "Internationale Ausstellung f\u00fcr Musik und Theaterwesen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Klimt&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Kunstanstalt S. Czeiger (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1892"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1339"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Internationale+Ausstellung+f%C3%BCr+Musik+und+Theaterwesen/EP2013.1339/dc00062987"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55e9e176ce"}], [{"isTitle": true, "value": "Tirol in Wien. Rotunde; k. k. Prater"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Defregger&#44; Franz von (K\u00fcnstler/in)<br />Steinmann & Heitz (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1899"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1366"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tirol+in+Wien.+Rotunde%2C+k.+k.+Prater/EP2013.1366/dc00063016"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55759d9d81"}], [{"isTitle": true, "value": "Gl\u00f6m Ej Att Bes\u00f6ka Frick & Oldbergs Vinaff\u00e4r (Malm\u00f6)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Andr\u00e9n&#44; Vicke (K\u00fcnstler/in)<br />Konstn\u00e4rliga Affischer Generalstabens Litografiska Anstalt (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Schweden "}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1389"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Vergiss+nicht%2C+Frick+%26+Oldbergs+Weingesch%C3%A4ft+zu+besuchen+%28Malm%C3%B6%29/EP2013.1389/dc00063042"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56136861d5"}], [{"isTitle": true, "value": "Samtidens Romaner "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Althin&#44; Caleb (K\u00fcnstler/in)<br />Konstn\u00e4rliga Affischer Generalstabens Litografiska Anstalt (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Schweden "}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1403"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Samtidens+Romaner+/EP2013.1403/dc00063061"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bbb19dc9"}], [{"isTitle": true, "value": "Il Resto del Carlino"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Hohenstein&#44; Adolfo (K\u00fcnstler/in)<br />G. Ricordi & C. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Mailand "}, {"label": "Jahr", "value": "1899"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1425"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Il+Resto+del+Carlino/EP2013.1425/dc00063101"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea561bd70deb"}], [{"isTitle": true, "value": "Orario Cooperativo - Elegante pubblicazione mensile per le ferrovie - tramvie e navigazione d'Italia"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Hohenstein&#44; Adolfo (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Mailand "}, {"label": "Jahr", "value": "1899"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1426"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Orario+Cooperativo+-+Elegante+pubblicazione+mensile+per+le+ferrovie+-+tramvie+e+navigazione+d%27Italia/EP2013.1426/dc00063103"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea554f15ec45"}], [{"isTitle": true, "value": "A. Calderoni Gioielliere"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Hohenstein&#44; Adolfo (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Mailand "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1427"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/A.+Calderoni+Gioielliere+-+Nuova+Sede+della+Ditta+nel+proprio+Palazzo+in+Via+Manzoni+5+bis+Milano/EP2013.1427/dc00063104"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea554eea2e5e"}], [{"isTitle": true, "value": "Corriere della Sera"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Hohenstein&#44; Adolfo (K\u00fcnstler/in)<br />G. Ricordi & C. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Mailand "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1428"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Corriere+della+Sera/EP2013.1428/dc00063105"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f3485da8c"}], [{"isTitle": true, "value": "Industri- och sl\u00f6jdutst\u00e4llningen i Gefle 1901"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ankarcrona&#44; Gustaf (K\u00fcnstler/in)<br />Induns Kungl. Hofboktryckeri (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Schweden "}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1452"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Industri-+och+sl%C3%B6jdutst%C3%A4llningen+i+Gefle+1901/EP2013.1452/dc00063131"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bb856ea5"}]]