[[{"isTitle": true, "value": "II. V\u00fdstava v\u00fdtv um\u011blc\u016f moravsk\u00fdch Val. Mezir\u00edc\u00ed"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Jaron\u011bk&#44; Bohum\u00edr (K\u00fcnstler/in)<br />Druckerei Gebr\u00fcder Chrastinu (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}, {"label": "Jahr", "value": "1907"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1198"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/II.+Ausstellung+der+m%C3%A4hrischen+K%C3%BCnstler%2C+Vala%C5%A1sk%C3%A9+Mezir%C3%ADc%C3%AD+%2F+Walachisch+Meseritsch/EP2013.1198/dc00062811"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fe60de33"}], [{"isTitle": true, "value": "II. V\u00fdstava v\u00fdtv um\u011blc\u016f moravsk\u00fdch Val. Mezir\u00edc\u00ed"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Jaron\u011bk&#44; Bohum\u00edr (K\u00fcnstler/in)<br />Druckerei Gebr\u00fcder Chrastinu (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}, {"label": "Jahr", "value": "1907"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1199"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/II.+Ausstellung+der+m%C3%A4hrischen+K%C3%BCnstler%2C+Vala%C5%A1sk%C3%A9+Mezir%C3%ADc%C3%AD+%2F+Walachisch+Meseritsch/EP2013.1199/dc00062812"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fe363294"}], [{"isTitle": true, "value": "II. V\u00fdstava v\u00fdtv um\u011blc\u016f moravsk\u00fdch Val. Mezir\u00edc\u00ed"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Jaron\u011bk&#44; Bohum\u00edr (K\u00fcnstler/in)<br />Druckerei Gebr\u00fcder Chrastinu (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}, {"label": "Jahr", "value": "1907"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1200"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/II.+Ausstellung+der+m%C3%A4hrischen+K%C3%BCnstler%2C+Vala%C5%A1sk%C3%A9+Mezir%C3%ADc%C3%AD+%2F+Walachisch+Meseritsch/EP2013.1200/dc00062813"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fe0b333e"}], [{"isTitle": true, "value": "Alpineum. Meyers Diorama beim Loewendenkmal Luzern"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Hodel&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Alpineum Luzern (Aussteller/in)<br />Lith. Kunstanstalt Huber&#44; Anacker & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Luzern "}, {"label": "Jahr", "value": "1901"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1218"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alpineum.+Meyers+Diorama+beim+Loewendenkmal+Luzern/EP2013.1218/dc00062830"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ecc2ff0f"}], [{"isTitle": true, "value": "Karlsbader Wasser-Zwieback; Marke Sprudel"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Liebenwein&#44; Maximilian (K\u00fcnstler/in)<br />Berger&#44; Albert (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1907"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1273"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Karlsbader+Wasser-Zwieback%2C+Marke+%22Sprudel%22/EP2013.1273/dc00062895"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c774c9d8"}], [{"isTitle": true, "value": "Neuquell"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Liebenwein&#44; Maximilian (K\u00fcnstler/in)<br />Berger&#44; Albert (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1907"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1274"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Neuquell/EP2013.1274/dc00062896"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c74856a4"}], [{"isTitle": true, "value": "Th\u00e9 Herbata Marka Herbatnik "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Leni&#44; Paul (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1293"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Th%C3%A9+Herbata+Marka+Herbatnik+/EP2013.1293/dc00062915"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c7a0d99c"}], [{"isTitle": true, "value": "Jubil\u00e4ums Kunstausstellung der Genossenschaft Bildender K\u00fcnstler Wiens K\u00fcnstlerhaus und Musikvereinsgeb\u00e4ude; Wien 1898"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lefler&#44; Heinrich (K\u00fcnstler/in)<br />Kunstanstalt S. Czeiger (Druckerei / Drucker/in)<br />Paul Constr\u00f6m's Verlagsanstalt und Druckerei (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1302"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Jubil%C3%A4ums+Kunstausstellung+der+Genossenschaft+Bildender+K%C3%BCnstler+Wiens+K%C3%BCnstlerhaus+und+Musikvereinsgeb%C3%A4ude%2C+Wien+1898/EP2013.1302/dc00062924"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f344c8aea"}], [{"isTitle": true, "value": "1. Internationale Flugausstellung Wien 1912"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Zapletal&#44; Alois (K\u00fcnstler/in)<br />Lithographische Anstalt Albert Berger (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1331"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/1.+Internationale+Flugausstellung+Wien+1912/EP2013.1331/dc00062978"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bfb5fe69"}], [{"isTitle": true, "value": "Internationale Ausstellung f\u00fcr Musik und Theaterwesen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Klimt&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Kunstanstalt S. Czeiger (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1892"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1339"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Internationale+Ausstellung+f%C3%BCr+Musik+und+Theaterwesen/EP2013.1339/dc00062987"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55e9e176ce"}]]