[[{"isTitle": true, "value": "Hamburg-Secession. II. Ausstellung im Kunstverein Alte Kunsthalle"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Maetzel-Johannsen&#44; Dorothea (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.804"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hamburg-Secession.+II.+Ausstellung+im+Kunstverein+Alte+Kunsthalle/EP2014.804/dc00066391"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56193600ce"}], [{"isTitle": true, "value": "Ausstellung Hugo Meier-Thur"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Meier-Thur&#44; Hugo (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1915"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1990.224"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Ausstellung+Hugo+Meier-Thur/EP1990.224/dc00066423"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c5e3e05f"}], [{"isTitle": true, "value": "Stoffe der Wiener Werkst\u00e4tte"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Peche&#44; Dagobert (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.898"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Stoffe+der+Wiener+Werkst%C3%A4tte/EP2014.898/dc00066542"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56190a7b2d"}], [{"isTitle": true, "value": "Spitzen der Wiener Werkst\u00e4tte"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Peche&#44; Dagobert (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.899"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Spitzen+der+Wiener+Werkst%C3%A4tte/EP2014.899/dc00066543"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5618de8e19"}], [{"isTitle": true, "value": "Nur die sozialistische Republik bietet Gew\u00e4hr f\u00fcr V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Neu&#44; Paul (Entwerfer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1919"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Politische Plakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.919"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Nur+die+sozialistische+Republik+bietet+Gew%C3%A4hr+f%C3%BCr+V%C3%B6lkerverst%C3%A4ndigung/EP2014.919/dc00066586"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fb05f042"}], [{"isTitle": true, "value": "W\u00e4hlt die Deutsche Volkspartei in Bayern (Deutsche Demokratische Partei) - Freiheit Friede Arbeit"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Zietara&#44; Valentin (Entwerfer/in)<br />Die Sechs (K\u00fcnstlergruppe/K\u00fcnstlerkollektiv)<br />Oscar Cons\u00e9e (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}, {"label": "Jahr", "value": "1919"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Politische Plakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.920"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/W%C3%A4hlt+die+Deutsche+Volkspartei+in+Bayern+%28Deutsche+Demokratische+Partei%29+-+Freiheit+Friede+Arbeit/EP2014.920/dc00066588"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bf649e05"}], [{"isTitle": true, "value": "Deutsche Theater-Ausstellung Magdeburg 1927"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Schulpig&#44; Karl (Designer/in)<br />Faber'sche Buchdruckerei (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.1241"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Deutsche+Theater-Ausstellung+Magdeburg+1927/EP2014.1241/dc00067009"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5618b3b480"}], [{"isTitle": true, "value": "Pelikan - Farben und Farbkasten G\u00fcnther Wagner"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Schulpig&#44; Karl (Designer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.1242"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Pelikan+-%22+Farben+und+Farbkasten+G%C3%BCnther+Wagner/EP2014.1242/dc00067010"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5618877e98"}], [{"isTitle": true, "value": "Adolf Behne spricht im Verein der Plakatfreunde \u00fcber die Zeit als Drucker - J\u00fcngste Kunst in der Gebrauchsgraphik - Ausstellung  Lichtbilder; expressionistische Plakate"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Steinhagen&#44; Heinrich (K\u00fcnstler/in)<br />H. W. K\u00f6bner & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.1643"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Adolf+Behne+spricht+im+Verein+der+Plakatfreunde+%C3%BCber+die+Zeit+als+Drucker+-+J%C3%BCngste+Kunst+in+der+Gebrauchsgraphik+-+Ausstellung++Lichtbilder%2C+expressionistische+Plakate/EP2014.1643/dc00067526"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562e50a0ce"}], [{"isTitle": true, "value": "Adolf Behne spricht im Verein der Plakatfreunde \u00fcber die Zeit als Drucker - J\u00fcngste Kunst in der Gebrauchsgraphik - Ausstellung  Lichtbilder; expressionistische Plakate"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Steinhagen&#44; Heinrich (K\u00fcnstler/in)<br />H. W. K\u00f6bner & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.1644"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Adolf+Behne+spricht+im+Verein+der+Plakatfreunde+%C3%BCber+die+Zeit+als+Drucker+-+J%C3%BCngste+Kunst+in+der+Gebrauchsgraphik+-+Ausstellung++Lichtbilder%2C+expressionistische+Plakate/EP2014.1644/dc00067527"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562e7b34a5"}]]