[[{"isTitle": true, "value": "Stoffe der Wiener Werkst\u00e4tte"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56190a7b2d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Jahr", "value": "1916"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"isTitle": true, "value": "Spitzen der Wiener Werkst\u00e4tte"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5618de8e19"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"isTitle": true, "value": "Nur die sozialistische Republik bietet Gew\u00e4hr f\u00fcr V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fb05f042"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Politische Plakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "W\u00e4hlt die Deutsche Volkspartei in Bayern (Deutsche Demokratische Partei) - Freiheit Friede Arbeit"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bf649e05"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Politische Plakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "Deutsche Theater-Ausstellung Magdeburg 1927"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5618b3b480"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"isTitle": true, "value": "Pelikan - Farben und Farbkasten G\u00fcnther Wagner"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5618877e98"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"isTitle": true, "value": "Adolf Behne spricht im Verein der Plakatfreunde \u00fcber die Zeit als Drucker - J\u00fcngste Kunst in der Gebrauchsgraphik - Ausstellung  Lichtbilder; expressionistische Plakate"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562e50a0ce"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Adolf Behne spricht im Verein der Plakatfreunde \u00fcber die Zeit als Drucker - J\u00fcngste Kunst in der Gebrauchsgraphik - Ausstellung  Lichtbilder; expressionistische Plakate"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562e7b34a5"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Adolf Behne spricht im Verein der Plakatfreunde \u00fcber die Zeit als Drucker - J\u00fcngste Kunst in der Gebrauchsgraphik - Ausstellung  Lichtbilder; expressionistische Plakate"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562e2555ac"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "1er Congres International des Avocats Bruxelles Aout 1897"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f34e2fd33"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Ort", "value": "Belgien "}]]