[[{"isTitle": true, "value": "N'embrassez pas votre bonne - Max Linder"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barr\u00e8re&#44; Adrien (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Filmplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1989.298"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%28K%C3%BCsse+nie+die+Magd+zum+Scherz%21%29/EP1989.298/dc00067857"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea54436d209b"}], [{"isTitle": true, "value": "Exposition de Peintures; Dessins et Gravures par Th.-A. Steinlen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Steinlen&#44; Th\u00e9ophile-Alexandre (K\u00fcnstler/in)<br />Imprimerie Ch. Wall & Cie (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1903"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1985.335"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Exposition+de+Peintures%2C+Dessins+et+Gravures+par+Th.-A.+Steinlen/EP1985.335/dc00067903"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56731ceaf1"}], [{"isTitle": true, "value": "Mothu et Doria - Sc\u00e8nes impressionistes"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Steinlen&#44; Th\u00e9ophile-Alexandre (K\u00fcnstler/in)<br />Impressions Artistiques (Druckerei / Drucker/in)<br />Pajol & Cie (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Musik- und Konzertplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1985.339"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mothu+et+Doria+-+Sc%C3%A8nes+impressionistes/EP1985.339/dc00067904"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5672f1b60e"}], [{"isTitle": true, "value": "Ville de Caen - F\u00eates du Souvenir Normand"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Veber&#44; Jean (K\u00fcnstler/in)<br />Imprimerie Ch. Valin (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1985.346"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Ville+de+Caen+-+F%C3%AAtes+du+Souvenir+Normand/EP1985.346/dc00067907"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c23528ec"}], [{"isTitle": true, "value": "Haus Neuerburg \u2013 Und f\u00fcr die Dame Ravenklau"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Druckgrafik)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2000.16.67"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Haus+Neuerburg+%E2%80%93+Und+f%C3%BCr+die+Dame+Ravenklau/EG2000.16.67/dc00068167"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8d2e705b0a"}], [{"isTitle": true, "value": "Haus Neuerburg \u2013 Ravenklau \u2013 Sie ist ganz and\u00e4chtig gestimmt"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1928"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Anzeigen/Inserate/Annoncen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2000.16.72"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Haus+Neuerburg+%E2%80%93+Ravenklau+%E2%80%93+Sie+ist+ganz+and%C3%A4chtig+gestimmt/EG2000.16.72/dc00068173"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8d2d4c945c"}], [{"isTitle": true, "value": "Haus Neuerburg \u2013 Ravenklau \u2013 Nun beginnt die Zeit der Wochenend-Fahrten!"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1928"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Anzeigen/Inserate/Annoncen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2000.16.73"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Haus+Neuerburg+%E2%80%93+Ravenklau+%E2%80%93+Nun+beginnt+die+Zeit+der+Wochenend-Fahrten%21/EG2000.16.73/dc00068174"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8d2db50de7"}], [{"isTitle": true, "value": "Haus Neuerburg \u2013 Ravenklau \u2013 Haben Sie etwas zu verzollen?"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Anzeigen/Inserate/Annoncen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2000.16.74"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Haus+Neuerburg+%E2%80%93+Ravenklau+%E2%80%93+Haben+Sie+etwas+zu+verzollen%3F/EG2000.16.74/dc00068175"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8d2d831c64"}], [{"isTitle": true, "value": "Richard Dehmel"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Behrens&#44; Peter (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "D\u00fcsseldorf "}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1906.446"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Richard+Dehmel/E1906.446/dc00073953"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56715a4d67"}], [{"isTitle": true, "value": "Winterlandschaft"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Behrens&#44; Peter (K\u00fcnstler/in)<br />C. F. Winter'sche Buchdruckerei (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1899"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Illustrationen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1906.901"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Winterlandschaft/E1906.901/dc00073966"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56712955ab"}]]