[[{"isTitle": true, "value": "Welke Erinnerungen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Behrens&#44; Peter (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1974.115"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Welke+Erinnerungen/E1974.115/dc00073974"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5670f76846"}], [{"isTitle": true, "value": "Kunst entsteht nur als Intuition starker Individualit\u00e4ten"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Behrens&#44; Peter (Autor/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1918"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeichnung/Grafik"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1982.263.a"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Kunst+entsteht+nur+als+Intuition+starker+Individualit%C3%A4ten%22/E1982.263.a/dc00073980"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5670c96bc2"}], [{"isTitle": true, "value": "Kunst entsteht nur als Intuition starker Individualit\u00e4ten"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Behrens&#44; Peter (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1918"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Autographen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1982.263.b"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Kunst+entsteht+nur+als+Intuition+starker+Individualit%C3%A4ten%22/E1982.263.b/dc00073983"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56709ddad3"}], [{"isTitle": true, "value": "Bismarck"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Behrens&#44; Peter (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}, {"label": "Jahr", "value": "1899"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1995.15.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Bismarck/EG1995.15.4/dc00073990"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567071f225"}], [{"isTitle": true, "value": "Eau De Suez. Le Seul Dentifrice. Anzeige aus L'Illustration; 27 mars 1909"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Cappiello&#44; Leonetto (K\u00fcnstler/in)<br />Dubochet&#44; Jean-Jacques (Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1909"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Druckgrafik)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1991.6.17"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Eau+De+Suez.+Le+Seul+Dentifrice%22.+Anzeige+aus+%22L%27Illustration%22%2C+27+mars+1909/EG1991.6.17/dc00078267"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m60157958a93a4"}], [{"isTitle": true, "value": "Georges Irat; Anzeige in der Zeitschrift L'Illustration"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Vincent&#44; Ren\u00e9 (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Anzeigen/Inserate/Annoncen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1991.6.221"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Georges+Irat%2C+Anzeige+in+der+Zeitschrift+L%27Illustration/EG1991.6.221/dc00078561"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd92c6ae9a0a"}], [{"isTitle": true, "value": "Br\u00fccke von Alcantara"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Pennell&#44; Joseph (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag der Gesellschaft f\u00fcr vervielf\u00e4ltigende Kunst (Wien) (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Philadelphia (Pa.) "}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Mappenwerke"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1974.185"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Br%C3%BCcke+von+Alcantara%22/E1974.185/dc00082610"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c4dca24f"}], [{"isTitle": true, "value": "Malteser Melone"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Knapp&#44; Johann (Zeichner/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1810"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Botanische Zeichnungen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2006.10.372"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Maltheser+Melone/EG2006.10.372/dc00084334"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f3553faa7"}], [{"isTitle": true, "value": "Hiver et Printemps (Vinter og Vaar) Morceaux de Ballet par Johan S Svendsen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Fischer&#44; Paul (K\u00fcnstler/in)<br />Wilhelm Hansen Musikforlag (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Kopenhagen "}, {"label": "Jahr", "value": "1899"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2007.13.139"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hiver+et+Printemps+%28Vinter+og+Vaar%29+Morceaux+de+Ballet+par+Johan+S+Svendsen/EG2007.13.139/dc00085780"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55708af778"}], [{"isTitle": true, "value": "Exposition Anquetin - Sanguines & Dessins"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Anquetin&#44; Louis (K\u00fcnstler/in)<br />Imprimerie Eug\u00e8ne Verneau (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ephemera / Gelegenheitsgrafik (Akzidenz)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2007.13.233"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Exposition+Anquetin+-+Sanguines+%26+Dessins/EG2007.13.233/dc00086002"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5443c738a7"}]]