[[{"label": "Id", "value": "dc00062778"}, {"isTitle": true, "value": "B\u00f6hmische Schweiz K. K. \u00d6sterr. Staatsbahnen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea561e4b14b1"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/B%C3%B6hmische+Schweiz+K.+K.+%C3%96sterr.+Staatsbahnen/EP2013.1173/dc00062778"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1173"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "dc00062781"}, {"isTitle": true, "value": "Wallenstein-Festspiele in Eger 1911"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562df96426"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wallenstein-Festspiele+in+Eger+1911/EP2013.1176/dc00062781"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1176"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "dc00062783"}, {"isTitle": true, "value": "Sven Hedin V srdci Asie"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fa54a35e"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sven+Hedin%3A+Im+Herzen+von+Asien/EP2013.1178/dc00062783"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1178"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}], [{"label": "Id", "value": "dc00062785"}, {"isTitle": true, "value": "Um\u011bleck\u00e1 v\u00fdstava ve \u0160tramberku. V\u00fdtvarn\u00e1 dila moravsk\u00fdch um\u011blec\u016f"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fee260b6"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kunstausstellung+in+%C5%A0tramberk%2Fdeutsch+Stramberg%2C+auch+Strahlenberg.+Kunstwerke+der+M%C3%A4hrischen+K%C3%BCnstler/EP2013.1180/dc00062785"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1180"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}], [{"label": "Id", "value": "dc00062786"}, {"isTitle": true, "value": "Um\u011bleck\u00e1 v\u00fdstava ve \u0160tramberku. V\u00fdtvarn\u00e1 dila moravsk\u00fdch um\u011blec\u016f"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ff0d71b0"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kunstausstellung+in+%C5%A0tramberk%2Fdeutsch+Stramberg%2C+auch+Strahlenberg.+Kunstwerke+der+M%C3%A4hrischen+K%C3%BCnstler/EP2013.1181/dc00062786"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1181"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}], [{"label": "Id", "value": "dc00062788"}, {"isTitle": true, "value": "\u010cesk\u00fd pomocn\u00fd zemsk\u00fd spolek pro nemocn\u00e9 s pl\u00edcn\u00edmi chorobami v Kr\u00e1lovstv\u00ed \u010desk\u00e9m "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f341860df"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tschechischer+Landesverband+f%C3%BCr+Patienten+mit+Lungenerkrankungen+im+Tschechischen+K%C3%B6nigreich/EP2013.1183/dc00062788"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1183"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Politik/Soziales/Zeitgeschehen (Plakate)"}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}], [{"label": "Id", "value": "dc00062793"}, {"isTitle": true, "value": "V\u00fdstava obraz\u016f Bohumira Jaro\u0148ka ve \u0160tramberku"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55feb620dc"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gem%C3%A4ldeausstellung+von+Bohum%C3%ADr+Jaron%C4%9Bk+in+%C5%A0tramberk%2FStramberg/EP2013.1188/dc00062793"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1188"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}], [{"label": "Id", "value": "dc00062798"}, {"isTitle": true, "value": "\u017divnostensk\u00e1 banka - Upisujte VIII rakouskou v\u00e1le\u010dnou p\u016fj\u010dku P\u0159ihl\u00e1\u0161ky p\u0159ij\u00edm\u00e1 \u017d\u00edvnostensk\u00e1 Banka V Praze a jej\u00ed fili\u00e1lky"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c5b78d17"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Handelsbank+%C3%96sterreich+-+Kriegsanleihe+-+Anwendung+empf%C3%A4ngt+Handelsbank+und+ihrer+Tochtergesellschaften/EP2013.1190/dc00062798"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1190"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Politische Plakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}], [{"label": "Id", "value": "dc00062810"}, {"isTitle": true, "value": "II. V\u00fdstava v\u00fdtv um\u011blc\u016f moravsk\u00fdch Val. Mezir\u00edc\u00ed "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fe8ac4a0"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/II.+Ausstellung+der+m%C3%A4hrischen+K%C3%BCnstler+Vala%C5%A1sk%C3%A9+Mezir%C3%ADc%C3%AD+%28Wallachisch+Meseritsch%29/EP2013.1197/dc00062810"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2013.1197"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Ort", "value": "Tschechien "}]]