[[{"isTitle": true, "value": "Husmoderns Almanacka"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5613c0abd2"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062645"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Schweden "}], [{"isTitle": true, "value": "Internationale Industrie- und Gewerbe-Ausstellung zum F\u00fcnfzigj\u00e4hrigen Jubil\u00e4um der Proklamation des K\u00f6nigreichs Italien \u2013 Internationaler Wettbewerb f\u00fcr lenkbare Luftschiffe Internationales Wettreiten \u2013 Musikfeste \u2013 V. Bundesturnen \u2013 Volksfeste (Turin; April\u2013November 1911)"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55eb83de73"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062653"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Italien "}], [{"isTitle": true, "value": "Festa dell\u2019Arte e Dei Fiori Firenze 1896-1897 - Esposizioni Nazionali Belle Arti Orticultura"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55b700882a"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062667"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Italien "}], [{"isTitle": true, "value": "Onoranze a Volta nel Centenario della Pila"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33a5332f"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062669"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Italien "}], [{"isTitle": true, "value": "Zur Hundertj\u00e4hrigen Feier der Erfindung der Volta\u2019schen S\u00e4ule Como 1899"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33b34864"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062670"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Italien "}], [{"isTitle": true, "value": "Bei unseren Helden an der Somme"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ee33dc29"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062676"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Berlin "}], [{"isTitle": true, "value": "Internationale Industrie- und Gewerbeausstellung Turin 1911"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33c162fb"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062697"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Italien "}], [{"isTitle": true, "value": "Hispania- Literatura y Arte. Cronicas Quincenales"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea561ea50a41"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062703"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Spanien "}], [{"isTitle": true, "value": "VDBKiB (Verein der Bildenden K\u00fcnstler in Berlin)"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea561e775bec"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062720"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Prag "}], [{"isTitle": true, "value": "Krajinsk\u00e1 V\u00fdstava v Ivan\u010dic\u00edch"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33cddcc0"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062725"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "P\u011bveck\u00e9 sdru\u017een\u00ed u\u010ditel\u016f moravsk\u00fdch"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33dc9618"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062730"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1896}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}]]