[[{"isTitle": true, "value": "Styl. M\u0115s\u00ed\u010dn\u00edk pro Architekturu; Um\u0115leck\u00e9 \u0158emeslo a Estetiku m\u011bst Vyd\u00e1v\u00e1 S.V.U M\u00e1nes; Praha"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33ea1518"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062737"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Prag "}], [{"isTitle": true, "value": "Topi\u010d\u016fv Salon"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f33f80808"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062744"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Prag "}], [{"isTitle": true, "value": "K\u00fcnstlerbund Hagen - Ausstellung der Vereinigung Bildender K\u00fcnstler M\u00e1nes (Prag)"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ef11b900"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062747"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "Topi\u010d\u016fv Salon"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f3406949e"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062767"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Prag "}], [{"isTitle": true, "value": "B\u00f6hmische Schweiz K. K. \u00d6sterr. Staatsbahnen"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea561e4b14b1"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062778"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Wien "}], [{"isTitle": true, "value": "Wallenstein-Festspiele in Eger"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562dcbf172"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062779"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Prag ?"}], [{"isTitle": true, "value": "Wallenstein-Festspiele in Eger 1911"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562df96426"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062781"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Wien "}], [{"isTitle": true, "value": "Sven Hedin V srdci Asie"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fa54a35e"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062783"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "Um\u011bleck\u00e1 v\u00fdstava ve \u0160tramberku. V\u00fdtvarn\u00e1 dila moravsk\u00fdch um\u011blec\u016f"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fee260b6"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062785"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "Um\u011bleck\u00e1 v\u00fdstava ve \u0160tramberku. V\u00fdtvarn\u00e1 dila moravsk\u00fdch um\u011blec\u016f"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ff0d71b0"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062786"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1908}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "\u010cesk\u00fd pomocn\u00fd zemsk\u00fd spolek pro nemocn\u00e9 s pl\u00edcn\u00edmi chorobami v Kr\u00e1lovstv\u00ed \u010desk\u00e9m "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f341860df"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062788"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}]]