[[{"isTitle": true, "value": "Topi\u010d\u016fv salon"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea54a912db09"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062789"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Prag "}], [{"isTitle": true, "value": "V\u00fdstava obraz\u016f Bohumira Jaro\u0148ka ve \u0160tramberku"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55feb620dc"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062793"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "\u017divnostensk\u00e1 banka - Upisujte VIII rakouskou v\u00e1le\u010dnou p\u016fj\u010dku P\u0159ihl\u00e1\u0161ky p\u0159ij\u00edm\u00e1 \u017d\u00edvnostensk\u00e1 Banka V Praze a jej\u00ed fili\u00e1lky"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c5b78d17"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062798"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "II. Internationale Pharmaceutische Ausstellung in Prag"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55ef40c452"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062808"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Prag "}], [{"isTitle": true, "value": "II. V\u00fdstava v\u00fdtv um\u011blc\u016f moravsk\u00fdch Val. Mezir\u00edc\u00ed "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fe8ac4a0"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062810"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "II. V\u00fdstava v\u00fdtv um\u011blc\u016f moravsk\u00fdch Val. Mezir\u00edc\u00ed"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fe60de33"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062811"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "II. V\u00fdstava v\u00fdtv um\u011blc\u016f moravsk\u00fdch Val. Mezir\u00edc\u00ed"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fe363294"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062812"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "II. V\u00fdstava v\u00fdtv um\u011blc\u016f moravsk\u00fdch Val. Mezir\u00edc\u00ed"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fe0b333e"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062813"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Tschechien "}], [{"isTitle": true, "value": "Voln\u00e9 Sm\u011bry"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55eee62ae8"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062814"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1904}, {"label": "Place of origin", "value": "Prag "}], [{"isTitle": true, "value": "Secession. XIX. Ausstellung der Vereinigung Bildender K\u00fcnstler \u00d6sterreichs. Ver Sacrum"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5545e6a04e"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062818"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1903}, {"label": "Place of origin", "value": "Schweiz "}], [{"isTitle": true, "value": "Emmenthalisches Sch\u00fctzenfest in Sumiswald. Sektions-Gruppen- u. Karabiner-Wettschie\u00dfen"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea561deec234"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00062822"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1903}, {"label": "Place of origin", "value": "Bern "}]]