[[{"isTitle": true, "value": "Ausstellung Hugo Meier-Thur"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c5e3e05f"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00066423"}, {"label": "Work Type", "value": "Zeichnung"}, {"label": "Year", "value": 1916}, {"label": "Place of origin", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Stoffe der Wiener Werkst\u00e4tte"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56190a7b2d"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00066542"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1916}, {"label": "Place of origin", "value": "Wien "}], [{"isTitle": true, "value": "Spitzen der Wiener Werkst\u00e4tte"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5618de8e19"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00066543"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1914}, {"label": "Place of origin", "value": "Wien "}], [{"isTitle": true, "value": "Nur die sozialistische Republik bietet Gew\u00e4hr f\u00fcr V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fb05f042"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00066586"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1914}, {"label": "Place of origin", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "W\u00e4hlt die Deutsche Volkspartei in Bayern (Deutsche Demokratische Partei) - Freiheit Friede Arbeit"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bf649e05"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00066588"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1914}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "L'Heure a d\u00e9couvert La Machine \u00e0 finir la guerre"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fbe5456e"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00066934"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1914}, {"label": "Place of origin", "value": "Frankreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Deutsche Theater-Ausstellung Magdeburg 1927"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5618b3b480"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00067009"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1914}, {"label": "Place of origin", "value": "Berlin "}], [{"isTitle": true, "value": "Pelikan - Farben und Farbkasten G\u00fcnther Wagner"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5618877e98"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00067010"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1914}, {"label": "Place of origin", "value": "Berlin "}], [{"isTitle": true, "value": "Alland Redoute in s\u00e4mtlichen Konzerthauss\u00e4len"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56185b435a"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00067523"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1914}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Eine Nacht am Bosporus. Orientalisches Kost\u00fcmfest in s\u00e4mtlichen Konzerthauss\u00e4len"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56182e4aa3"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00067524"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1914}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Adolf Behne spricht im Verein der Plakatfreunde \u00fcber die Zeit als Drucker - J\u00fcngste Kunst in der Gebrauchsgraphik - Ausstellung  Lichtbilder; expressionistische Plakate"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562e50a0ce"}, {"label": "Object Number", "value": "dc00067526"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1914}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}]]