[[{"isTitle": true, "value": "Der Buchstabe Q; Blatt aus der Folge Nova Alphati Effictio Historiis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bry&#44; Johann Theodor de (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1595"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1913.150"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alphabet+%28Buchstabe+Q%29/O1913.150/dc00101884"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f3fee9051"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Buchstabe R; Blatt aus der Folge Nova Alphati Effictio Historiis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bry&#44; Johann Theodor de (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1595"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1913.151"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alphabet+%28Buchstabe+R%29/O1913.151/dc00101885"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f4001b1a0"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Buchstabe S; Blatt aus der Folge Nova Alphati Effictio Historiis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bry&#44; Johann Theodor de (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1595"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1913.152"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alphabet+%28Buchstabe+S%29/O1913.152/dc00101886"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f40131808"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Buchstabe T; Blatt aus der Folge Nova Alphati Effictio Historiis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bry&#44; Johann Theodor de (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1595"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1913.153"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alphabet+%28Buchstabe+T%29/O1913.153/dc00101887"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f40252cf6"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Buchstabe U; Blatt aus der Folge Nova Alphati Effictio Historiis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bry&#44; Johann Theodor de (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1595"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1913.154"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alphabet+%28Buchstabe+U%29/O1913.154/dc00101888"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f40369618"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Buchstabe W; Blatt aus der Folge Nova Alphati Effictio Historiis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bry&#44; Johann Theodor de (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1595"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1913.155"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alphabet+%28Buchstabe+W%29/O1913.155/dc00101889"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f4049ef32"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Buchstabe X; Blatt aus der Folge Nova Alphati Effictio Historiis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bry&#44; Johann Theodor de (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1595"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1913.156"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alphabet+%28Buchstabe+X%29/O1913.156/dc00101890"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f405cf78f"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Buchstabe Y; Blatt aus der Folge Nova Alphati Effictio Historiis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bry&#44; Johann Theodor de (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1595"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1913.157"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alphabet+%28Buchstabe+Y%29/O1913.157/dc00101891"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f407146d4"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Buchstabe Z; Blatt aus der Folge Nova Alphati Effictio Historiis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bry&#44; Johann Theodor de (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Frankfurt am Main "}, {"label": "Jahr", "value": "1595"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1913.158"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Alphabet+%28Buchstabe+Z%29/O1913.158/dc00101892"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f40839255"}], [{"isTitle": true, "value": "Schrank; Blatt 1 aus einer Folge von Schr\u00e4nken mit Schnitzwerkverzierungen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1598"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1896.226"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Ein+Schrank/O1896.226/dc00101907"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eead4d627"}]]