[[{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung mit Schweifwerkgroteske; Blatt 5 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.20"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung+mit+Schweifwerkgroteske%2C+Blatt+5+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.20/dc00101934"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eed01264e"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung mit Schweifwerk; Blatt 6 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.21"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung+mit+Schweifwerk%2C+Blatt+6+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.21/dc00101935"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eed197fe2"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung mit Schweifwerk; Blatt 7 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.22"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung+mit+Schweifwerk%2C+Blatt+7+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.22/dc00101936"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eed3322fa"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung mit Schweifwerkgroteske; Blatt 8 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.23"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung+mit+Schweifwerkgroteske%2C+Blatt+8+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.23/dc00101937"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eed4c9314"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung mit Schweifwerkgroteske; Blatt 9 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.24"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung+mit+Schweifwerkgroteske%2C+Blatt+9+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.24/dc00101938"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eed66ec39"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung mit Schweifwerk; Blatt 11 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.25"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung+mit+Schweifwerk%2C+Blatt+11+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.25/dc00101939"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eed80dbbb"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung mit Schweifwerk; Blatt 12 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.26"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung+mit+Schweifwerk%2C+Blatt+12+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.26/dc00101940"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eed9a0914"}], [{"isTitle": true, "value": "S\u00e4ulen; Blatt 13 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.27"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/S%C3%A4ulen%2C+Blatt+13+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.27/dc00101941"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eedb39044"}], [{"isTitle": true, "value": "S\u00e4ulen; Blatt 14 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.28"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/S%C3%A4ulen%2C+Blatt+14+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.28/dc00101942"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eedcdedbc"}], [{"isTitle": true, "value": "S\u00e4ulen; Blatt 15 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.29"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/S%C3%A4ulen%2C+Blatt+15+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.29/dc00101943"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eedea1f15"}]]