[[{"isTitle": true, "value": "S\u00e4ulen; Blatt 16 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.30"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/S%C3%A4ulen%2C+Blatt+16+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.30/dc00101944"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eee0535bd"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung; Blatt 17 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.31"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung%2C+Blatt+17+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.31/dc00101945"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eee210849"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung; Blatt 18 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.32"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung%2C+Blatt+18+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.32/dc00101946"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eee3af93e"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung; Blatt 19 aus der Folge Schweyf Buoch. Coloniae  sumptibus ac formulis Iani Bussmacheri; anno salutis 1599"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ebelmann&#44; Hans Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Guckeisen&#44; Jacob (K\u00fcnstler/in)<br />Bussemacher&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Speyer "}, {"label": "Jahr", "value": "1599"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.33"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung%2C+Blatt+19+aus+der+Folge%3A+%22Schweyf+Buoch.+Coloniae+%3A+sumptibus+ac+formulis+Iani+Bussmacheri%2C+anno+salutis+1599%22/O2013.33/dc00101947"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eee563fb4"}], [{"isTitle": true, "value": "Anh\u00e4nger in Sternform und zwei kleinere Motive"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Saur&#44; Corwinian (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1597"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1895.487"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Anh%C3%A4nger+in+Sternform+und+zwei+kleinere+Motive/O1895.487/dc00101951"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f409249ad"}], [{"isTitle": true, "value": "Anh\u00e4nger aus Schweifwerk; in der Mitte Schwarzornament in Deltaform; unten J\u00e4ger und Hunde"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Saur&#44; Corwinian (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1597"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1895.486"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Anh%C3%A4nger+aus+Schweifwerk%2C+in+der+Mitte+Schwarzornament+in+Deltaform%2C+unten+J%C3%A4ger+und+Hunde/O1895.486/dc00101952"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f40a1717d"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung; Titelblatt der Folge Varii Generis Opera Aurifabris Necessaria; Paulus B. F. & Ex."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Birckenholtz&#44; Paul (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1590"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.34"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung%2C+Titelblatt+der+Folge+%22Varii+Generis+Opera+Aurifabris+Necessaria%2C+Paulus+B.+F.+%26+Ex.%22/O2013.34/dc00101954"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eeea0d297"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung; Blatt aus der Folge Varii Generis Opera Aurifabris Necessaria; Paulus B. F. & Ex."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Birckenholtz&#44; Paul (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1590"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.35"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung%2C+Blatt+aus+der+Folge+%22Varii+Generis+Opera+Aurifabris+Necessaria%2C+Paulus+B.+F.+%26+Ex.%22/O2013.35/dc00101956"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eeeb727a3"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung; Blatt aus der Folge Varii Generis Opera Aurifabris Necessaria; Paulus B. F. & Ex."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Birckenholtz&#44; Paul (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1590"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.36"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung%2C+Blatt+aus+der+Folge+%22Varii+Generis+Opera+Aurifabris+Necessaria%2C+Paulus+B.+F.+%26+Ex.%22/O2013.36/dc00101957"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eeecf05ca"}], [{"isTitle": true, "value": "F\u00fcllung; Blatt aus der Folge Varii Generis Opera Aurifabris Necessaria; Paulus B. F. & Ex."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Birckenholtz&#44; Paul (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1590"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O2013.37"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/F%C3%BCllung%2C+Blatt+aus+der+Folge+%22Varii+Generis+Opera+Aurifabris+Necessaria%2C+Paulus+B.+F.+%26+Ex.%22/O2013.37/dc00101958"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1eeee6c755"}]]