[[{"isTitle": true, "value": "Sammelband aus 7 Teilen (Bloemaert; Le Clerc; Weigel etc.)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Le Clerc&#44; S\u00e9bastien (K\u00fcnstler/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sammelband+aus+7+Teilen+%28Bloemaert%2C+Le+Clerc%2C+Weigel+etc.%29/O1973.7/dc00103091"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0c7ec749"}], [{"isTitle": true, "value": "Titelblatt der Folge Fondamenten der Teecken-Konst aerdigh geinverteert door Abraham Bloemaert"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Waldtreich&#44; Johann Georg (Stecher/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7.1"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Titelblatt+der+Folge+%22Fondamenten+der+Teecken-Konst+aerdigh+geinverteert+door+Abraham+Bloemaert%22/O1973.7.1/dc00103092"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0c9ba5c5"}], [{"isTitle": true, "value": "Kopfstudien; Blatt 2 aus der Folge Fondamenten der Teecken-Konst aerdigh geinverteert door Abraham Bloemaert"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Waldtreich&#44; Johann Georg (Stecher/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kopfstudien%2C+Blatt+2+aus+der+Folge+%22Fondamenten+der+Teecken-Konst+aerdigh+geinverteert+door+Abraham+Bloemaert%22/O1973.7.2/dc00103093"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0cb5b535"}], [{"isTitle": true, "value": "Kopf und Handstudien; Blatt 3 aus der Folge Fondamenten der Teecken-Konst aerdigh geinverteert door Abraham Bloemaert"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Waldtreich&#44; Johann Georg (Stecher/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kopf+und+Handstudien%2C+Blatt+3+aus+der+Folge+%22Fondamenten+der+Teecken-Konst+aerdigh+geinverteert+door+Abraham+Bloemaert%22/O1973.7.3/dc00103094"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0cd00d76"}], [{"isTitle": true, "value": "Kopf-; Ohren- und Augenstudie; Blatt 4 aus der Folge Fondamenten der Teecken-Konst aerdigh geinverteert door Abraham Bloemaert"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Waldtreich&#44; Johann Georg (Stecher/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kopf-%2C+Ohren-+und+Augenstudie%2C+Blatt+4+aus+der+Folge+%22Fondamenten+der+Teecken-Konst+aerdigh+geinverteert+door+Abraham+Bloemaert%22/O1973.7.4/dc00103096"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0ce9f4b2"}], [{"isTitle": true, "value": "Handstudien; Blatt 5 aus der Folge Fondamenten der Teecken-Konst aerdigh geinverteert door Abraham Bloemaert"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Waldtreich&#44; Johann Georg (Stecher/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Handstudien%2C+Blatt+5+aus+der+Folge+%22Fondamenten+der+Teecken-Konst+aerdigh+geinverteert+door+Abraham+Bloemaert%22/O1973.7.5/dc00103097"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0d029379"}], [{"isTitle": true, "value": "Kopf- und Handstudien; Blatt 6 aus der Folge Fondamenten der Teecken-Konst aerdigh geinverteert door Abraham Bloemaert"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Waldtreich&#44; Johann Georg (Stecher/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7.6"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kopf-+und+Handstudien%2C+Blatt+6+aus+der+Folge+%22Fondamenten+der+Teecken-Konst+aerdigh+geinverteert+door+Abraham+Bloemaert%22/O1973.7.6/dc00103098"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0d1d9b17"}], [{"isTitle": true, "value": "Arm- und Beinstudien; Blatt 7 aus der Folge Fondamenten der Teecken-Konst aerdigh geinverteert door Abraham Bloemaert"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Waldtreich&#44; Johann Georg (Stecher/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Arm-+und+Beinstudien%2C+Blatt+7+aus+der+Folge+%22Fondamenten+der+Teecken-Konst+aerdigh+geinverteert+door+Abraham+Bloemaert%22/O1973.7.7/dc00103099"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0d390931"}], [{"isTitle": true, "value": "Kopfstudien; Blatt 8 aus der Folge Fondamenten der Teecken-Konst aerdigh geinverteert door Abraham Bloemaert"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Waldtreich&#44; Johann Georg (Stecher/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7.8"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kopfstudien%2C+Blatt+8+aus+der+Folge+%22Fondamenten+der+Teecken-Konst+aerdigh+geinverteert+door+Abraham+Bloemaert%22/O1973.7.8/dc00103101"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0d52c9dc"}], [{"isTitle": true, "value": "Fu\u00df- und Kopfstudien; Blatt 9 aus der Folge Fondamenten der Teecken-Konst aerdigh geinverteert door Abraham Bloemaert"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bloemaert&#44; Abraham (K\u00fcnstler/in)<br />Waldtreich&#44; Johann Georg (Stecher/in)<br />Weigel&#44; Johann Christoph (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Utrecht "}, {"label": "Jahr", "value": "1611"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "O1973.7.9"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Fu%C3%9F-+und+Kopfstudien%2C+Blatt+9+aus+der+Folge+%22Fondamenten+der+Teecken-Konst+aerdigh+geinverteert+door+Abraham+Bloemaert%22/O1973.7.9/dc00103103"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c1f0d6bff09"}]]