[[{"isTitle": true, "value": "Professor Christian Fr. Wurm (1803-1859)"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed10e94ba"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Octavio Wilhelm von Bremen (1826-1896)"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed1191568"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Die drei Br\u00fcder Martin; Benedikt und Walter H\u00fcbbe"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed125690b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Die Geschwister (v.l.n.r.) Bertha; Mathilde; Susanne und Adolph Weber; Kinder des Majors Friedrich Weber vom Hamburger B\u00fcrgermilit\u00e4r"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed131dc5d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Wilhelm B\u00fcrger; Besitzer des Englischen Kellers; eines Manufakturwarengesch\u00e4fts in der Hermannstra\u00dfe"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed13a9371"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Sophie Leonore Schleiden; geb. Bergeest"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cf78f2bd3cc"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Der Adolphsplatz in Hamburg zur Zeit des Wiederaufbaus nach dem Brand von 1842; um 1847"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed152b6d0"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Carl Ferdinand Stelzner (1805\u20131894)"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed15d90fb"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Dora Palm; geb. Oldendorff (geb. 1824)"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed16928ae"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Ein Vater mit seinen sechs S\u00f6hnen"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed176b951"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}]]