[[{"label": "Id", "value": "dc00034596"}, {"isTitle": true, "value": "Minna Michaelsen; geb. von Bremen (1827\u20131897)"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed0f58fc4"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Minna+Michaelsen%2C+geb.+von+Bremen+%281827%E2%80%931897%29/PD1911.193/dc00034596"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1911.193"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1851"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00034597"}, {"isTitle": true, "value": "Unbekanntes Ehepaar"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed1041efb"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Unbekanntes+Ehepaar/PD1911.194/dc00034597"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1911.194"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "dc00034598"}, {"isTitle": true, "value": "Professor Christian Fr. Wurm (1803-1859)"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed10e94ba"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Professor+Christian+Fr.+Wurm+%281803-1859%29/PD1911.2/dc00034598"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1911.2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1844"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "dc00034599"}, {"isTitle": true, "value": "Octavio Wilhelm von Bremen (1826-1896)"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed1191568"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Octavio+Wilhelm+von+Bremen+%281826-1896%29/PD1911.210/dc00034599"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1911.210"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1858"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00034600"}, {"isTitle": true, "value": "Die drei Br\u00fcder Martin; Benedikt und Walter H\u00fcbbe"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed125690b"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+drei+Br%C3%BCder+Martin%2C+Benedikt+und+Walter+H%C3%BCbbe/PD1911.230/dc00034600"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1911.230"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1851"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "dc00034601"}, {"isTitle": true, "value": "Die Geschwister (v.l.n.r.) Bertha; Mathilde; Susanne und Adolph Weber; Kinder des Majors Friedrich Weber vom Hamburger B\u00fcrgermilit\u00e4r"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed131dc5d"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+Geschwister+%28v.l.n.r.%29+Bertha%2C+Mathilde%2C+Susanne+und+Adolph+Weber%2C+Kinder+des+Majors+Friedrich+Weber+vom+Hamburger+B%C3%BCrgermilit%C3%A4r/PD1911.233/dc00034601"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1911.233"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "dc00034602"}, {"isTitle": true, "value": "Wilhelm B\u00fcrger; Besitzer des Englischen Kellers; eines Manufakturwarengesch\u00e4fts in der Hermannstra\u00dfe"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed13a9371"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wilhelm+B%C3%BCrger%2C+Besitzer+des+%22Englischen+Kellers%22%2C+eines+Manufakturwarengesch%C3%A4fts+in+der+Hermannstra%C3%9Fe/PD1911.257/dc00034602"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1911.257"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00034603"}, {"isTitle": true, "value": "Sophie Leonore Schleiden; geb. Bergeest"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cf78f2bd3cc"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sophie+Leonore+Schleiden%2C+geb.+Bergeest+%281776-1856%29/PD1911.3/dc00034603"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1911.3"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1848"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "dc00034604"}, {"isTitle": true, "value": "Der Adolphsplatz in Hamburg zur Zeit des Wiederaufbaus nach dem Brand von 1842; um 1847"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed152b6d0"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Adolphsplatz+in+Hamburg+zur+Zeit+des+Wiederaufbaus+nach+dem+Brand+von+1842%2C+um+1847/PD1911.38/dc00034604"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1911.38"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1842"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}]]