[[{"isTitle": true, "value": "Otto Christian Gaedechens und seine Frau Elise; geb. Hansen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Stelzner&#44; Carl Ferdinand (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.311"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Otto+Christian+Gaedechens+und+seine+Frau+Elise%2C+geb.+Hansen/PD1915.311/dc00034740"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed73388d7"}], [{"isTitle": true, "value": "Otto Christian Gaedechens; geb. 25.01.1848"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1853"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.315"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Otto+Christian+Gaedechens%2C+geb.+25.01.1848/PD1915.315/dc00034742"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed73c4b15"}], [{"isTitle": true, "value": "Die Br\u00fcder Emil und Otto Gaedechens (geb. 1848)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.316"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+Br%C3%BCder+Emil+und+Otto+Gaedechens+%28geb.+1848%29/PD1915.316/dc00034743"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed7482613"}], [{"isTitle": true, "value": "Maria Dittmann als Braut (verh. m. G. F. Johannsen) (1834-1881)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.366"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Maria+Dittmann+als+Braut+%28verh.+m.+G.+F.+Johannsen%29+%281834-1881%29/PD1915.366/dc00034744"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed752cbe4"}], [{"isTitle": true, "value": "G. F. Johannsen (geb. 1833). Hamburg; um 1853"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Kirchheim&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1853"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.367"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/G.+F.+Johannsen+%28geb.+1833%29.+Hamburg%2C+um+1853/PD1915.367/dc00034745"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed7607e63"}], [{"isTitle": true, "value": "Anna R\u00fccker; Corina und Amalie Schutte; zwei Schwestern Vernet im Pensionat von Frau R\u00fccker"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1852"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.386"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Anna+R%C3%BCcker%2C+Corina+und+Amalie+Schutte%2C+zwei+Schwestern+Vernet+im+Pensionat+von+Frau+R%C3%BCcker/PD1915.386/dc00034746"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed76ec929"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau Olga B\u00fclau; verheiratet mit Dr. E. Cohen; September 1850"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "B\u00f6hm&#44; Julius (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.389"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Olga+B%C3%BClau%2C+verheiratet+mit+Dr.+E.+Cohen%2C+September+1850/PD1915.389/dc00034747"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed7787ad7"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Prediger Ulrich Ke\u00dfler"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1853"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.390"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Prediger+Ulrich+Ke%C3%9Fler/PD1915.390/dc00034748"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed7836cc5"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau Lesa de Jongh; geb. von Molitor; aus Wien; um 1852"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "V\u00f6llner&#44; Johann Anton (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1852"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.392"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Lesa+de+Jongh%2C+geb.+von+Molitor%2C+aus+Wien%2C+um+1852/PD1915.392/dc00034749"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed78d2329"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau Ottly Meyer; verheiratet mit Rudolph Mahn"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "V\u00f6llner&#44; Johann Anton (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.393"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Ottly+Meyer%2C+verheiratet+mit+Rudolph+Mahn/PD1915.393/dc00034750"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed7981a75"}]]