[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00110018"}, {"isTitle": true, "value": "K\u00e4thchenhaus in Heilbronn"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54986e92"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/333+K%C3%A4tchenhaus+in+Heilbronn/P2014.41.9/mkg-e00110018"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.9"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00110116"}, {"isTitle": true, "value": "Sommer in Graub\u00fcnden"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55b622cd21"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sommer+in+Graub%C3%BCnden/EP2014.2194/mkg-e00110116"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2194"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Ort", "value": "L\u00f6rrach "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00110119"}, {"isTitle": true, "value": "Die farbige Stadt. Ausstellung 1927. Kunstgewerbemuseum Z\u00fcrich"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55b5f05a55"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+farbige+Stadt.+Ausstellung+1927.+Kunstgewerbemuseum+Z%C3%BCrich/EP2014.2197/mkg-e00110119"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2197"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00110149"}, {"isTitle": true, "value": "Meubles Simmen. Traugott Simmen + Cie. Brugg Lausanne"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615513ed8"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Meubles+Simmen.+Traugott+Simmen+%2B+Cie.+Brugg+Lausanne/EP2014.2209/mkg-e00110149"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2209"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Jahr", "value": "1934"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00110150"}, {"isTitle": true, "value": "Blumenfest. Blumencorso mit Pr\u00e4mierung. Z\u00fcrich 1929"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56157ccc65"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Blumenfest.+Blumencorso+mit+Pr%C3%A4mierung.+Z%C3%BCrich+1929/EP2014.2210/mkg-e00110150"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2210"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00110151"}, {"isTitle": true, "value": "Pour le Meuble. Moderne. Simmen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615238163"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pour+le+Meuble.+Moderne.+Simmen/EP2014.2211/mkg-e00110151"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2211"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00110153"}, {"isTitle": true, "value": "Delaun\u00e9 Effendi. Flucht mit Hindernissen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bf09aee3"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Delaun%C3%A9+Effendi.+Flucht+mit+Hindernissen/EP2014.2213/mkg-e00110153"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2213"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zirkusplakate"}, {"label": "Jahr", "value": "1915"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00110159"}, {"isTitle": true, "value": "Pelikan"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c668ada5"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pelikan/EP2014.2218/mkg-e00110159"}, {"label": "Sammlung", "value": "Plakatsammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2218"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00110166"}, {"isTitle": true, "value": "Wertheim; Evangelische Stiftskirche; Hauptportal und Ch\u00f6rlein"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54ae41e7"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/335+Wertheim/P2014.41.10/mkg-e00110166"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.10"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}]]