[[{"isTitle": true, "value": "Wimpfen am Berg"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/331+Wimpfen+am+Berg/P2014.41.2/mkg-e00110008"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f541ce1a3"}], [{"isTitle": true, "value": "Wimpfen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wimpfen/P2014.41.3/mkg-e00110009"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54376dea"}], [{"isTitle": true, "value": "Kreuzigungsgruppe Bad Wimpfen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/356+Wimpfen/P2014.41.4/mkg-e00110010"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54499233"}], [{"isTitle": true, "value": "Blauer Turm in Wimpfen am Berg"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/369+Wimpfen/P2014.41.5/mkg-e00110014"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f545856c2"}], [{"isTitle": true, "value": "Blauer Turm in Wimpfen am Berg"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.6"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/370+Wimpfen/P2014.41.6/mkg-e00110015"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f546a0d5e"}], [{"isTitle": true, "value": "Wimpfen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)<br />Verlag von Fr. Bassermann (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/371+Wimpfen/P2014.41.7/mkg-e00110016"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f547be790"}], [{"isTitle": true, "value": "Wimpfen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)<br />Verlag von Fr. Bassermann (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.8"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/372+Wimpfen/P2014.41.8/mkg-e00110017"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f548aa49b"}], [{"isTitle": true, "value": "K\u00e4thchenhaus in Heilbronn"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.9"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/333+K%C3%A4tchenhaus+in+Heilbronn/P2014.41.9/mkg-e00110018"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54986e92"}], [{"isTitle": true, "value": "Sommer in Graub\u00fcnden"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bollschweiler&#44; Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Art. Institut Orell F\u00fcssli (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "L\u00f6rrach "}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2194"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sommer+in+Graub%C3%BCnden/EP2014.2194/mkg-e00110116"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55b622cd21"}], [{"isTitle": true, "value": "Die farbige Stadt. Ausstellung 1927. Kunstgewerbemuseum Z\u00fcrich"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Br\u00fcgger&#44; Edgar (Entwerfer/in)<br />Graph. Anstalt J. E. Wolfensberger (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2197"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+farbige+Stadt.+Ausstellung+1927.+Kunstgewerbemuseum+Z%C3%BCrich/EP2014.2197/mkg-e00110119"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55b5f05a55"}]]