[[{"isTitle": true, "value": "Meubles Simmen. Traugott Simmen + Cie. Brugg Lausanne"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Cyliax&#44; Walter (Entwerfer/in)<br />Gebr. Fretz Graph. Werkst\u00e4tten (Druckerei / Drucker/in)<br />Simmen & Co (Auftraggeber/in)<br />Conzett & Huber (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1934"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2209"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Meubles+Simmen.+Traugott+Simmen+%2B+Cie.+Brugg+Lausanne/EP2014.2209/mkg-e00110149"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615513ed8"}], [{"isTitle": true, "value": "Blumenfest. Blumencorso mit Pr\u00e4mierung. Z\u00fcrich 1929"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Cyliax&#44; Walter (Entwerfer/in)<br />Gebr. Fretz Graph. Werkst\u00e4tten (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2210"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Blumenfest.+Blumencorso+mit+Pr%C3%A4mierung.+Z%C3%BCrich+1929/EP2014.2210/mkg-e00110150"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56157ccc65"}], [{"isTitle": true, "value": "Pour le Meuble. Moderne. Simmen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Cyliax&#44; Walter (Entwerfer/in)<br />Simmen & Co (Auftraggeber/in)<br />Gebr. Fretz Graph. Werkst\u00e4tten (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2211"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pour+le+Meuble.+Moderne.+Simmen/EP2014.2211/mkg-e00110151"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615238163"}], [{"isTitle": true, "value": "Delaun\u00e9 Effendi. Flucht mit Hindernissen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Zietara&#44; Valentin (Entwerfer/in)<br />Fritz Maison (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}, {"label": "Jahr", "value": "1915"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zirkusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2213"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Delaun%C3%A9+Effendi.+Flucht+mit+Hindernissen/EP2014.2213/mkg-e00110153"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bf09aee3"}], [{"isTitle": true, "value": "Pelikan"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Matejko&#44; Theo (Entwerfer/in)<br />Waldheim-Eberle AG (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2218"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pelikan/EP2014.2218/mkg-e00110159"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c668ada5"}], [{"isTitle": true, "value": "Wertheim; Evangelische Stiftskirche; Hauptportal und Ch\u00f6rlein"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.10"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/335+Wertheim/P2014.41.10/mkg-e00110166"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54ae41e7"}], [{"isTitle": true, "value": "Stiftskirche Wertheim am Main; L\u00f6wensteinsche Grabkapelle; Grabmal des Grafen Ludwig von Stolberg und Walburg von Wied (K\u00f6nigsteinsches Epitaph)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.11"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/357+Wertheim/P2014.41.11/mkg-e00110167"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54b933ee"}], [{"isTitle": true, "value": "Stiftskirche Wertheim am Main mit den Grabm\u00e4lern der Wertheimer Grafen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.12"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/360+Wertheim/P2014.41.12/mkg-e00110170"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54c89086"}], [{"isTitle": true, "value": "Wertheim - Blick auf die Tauber und den Spitzen Turm"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.13"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wertheim+-+Blick+auf+die+Tauber+und+den+Spitzen+Turm/P2014.41.13/mkg-e00110171"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54d7b2cf"}], [{"isTitle": true, "value": "\u00d6hringen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.14"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/514+Oehringen/P2014.41.14/mkg-e00110172"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54e34870"}]]