[[{"isTitle": true, "value": "Eine K\u00f6nigstochter"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Bergon&#44; Paul (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1897"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.2.820"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Eine+K%C3%B6nigstochter/P1988.2.820/mkg-e00120040"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f80ce3954"}], [{"isTitle": true, "value": "I. Initiale A B mit Sonnenblumen - Eberesche mit Vogel"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.6"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.6/mkg-e00120052"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f80e2af5f"}], [{"isTitle": true, "value": "Festons und decorative Gruppen aus Pflanzen und Thieren von Martin Gerlach. Wien. Gerlach und Schenk"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)<br />Buchdruckerei Friedrich Jasper (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Festons+und+decorative+Gruppen+aus+Pflanzen+und+Thieren+von+Martin+Gerlach.+Wien.+Gerlach+und+Schenk/P1976.1005/mkg-e00120054"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f81004c29"}], [{"isTitle": true, "value": "Titelblatt gruppiert aus Nadelh\u00f6lzern; Musikinstrumenten; Maske; Lorbeer; K\u00fcrbissen; Wein; Fr\u00fcchten; V\u00f6geln etc. "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.1"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.1/mkg-e00120055"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f81168dfc"}], [{"isTitle": true, "value": "Inhalts-Verzeichniss aus dem Werke Festons und decorative Gruppen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Buchdruckerei Friedrich Jasper (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.2/mkg-e00120056"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8124f9d9"}], [{"isTitle": true, "value": "Vorwort mit Initial aus \u00c4pfeln; Epheu; Palette; Prunkkannen mit Geschmeide"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)<br />Buchdruckerei Friedrich Jasper (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.3/mkg-e00120057"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f813d9747"}], [{"isTitle": true, "value": "Einleitung mit Schlussvignette aus Ast; Palmzweigen und Palette"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)<br />Buchdruckerei Friedrich Jasper (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.4/mkg-e00120058"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8151f624"}], [{"isTitle": true, "value": "Pflanzen ABC"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.5/mkg-e00120059"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8166f248"}], [{"isTitle": true, "value": "II. Initiale B C mit Nadelh\u00f6lzern - Artischoken"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.7/mkg-e00120060"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f81793f2c"}], [{"isTitle": true, "value": "III. Initiale C D mit Schwertlilie; Eisvogel; Libellen - Flieder; Goldregen und Schmetterling"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.8"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.8/mkg-e00120061"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f818dda9e"}]]