[[{"isTitle": true, "value": "Bi\u00e8res de la Meuse"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mucha&#44; Alfons (Entwerfer/in)<br />Imprimerie F. Champenois (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1897"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1985.450"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Bi%C3%A8res+de+la+Meuse/EP1985.450/mkg-e00109592"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea552dfa45a8"}], [{"isTitle": true, "value": "Imprimerie Cassan Fils; fond\u00e9e en 1851; Toulouse"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mucha&#44; Alfons (Entwerfer/in)<br />Imprimerie Cassan Fils (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1985.449"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Imprimerie+Cassan+Fils%2C+fond%C3%A9e+en+1851%2C+Toulouse/EP1985.449/mkg-e00109603"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea552dcabd81"}], [{"isTitle": true, "value": "La Samaritaine. Sarah Bernhardt. Th\u00e9\u00e2tre de la Renaissance"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mucha&#44; Alfons (Entwerfer/in)<br />Imprimerie F. Champenois (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1897"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Theaterplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2050"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/La+Samaritaine.+Sarah+Bernhardt.+Th%C3%A9%C3%A2tre+de+la+Renaissance/EP2014.2050/mkg-e00109607"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea552d6d94d1"}], [{"isTitle": true, "value": "Amants"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mucha&#44; Alfons (K\u00fcnstler/in)<br />Affiches-Camis (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Theaterplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2052"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Amants+-++-+Comedie+de+M.+Donnay+-+Th%C3%A9%C3%A2tre+de+la+Renaissance/EP2014.2052/mkg-e00109616"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea552ce5411a"}], [{"isTitle": true, "value": "Bortenstickerei Vasen und Pfauen"}, {"label": "Ort", "value": "Europa Griechenland?"}, {"label": "Jahr", "value": "1700"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Stickereien"}, {"label": "Sammlung", "value": "Mode und Textil"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "1882.86"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Bortenstickerei+%22Vasen+und+Pfauen%22/1882.86/mkg-e00109729"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea53dd31847f"}], [{"isTitle": true, "value": "Th\u00fcringerwald"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weber&#44; Johann (K\u00fcnstler/in)<br />Balzer&#44; Peter (K\u00fcnstler/in)<br />Th\u00fcringerwald-Verein Zweigverein Erfurt (Auftraggeber/in)<br />Art. Institut Orell F\u00fcssli (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Erfurt "}, {"label": "Jahr", "value": "1885"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1893.463"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Th%C3%BCringerwald/E1893.463/mkg-e00109833"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c0f86e3e"}], [{"isTitle": true, "value": "Ausstellung. Simmen M\u00f6bel. Z\u00fcrich"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Cyliax&#44; Walter (Entwerfer/in)<br />Simmen & Co (Aussteller/in)<br />A. Tr\u00fcb & Cie (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2111"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Ausstellung.+Simmen+M%C3%B6bel.+Z%C3%BCrich/EP2014.2111/mkg-e00109845"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615de6df5"}], [{"isTitle": true, "value": "Gildehof"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Poetter&#44; Wilhelm (Entwerfer/in)<br />Edmund Zeppernick (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Essen "}, {"label": "Jahr", "value": "1935"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1975.423"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gildehof/E1975.423/mkg-e00109854"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55fa28bb89"}], [{"isTitle": true, "value": "Asta Nielsen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1913"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Filmplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2117"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Asta+Nielsen/EP2014.2117/mkg-e00109862"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56485ca5f3"}], [{"isTitle": true, "value": "Lesen Sie das Deutsche Volksblatt Das radikale Mittelstandsorgan"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Matejko&#44; Theo (Entwerfer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1919"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1999.406"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Lesen+Sie+das+%22Deutsche+Volksblatt%22+Das+radikale+Mittelstandsorgan/EP1999.406/mkg-e00109875"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5559a3e947"}]]