[[{"isTitle": true, "value": "Blauer Turm in Wimpfen am Berg"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.6"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/370+Wimpfen/P2014.41.6/mkg-e00110015"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f546a0d5e"}], [{"isTitle": true, "value": "Wimpfen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)<br />Verlag von Fr. Bassermann (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/371+Wimpfen/P2014.41.7/mkg-e00110016"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f547be790"}], [{"isTitle": true, "value": "Wimpfen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)<br />Verlag von Fr. Bassermann (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.8"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/372+Wimpfen/P2014.41.8/mkg-e00110017"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f548aa49b"}], [{"isTitle": true, "value": "K\u00e4thchenhaus in Heilbronn"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Eckert&#44; Georg Maria (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Heidelberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1867"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2014.41.9"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/333+K%C3%A4tchenhaus+in+Heilbronn/P2014.41.9/mkg-e00110018"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54986e92"}], [{"isTitle": true, "value": "Sommer in Graub\u00fcnden"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Bollschweiler&#44; Jakob (K\u00fcnstler/in)<br />Art. Institut Orell F\u00fcssli (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "L\u00f6rrach "}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2194"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sommer+in+Graub%C3%BCnden/EP2014.2194/mkg-e00110116"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55b622cd21"}], [{"isTitle": true, "value": "Die farbige Stadt. Ausstellung 1927. Kunstgewerbemuseum Z\u00fcrich"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Br\u00fcgger&#44; Edgar (Entwerfer/in)<br />Graph. Anstalt J. E. Wolfensberger (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2197"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+farbige+Stadt.+Ausstellung+1927.+Kunstgewerbemuseum+Z%C3%BCrich/EP2014.2197/mkg-e00110119"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55b5f05a55"}], [{"isTitle": true, "value": "Meubles Simmen. Traugott Simmen + Cie. Brugg Lausanne"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Cyliax&#44; Walter (Entwerfer/in)<br />Gebr. Fretz Graph. Werkst\u00e4tten (Druckerei / Drucker/in)<br />Simmen & Co (Auftraggeber/in)<br />Conzett & Huber (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1934"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2209"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Meubles+Simmen.+Traugott+Simmen+%2B+Cie.+Brugg+Lausanne/EP2014.2209/mkg-e00110149"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615513ed8"}], [{"isTitle": true, "value": "Blumenfest. Blumencorso mit Pr\u00e4mierung. Z\u00fcrich 1929"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Cyliax&#44; Walter (Entwerfer/in)<br />Gebr. Fretz Graph. Werkst\u00e4tten (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2210"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Blumenfest.+Blumencorso+mit+Pr%C3%A4mierung.+Z%C3%BCrich+1929/EP2014.2210/mkg-e00110150"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56157ccc65"}], [{"isTitle": true, "value": "Pour le Meuble. Moderne. Simmen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Cyliax&#44; Walter (Entwerfer/in)<br />Simmen & Co (Auftraggeber/in)<br />Gebr. Fretz Graph. Werkst\u00e4tten (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produkt- und Wirtschaftswerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2211"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pour+le+Meuble.+Moderne.+Simmen/EP2014.2211/mkg-e00110151"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615238163"}], [{"isTitle": true, "value": "Delaun\u00e9 Effendi. Flucht mit Hindernissen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Zietara&#44; Valentin (Entwerfer/in)<br />Fritz Maison (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}, {"label": "Jahr", "value": "1915"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zirkusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2014.2213"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Delaun%C3%A9+Effendi.+Flucht+mit+Hindernissen/EP2014.2213/mkg-e00110153"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bf09aee3"}]]