[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00120193"}, {"isTitle": true, "value": "113. Guirlande und Borten aus Hopfen; Wein; Azaleen; Ballbeere und Gretl im Busch"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8b84810f"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00120194"}, {"isTitle": true, "value": "114. Festons aus Fr\u00fcchten; Engelskopf und Wildenten"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8b993b75"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00120195"}, {"isTitle": true, "value": "115. Fries; Borte und F\u00fcllungen aus Aprikosen-; Mandel- und Rosendornbl\u00fcthen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8baa5ce9"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00120196"}, {"isTitle": true, "value": "116. Gruppe aus Heckenrosen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8bc0205d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00120197"}, {"isTitle": true, "value": "117. Festons; Gruppe und F\u00fcllung aus Apfel; Haselnuss; Kratz- und Wetterdistel; Wein und Heckenrosen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8bd42893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00120198"}, {"isTitle": true, "value": "118. Gruppen aus Schwertlilie; Goldregen; Eisv\u00f6geln und Schwalben"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8be5f86f"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00120199"}, {"isTitle": true, "value": "119. Feston; Gruppe und Stillleben aus Fr\u00fcchten; wildem Wein und Flasche mit Nelken"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8bf958b9"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00120200"}, {"isTitle": true, "value": "120. H\u00e4ngegruppe und F\u00fcllung aus Trompetenstrauch; Lilien; Fingerhut; Seetraube und Siegwurz"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8c0b80e6"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00120201"}, {"isTitle": true, "value": "121. Gruppe aus Hopfen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8c1c2e42"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00120202"}, {"isTitle": true, "value": "122. Festons aus Musikinstrumenten; Palmen; Granat\u00e4pfeln; Citronen; Weintrauben; K\u00fcrbissen; Lorbeer; Quitten; Mais; Kokosn\u00fcssen etc. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8c33153a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}]]