[[{"isTitle": true, "value": "XVIII. Initiale S T mit Esels-; Kratz- und Wetterdistel - Wein mit Maske"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.23"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.23/mkg-e00120076"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f82aa720b"}], [{"isTitle": true, "value": "XIX. Initiale T U mit Dornbl\u00fcthen mit V\u00f6geln - Quittenbl\u00fcthe (japanisch) mit Schmetterlingen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.24"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.24/mkg-e00120077"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f82bcee1d"}], [{"isTitle": true, "value": "XX. Initiale U V mit Brombeeren; Pfauenfeder; Gerste und Sonnenblumen - Wetter- und Kratzdistel; Schlehdorn"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.25"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.25/mkg-e00120078"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f82d0c295"}], [{"isTitle": true, "value": "XXI. Initiale V W mit Weberkarde und Kugeldistel - Eibischzweigen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.26"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.26/mkg-e00120079"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f82e1b78d"}], [{"isTitle": true, "value": "XXII. Initiale X Z mit Epheu mit Medaillon - Nadelholz und Cypresse"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />Rommel & Co. (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.27"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.27/mkg-e00120080"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f82f5e712"}], [{"isTitle": true, "value": "1. Festongruppen aus Nadelholz; Geweih; Jagd- und Touristenger\u00e4then; Auerhahn und anderem Gefl\u00fcgelwild"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.28"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.28/mkg-e00120081"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8308f121"}], [{"isTitle": true, "value": "2. Borte und decorative Gruppe aus Ahorn; Hauswurz und Medaillon; Casuarbaum; Palmen; Silberfichte etc. "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.29"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.29/mkg-e00120082"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f831b1600"}], [{"isTitle": true, "value": "3. Gruppen und Geh\u00e4nge aus Bohnen mit V\u00f6geln; Akazie; Nadelholz mit Schild"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.30"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.30/mkg-e00120083"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f83306137"}], [{"isTitle": true, "value": "4. Vignetten und Festongruppe aus Jagdger\u00e4then; Fuchs; Fasan; Auerhahn; Wildente; Hase und Triel"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.31"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.31/mkg-e00120084"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f83440c5d"}], [{"isTitle": true, "value": "5. Friese und F\u00fcllungen aus Haselnuss mit Eidechse"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.32"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.32/mkg-e00120085"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8355d7e5"}]]