[[{"isTitle": true, "value": "1173. Capri - Marina"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8da272d8"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Capri "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Feldherrnhalle"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf4cac529"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; K\u00f6nigsbau der Residenz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf4fb24ba"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Residenz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf529b6bd"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Wittelsbacher Palais"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf5582585"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Bavaria und Ruhmeshalle"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf588141f"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Obelisk auf dem Karolinenplatz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf5b61a8e"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Bavaria"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf5e4c586"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Ludwigskirche"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf612893c"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Denkmal f\u00fcr K\u00f6nig Ludwig I."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf640b2be"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}]]