[[{"isTitle": true, "value": "Sommer in Graub\u00fcnden"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55b622cd21"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110116"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1886}, {"label": "Place of origin", "value": "L\u00f6rrach "}], [{"isTitle": true, "value": "Die farbige Stadt. Ausstellung 1927. Kunstgewerbemuseum Z\u00fcrich"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55b5f05a55"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110119"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1886}, {"label": "Place of origin", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "Berna Kraftwagen"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615ac9d5b"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110129"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1886}, {"label": "Place of origin", "value": "Bern "}], [{"isTitle": true, "value": "Jungfrau-Bahn"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea555b7efd1a"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110130"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1886}, {"label": "Place of origin", "value": "Schweiz "}], [{"isTitle": true, "value": "Pfitzner. Palestrina. Gesamt-Gastspiel des M\u00fcnchner Hoftheaters 1917"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5689db6f72"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110132"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1886}, {"label": "Place of origin", "value": "Bern "}], [{"isTitle": true, "value": "Meubles Simmen. Traugott Simmen + Cie. Brugg Lausanne"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615513ed8"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110149"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1886}, {"label": "Place of origin", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "Blumenfest. Blumencorso mit Pr\u00e4mierung. Z\u00fcrich 1929"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56157ccc65"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110150"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1886}, {"label": "Place of origin", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "Pour le Meuble. Moderne. Simmen"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5615238163"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110151"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1886}, {"label": "Place of origin", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "Delaun\u00e9 Effendi. Flucht mit Hindernissen"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55bf09aee3"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110153"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1915}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "Pelikan"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea55c668ada5"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110159"}, {"label": "Work Type", "value": "Plakat"}, {"label": "Year", "value": 1915}, {"label": "Place of origin", "value": "Berlin "}], [{"isTitle": true, "value": "Wertheim; Evangelische Stiftskirche; Hauptportal und Ch\u00f6rlein"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f54ae41e7"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00110166"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1915}, {"label": "Place of origin", "value": "Heidelberg "}]]