[[{"isTitle": true, "value": "36. Gruppe aus Malven mit Vogel"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.63"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.63/mkg-e00120116"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f85bf3cb4"}], [{"isTitle": true, "value": "37. F\u00fcllung und Feston aus Edelkastanie; Lorbeer; Quitte; Wein; Granatapfel und Medaillon"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.64"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.64/mkg-e00120117"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f85d3e238"}], [{"isTitle": true, "value": "38. Gruppe aus Nadelh\u00f6lzern; Thiersch\u00e4del; Mais; K\u00fcrbissen; Musikinstrumenten etc. "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.65"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.65/mkg-e00120118"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f85e92df8"}], [{"isTitle": true, "value": "39. F\u00fcllungen und Vignette aus weissen und Feuer-Lilien mit Vase und L\u00f6wenkopf"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.66"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.66/mkg-e00120119"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f85fb81b3"}], [{"isTitle": true, "value": "40. F\u00fcllungen; Friese; und Borten aus Eicheln mit Hirschk\u00e4fern"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.67"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.67/mkg-e00120120"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f860d6e9f"}], [{"isTitle": true, "value": "41. H\u00e4ngegruppe und Feston aus L\u00f6wenk\u00f6pfen; Fr\u00fcchten; K\u00fcrbissen mit Medaillon; Taube und anderen V\u00f6geln etc. "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.68"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.68/mkg-e00120121"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8623639d"}], [{"isTitle": true, "value": "42. Fries und Festons aus Wein; K\u00fcrbissen; Melonen; Gurken; Kokosn\u00fcssen; Mais mit Krug und Masken"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.69"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.69/mkg-e00120122"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8637df4b"}], [{"isTitle": true, "value": "43. Feston; Vignette und Gruppe aus Kokosn\u00fcssen; Quitten; Mais; Thiersch\u00e4del; Nadelh\u00f6lzern mit V\u00f6geln"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.70"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.70/mkg-e00120123"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f864c7ddf"}], [{"isTitle": true, "value": "44. Gruppe aus Haselnusszweigen mit Eichh\u00f6rnchen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.71"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.71/mkg-e00120124"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f865e35ab"}], [{"isTitle": true, "value": "45. F\u00fcllungen aus Frauenschuh; Mohnfrucht; Farren; Nelken und Epheu"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.72"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.72/mkg-e00120125"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8670bd60"}]]