[[{"isTitle": true, "value": "Corina und Amalia Schutte"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.397"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Corina+und+Amalia+Schutte/PD1915.397/dc00034753"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ff8f586fe83"}], [{"isTitle": true, "value": "Acht junge Frauen aus dem Kursus von Wilhelmine Burmester ; v.l.n.r. (stehend) Marie Horn; Adele Hirsch (verh. Zurhelle); Marie Hallier (verh. m. Prof. Junghans); Emma de Jongh; Harriet Carr (verh. Naglow); (sitzend) Alice L\u00fcders (verh. L\u00fcders); Clarita Oppenheimer (verh. Schlesinger) und Amalie Wagner"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1853"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.398"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Acht+junge+Frauen+aus+dem+Kursus+von+Wilhelmine+Burmester+%2C+v.l.n.r.+%28stehend%29%3A+Marie+Horn%2C+Adele+Hirsch+%28verh.+Zurhelle%29%2C+Marie+Hallier+%28verh.+m.+Prof.+Junghans%29%2C+Emma+de+Jongh%2C+Harriet+Carr+%28verh.+Naglow%29%2C+%28sitzend%29%3A+Alice+L%C3%BCders+%28verh.+L%C3%BCders%29%2C+Clarita+Oppenheimer+%28verh.+Schlesinger%29+und+Amalie+Wagner/PD1915.398/dc00034754"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed7c6c8ba"}], [{"isTitle": true, "value": "Doris Maack"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Breuning&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.399"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Doris+Maack/PD1915.399/dc00034755"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed7d19deb"}], [{"isTitle": true, "value": "Nicolai Nicolajsen aus Bergen; Altona 1848"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1848"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.400"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Nicolai+Nicolajsen+aus+Bergen%2C+Altona+1848/PD1915.400/dc00034756"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed7dc9efc"}], [{"isTitle": true, "value": "Hippolyt Pinkas"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.403"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hippolyt+Pinkas/PD1915.403/dc00034759"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed7fc3709"}], [{"isTitle": true, "value": "Maurice de Pourtales von Neuchatel in Altona"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1854"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.404"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Maurice+de+Pourtales+von+Neuchatel+in+Altona/PD1915.404/dc00034760"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed807d1c9"}], [{"isTitle": true, "value": "Herr von L\u00fctzow aus Oldenburg in Altona mit Ulanenuniform"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Stelzner&#44; Carl Ferdinand (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.405"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Herr+von+L%C3%BCtzow+aus+Oldenburg+in+Altona+mit+Ulanenuniform/PD1915.405/dc00034761"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed81632ae"}], [{"isTitle": true, "value": "Elisabeth Besser"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.406"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Elisabeth+Besser/PD1915.406/dc00034762"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed820336c"}], [{"isTitle": true, "value": "Otto Arnemann"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Stelzner&#44; Carl Ferdinand (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.408"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Otto+Arnemann/PD1915.408/dc00034763"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed8295efc"}], [{"isTitle": true, "value": "Claudine F\u00fcrst; Tochter aus erster Ehe des Dr. F\u00fcrst; 21.4.1857"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Breuning&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1857"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1915.410"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Claudine+F%C3%BCrst%2C+Tochter+aus+erster+Ehe+des+Dr.+F%C3%BCrst%2C+21.4.1857/PD1915.410/dc00034764"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ed833cb7c"}]]