[[{"isTitle": true, "value": "66. Gruppe aus Kirschpflaumen- und Mandelbl\u00fcthen mit Vogel"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.93"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.93/mkg-e00120146"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8801d34d"}], [{"isTitle": true, "value": "67. F\u00fcllungen aus Eiche; Mispel und Judenkirsche"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.94"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.94/mkg-e00120147"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f881420aa"}], [{"isTitle": true, "value": "68. Gruppen aus Pfingstrosen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.95"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.95/mkg-e00120148"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8824f903"}], [{"isTitle": true, "value": "69. Gruppe aus Artischoken"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.96"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.96/mkg-e00120149"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f883620e2"}], [{"isTitle": true, "value": "70. Stillleben; Borten und F\u00fcllung aus Musikinstrumenten; Schwan; Schilf; Palmen; Fl\u00fcgelfarren; Stechpalme mit Schmetterlingen; Mistel und Gem\u00fcse"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.97"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.97/mkg-e00120150"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f884b6678"}], [{"isTitle": true, "value": "71. Feston; Gruppe und Borte aus Fr\u00fcchten; Mais; Ricinus mit Vogel"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.98"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.98/mkg-e00120151"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f885da122"}], [{"isTitle": true, "value": "72. Gruppe aus Palmen und Farren mit Affe"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.99"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.99/mkg-e00120152"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f886e8e47"}], [{"isTitle": true, "value": "73. Gewinde und Zierleisten aus Dornbl\u00fcthen; Schwertlilien; Schilf mit Libellen etc. "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.100"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.100/mkg-e00120153"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8882fb56"}], [{"isTitle": true, "value": "74. Fries und Festons aus K\u00fcrbissen; Mispelbl\u00e4ttern und Mais etc. "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.101"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.101/mkg-e00120154"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f8895c196"}], [{"isTitle": true, "value": "75. Gruppe und Fries aus Aepfeln; Eiche; Kastanien mit Elstern; L\u00f6wenkopf etc. "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Gerlach&#44; Martin (Autor/in)<br />Gerlach & Schenk (Verleger/in / Verlag)<br />J. Schober (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1893"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.1005.102"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+der+Mappe%3A+%22Festons+und+decorative+Gruppen%22/P1976.1005.102/mkg-e00120155"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f88aa0eb5"}]]