[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00127940"}, {"isTitle": true, "value": "Sommermittag"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fad8b17a8"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sommermittag/P1988.H.354.b/mkg-e00127940"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.H.354.b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00127941"}, {"isTitle": true, "value": "Sommermittag"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fad9eabde"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sommermittag/P1988.H.354.a/mkg-e00127941"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.H.354.a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00127943"}, {"isTitle": true, "value": "W\u00e4scherin in der D\u00fcne"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fadc11da3"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/W%C3%A4scherin+in+der+D%C3%BCne/P1988.H.356/mkg-e00127943"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.H.356"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00127978"}, {"isTitle": true, "value": "Rosa J\u00e4ger"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2faf6b0e64"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Rosa+J%C3%A4ger/P2015.38.1/mkg-e00127978"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2015.38.1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Gablonz "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00127981"}, {"isTitle": true, "value": "Martha J\u00e4ger"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2faf7edadf"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Martha+J%C3%A4ger/P2015.38.2/mkg-e00127981"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2015.38.2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Gablonz Prose?"}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00127983"}, {"isTitle": true, "value": "M\u00e4dchen mit Gie\u00dfkanne (Martha J\u00e4ger)"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2faf92a9e0"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/M%C3%A4dchen+mit+Gie%C3%9Fkanne+%28Martha+J%C3%A4ger%29/P2015.38.3/mkg-e00127983"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2015.38.3"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Gablonz Prose?"}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00128024"}, {"isTitle": true, "value": "Mignon"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fafe866a7"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mignon/P1988.H.369/mkg-e00128024"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.H.369"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00128025"}, {"isTitle": true, "value": "Mentone"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2faffadf1b"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mentone/P1988.H.72/mkg-e00128025"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.H.72"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00128026"}, {"isTitle": true, "value": "Toucques Valley"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fb015f847"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Toucques+Valley/P1988.H.74/mkg-e00128026"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.H.74"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]