[[{"isTitle": true, "value": "W\u00e4scherin in der D\u00fcne"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fadc11da3"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"isTitle": true, "value": "Rosa J\u00e4ger"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2faf6b0e64"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Gablonz "}], [{"isTitle": true, "value": "Martha J\u00e4ger"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2faf7edadf"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Gablonz Prose?"}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00e4dchen mit Gie\u00dfkanne (Martha J\u00e4ger)"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2faf92a9e0"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Gablonz Prose?"}], [{"isTitle": true, "value": "Mignon"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fafe866a7"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mentone"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2faffadf1b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Toucques Valley"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fb015f847"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "A Model"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fb02899c0"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Akt-Studie"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fb03aa404"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Katalog 1899"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fb04db03c"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Buchillustrationen"}, {"label": "Jahr", "value": "1895"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]