[[{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; St. Michael"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf7b0bfd9"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120411"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Schrannenhalle"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf7de2226"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120412"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Propyl\u00e4en"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf80c48e1"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120413"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Denkmal f\u00fcr Kurf\u00fcrst Max Emanuel"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf83a0276"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120414"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Glaspalast"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf8681511"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120415"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Mariahilfkirche"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf8962c69"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120416"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; K\u00f6nigliches Kunstausstellungsgeb\u00e4ude"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf8c4b244"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120417"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Abteikirche St. Bonifaz"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf8f27dd8"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120418"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Allerheiligen-Hofkirche"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf920d191"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120419"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Isartor"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf94ea4fe"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120420"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00fcnchen; Geb\u00e4ude der Regierung von Oberbayern"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfaf97c4570"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00120421"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "M\u00fcnchen "}]]