[[{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e du Prado \u00e0 Madrid - Jan van Eyck - Le Triomphe de l'\u00c8glise"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc2018e75"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Serie von ber\u00fchmten Sehensw\u00fcrdigkeiten in Florenz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc2395670"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Serie von ber\u00fchmten Sehensw\u00fcrdigkeiten in Florenz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc245d01f"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Serie von ber\u00fchmten Sehensw\u00fcrdigkeiten in Florenz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc257a4bc"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Serie von ber\u00fchmten Sehensw\u00fcrdigkeiten in Florenz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc26c7256"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Serie von ber\u00fchmten Sehensw\u00fcrdigkeiten in Florenz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc27c046b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Firenze - Galleria; La Tribuna"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc2894d9a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Madonna col Figlio; Murillo - Pitti; Firenze"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc294e0ea"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Selbstbildnis der Madame Le Brun"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc2f80f76"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}], [{"isTitle": true, "value": "Madonna della Seggiola; Raffaello Sanzio - Pitti; Firenze"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fc333b865"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Florenz "}]]