[[{"isTitle": true, "value": "Kleines M\u00e4dchen"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f98c457f2"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121596"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00e4dchen in Trachtenkleidung"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f98cef10c"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121597"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Kleines M\u00e4dchen in Trachtenkleidung"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f98da8b2d"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121598"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Schatten werfende B\u00e4ume"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f98e52ce6"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121600"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Weg mit winterlichen B\u00e4umen und Z\u00e4unung"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f98f24444"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121604"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Sommerliche Landschaft mit B\u00e4umen"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f98ff0694"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121606"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Mary Warner"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f990b7d38"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121607"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Akt in der Morgensonne"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f991b9966"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121610"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Weiblicher R\u00fcckenakt"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f99272ebc"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121614"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Sonnenlicht im Atelier"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f9932645a"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121617"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}], [{"isTitle": true, "value": "Kinderkopf einer Plastik"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2f993c5b53"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00121618"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1925}, {"label": "Place of origin", "value": "\u00d6sterreich "}]]