[[{"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.242"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.242/mkg-e00129714"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd48fe48f0"}], [{"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.244"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.244/mkg-e00129715"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd4918377f"}], [{"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.245"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.245/mkg-e00129716"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd493b1377"}], [{"isTitle": true, "value": "Er\u00f6ffnung der K\u00fcnstlerbundausstellung im Gro\u00dfherzoglichen Museum in Weimar; am 1.6.1906"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Er%C3%B6ffnung+der+K%C3%BCnstlerbundausstellung+im+Gro%C3%9Fherzoglichen+Museum+in+Weimar%2C+am+1.6.1906/P1976.805.2/mkg-e00129931"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb58dc5d"}], [{"isTitle": true, "value": "Gr\u00fcndungssitzung des Deutschen K\u00fcnstlerbundes am 15. und 16. Dezember 1903 im Gro\u00dfherzoglichen Museum f\u00fcr Kunst und Kunstgewerbe; Weimar"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1903"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Lovis+Corinth%2C+Max+Liebermann%2C+Alfred+Lichtwark+und+Franz+von+Stuck+von+rechts+nach+links+auf+einer+Versammlung/P1976.805.3/mkg-e00129933"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb65468c"}], [{"isTitle": true, "value": "Venedig; Scuola di S. Rocco; Detail"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Ponti&#44; Carlo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Venedig "}, {"label": "Jahr", "value": "1871"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.278"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Venedig%2C+Scuola+di+S.+Rocco%2C+Detail/P1892.278/mkg-e00129934"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb73bdd7"}], [{"isTitle": true, "value": "Das alte Weimarer Theater B\u00fchnenarbeiter beim Fr\u00fchst\u00fcck"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Das+alte+Weimarer+Theater%3A+B%C3%BChnenarbeiter+beim+Fr%C3%BChst%C3%BCck/P1976.805.4/mkg-e00129935"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb807b3a"}], [{"isTitle": true, "value": "Roma-Familie in Buttst\u00e4dt; um 1890"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1886"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Roma-Familie+in+Buttst%C3%A4dt%2C+um+1890/P1976.805.5/mkg-e00129947"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb8e319b"}], [{"isTitle": true, "value": "Jahrmarkt"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1890"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.6"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Jahrmarkt/P1976.805.6/mkg-e00129950"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb994f03"}], [{"isTitle": true, "value": "Puppentheater in Buttst\u00e4dt; um 1890"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1886"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Puppentheater+in+Buttst%C3%A4dt%2C+um+1890/P1976.805.7/mkg-e00129962"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcba6f3f8"}]]