[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00129712"}, {"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd48cc2ef3"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.240/mkg-e00129712"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.240"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00129713"}, {"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd48e4edb8"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.241/mkg-e00129713"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.241"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00129714"}, {"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd48fe48f0"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.242/mkg-e00129714"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.242"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00129715"}, {"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd4918377f"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.244/mkg-e00129715"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.244"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00129716"}, {"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd493b1377"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.245/mkg-e00129716"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.245"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00129931"}, {"isTitle": true, "value": "Er\u00f6ffnung der K\u00fcnstlerbundausstellung im Gro\u00dfherzoglichen Museum in Weimar; am 1.6.1906"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb58dc5d"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Er%C3%B6ffnung+der+K%C3%BCnstlerbundausstellung+im+Gro%C3%9Fherzoglichen+Museum+in+Weimar%2C+am+1.6.1906/P1976.805.2/mkg-e00129931"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00129933"}, {"isTitle": true, "value": "Gr\u00fcndungssitzung des Deutschen K\u00fcnstlerbundes am 15. und 16. Dezember 1903 im Gro\u00dfherzoglichen Museum f\u00fcr Kunst und Kunstgewerbe; Weimar"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb65468c"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Lovis+Corinth%2C+Max+Liebermann%2C+Alfred+Lichtwark+und+Franz+von+Stuck+von+rechts+nach+links+auf+einer+Versammlung/P1976.805.3/mkg-e00129933"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.3"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00129934"}, {"isTitle": true, "value": "Venedig; Scuola di S. Rocco; Detail"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb73bdd7"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Venedig%2C+Scuola+di+S.+Rocco%2C+Detail/P1892.278/mkg-e00129934"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.278"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Ort", "value": "Venedig "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00129935"}, {"isTitle": true, "value": "Das alte Weimarer Theater B\u00fchnenarbeiter beim Fr\u00fchst\u00fcck"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcb807b3a"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Das+alte+Weimarer+Theater%3A+B%C3%BChnenarbeiter+beim+Fr%C3%BChst%C3%BCck/P1976.805.4/mkg-e00129935"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.4"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}]]