[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00130016"}, {"isTitle": true, "value": "Marktfrauen mit Heidelbeeren; um 1890"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcd313187"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00130018"}, {"isTitle": true, "value": "Jahrmarkt in Weimar; um 1890"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcd3dad36"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00130019"}, {"isTitle": true, "value": "Wasserholen am Brunnen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcd4a03fb"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00130020"}, {"isTitle": true, "value": "Zwiebelmarkt; um 1890"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcd57b5bc"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00130023"}, {"isTitle": true, "value": "Probefahrt der Stra\u00dfenbahn; 1899"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcd72dbb1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00130024"}, {"isTitle": true, "value": "Bahnhof in Weimar; um 1890"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcd7e34ec"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00130025"}, {"isTitle": true, "value": "Dorfkinder; um 1886"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcd89c9bf"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1881"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00130026"}, {"isTitle": true, "value": "F\u00fcrstenbesuch im Goethehaus Weimar"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcd970925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1881"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00130028"}, {"isTitle": true, "value": "Enth\u00fcllung des Landesdenkmals f\u00fcr Gro\u00dfherzog Carl Alexander von Sachsen-Weimar-Eisenach; 1907; auf dem ehemaligen Carlsplatz in Weimar"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcda6b468"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1881"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00130029"}, {"isTitle": true, "value": "F\u00fcrstliches Leichenbegr\u00e4bnis in Weimar; um 1900"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcdb4fc59"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1881"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}]]