[[{"isTitle": true, "value": "Die Nichte von Frau von Wildenbruch"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fce4be830"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Der Schriftsteller Ernst von Wildenbruch"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fce5bed29"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Der Gro\u00dfherzog von Sachsen-Weimar mit Frau"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fce695a8d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00e4dchen-Pensionat; Fr\u00e4ulein Ganby"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fce74a133"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Goethe-Schriftsteller Wilhelm Bode"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fce818282"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Franz Liszt"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fce9b679a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"isTitle": true, "value": "Franz Liszt in seinem Arbeitszimmer"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcea89bcf"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"isTitle": true, "value": "\u00d6ffentliche B\u00fccherhalle; Hamburg"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcecd9a54"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "\u00d6ffentliche B\u00fccherhalle; Hamburg"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fced981f2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Oberlandesgericht; Hamburg"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcee68491"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}]]