[[{"isTitle": true, "value": "Venezia - Il Molo"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Naya&#44; Carlo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Venedig "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1983.113"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Venezia+-+Il+Molo/P1983.113/mkg-e00129355"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fca5c4393"}], [{"isTitle": true, "value": "Venezia - Piazza di S. Marco"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Naya&#44; Carlo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Venedig "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1983.114"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Venezia+-+Piazza+di+S.+Marco/P1983.114/mkg-e00129356"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fca692ceb"}], [{"isTitle": true, "value": "Lila Filzhut mit aufgeschlagenem Rand und Federgarnitur; der stark zur\u00fcckgesetzt getragen wird."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.225"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Lila+Filzhut%2C+Fotomodell%3A+Karin+Stilke/P1995.225/mkg-e00129486"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd476aaad9"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Maler Sascha Schneider in seinem Atelier"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1901"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.805.1"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Maler+Sascha+Schneider+in+seinem+Atelier/P1976.805.1/mkg-e00129656"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fca97a06c"}], [{"isTitle": true, "value": "Nordland-Panorama in Carl Hagenbecks Tierpark; Stellingen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Stellingen "}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.926.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Nordland-Panorama%22+in+Carl+Hagenbecks+Tierpark%2C+Stellingen/P1976.926.2/mkg-e00129665"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fcaa33fcd"}], [{"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.226"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.226/mkg-e00129686"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd47e1fbc0"}], [{"isTitle": true, "value": "Schwarzes Bagdad-Breitschwanz-Cape. Schwarze Filzkappe mit rosa Schleier schwarz gestickt. "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.229"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarzes+Bagdad-Breitschwanz-Cape.+Schwarze+Filzkappe+mit+rosa+Schleier+schwarz+gestickt.+/P1995.229/mkg-e00129693"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd47fad100"}], [{"isTitle": true, "value": "Abendmantel aus schwarz-silber Brokat "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.230"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Abendmantel+aus+schwarz-silber+Brokat+/P1995.230/mkg-e00129699"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd4815137a"}], [{"isTitle": true, "value": "Handgeh\u00e4mmerter Schmuck aus Gold"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.232"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Handgeh%C3%A4mmerter+Schmuck+aus+Gold/P1995.232/mkg-e00129702"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd48305dcc"}], [{"isTitle": true, "value": "Mod. Porolastic"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.235"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mod.+Porolastic/P1995.235/mkg-e00129704"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfd48490cb5"}]]