[[{"isTitle": true, "value": "Frau Joseph aus Altona"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1948.550"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Joseph+aus+Altona/PD1948.550/dc00034852"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edc2b8373"}], [{"isTitle": true, "value": "Unbekannter Mann. E.J."}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "V\u00f6llner&#44; Johann Anton (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1854"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1948.566"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Unbekannter+Mann.+%22E.J.%22/PD1948.566/dc00034853"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edc3ac653"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Hofklempner Wolfram mit seiner Frau; geb. Staats aus Schwerin. Hamburg; um 1840"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1948.607"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Hofklempner+Wolfram+mit+seiner+Frau%2C+geb.+Staats+aus+Schwerin.+Hamburg%2C+um+1840/PD1948.607/dc00034854"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edc45afda"}], [{"isTitle": true, "value": "Die drei Br\u00fcder Ringler"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "V\u00f6llner&#44; Johann Anton (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1948.611"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+drei+Br%C3%BCder+Ringler/PD1948.611/dc00034855"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edc511873"}], [{"isTitle": true, "value": "Herr J. Mendel und seine Frau"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Stelzner&#44; Carl Ferdinand (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1948.72"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Herr+J.+Mendel+und+seine+Frau/PD1948.72/dc00034856"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edc5b68ae"}], [{"isTitle": true, "value": "Albrecht Theodor (geb. 8. Aug. 1853; gest. 23.4.1923) mit seiner Mutter(?). L\u00fcbeck; 7. Aug. 1854"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Eichmann&#44; David (Fotograf/in)<br />Riel&#44; L. (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "L\u00fcbeck "}, {"label": "Jahr", "value": "1854"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1956.656"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Albrecht+Theodor+%28geb.+8.+Aug.+1853%2C+gest.+23.4.1923%29+mit+seiner+Mutter%28%3F%29.+L%C3%BCbeck%2C+7.+Aug.+1854/PD1956.656/dc00034858"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edc73f3dd"}], [{"isTitle": true, "value": "Johann Ludwig Schulze (1813-1876); Hamburg um 1850"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1850"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1956.685"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Johann+Ludwig+Schulze+%281813-1876%29%2C+Hamburg+um+1850/PD1956.685/dc00034859"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edc868ec6"}], [{"isTitle": true, "value": "Marie von Schlegill (gest. 1902)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1956.686"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Marie+von+Schlegill+%28gest.+1902%29/PD1956.686/dc00034860"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edc90be3f"}], [{"isTitle": true, "value": "Hermann Schellha\u00df (1825\u20131901) und seine Frau Marie; geb. Kr\u00e4ger (1842\u20131904)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Unbekannt (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1960.669"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hermann+Schellha%C3%9F+%281825%E2%80%931901%29+und+seine+Frau+Marie%2C+geb.+Kr%C3%A4ger+%281842%E2%80%931904%29/PD1960.669/dc00034861"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edc9c17c8"}], [{"isTitle": true, "value": "Julius und Bertha Neddermeyer; die Kinder des Senatskanzlisten Franz H. Neddermeyer aus Hamburg"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Breuning&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1846"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "PD1963.612"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Julius+und+Bertha+Neddermeyer%2C+die+Kinder+des+Senatskanzlisten+Franz+H.+Neddermeyer+aus+Hamburg/PD1963.612/dc00034862"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2edca7ddb4"}]]