[[{"isTitle": true, "value": "Zwei junge M\u00f6nche"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5002"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Zwei+junge+M%C3%B6nche/P1991.5002/mkg-e00131868"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56687308ea"}], [{"isTitle": true, "value": "Lovis Corinth"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1916"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5003"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Lovis+Corinth/P1991.5003/mkg-e00131869"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5668172c2b"}], [{"isTitle": true, "value": "Herbert Eulenberg"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5006"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Herbert+Eulenberg/P1991.5006/mkg-e00131870"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5667e930bc"}], [{"isTitle": true, "value": "Paul Horst-Schulze"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1915"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5010"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paul+Horst-Schulze/P1991.5010/mkg-e00131872"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5667bacbef"}], [{"isTitle": true, "value": "Franz Blei"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5016"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Franz+Blei/P1991.5016/mkg-e00131874"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56678ca350"}], [{"isTitle": true, "value": "Tiere auf einer Waldlichtung"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Misonne&#44; L\u00e9onard (Fotograf/in)<br />Meisenbach&#44; Riffarth & Co (Druckerei / Drucker/in)<br />Wilhelm Knapp (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Belgien "}, {"label": "Jahr", "value": "1899"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Landschaftsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.H.842"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tiere+auf+einer+Waldlichtung/P1988.H.842/mkg-e00131890"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fe8a89298"}], [{"isTitle": true, "value": "Felix Timmermans; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "K\u00f6ln "}, {"label": "Jahr", "value": "1935"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5020"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Felix+Timmermans%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5020/mkg-e00131906"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5665707e75"}], [{"isTitle": true, "value": "Joachim Ringelnatz; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "K\u00f6ln "}, {"label": "Jahr", "value": "1928"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5021"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Joachim+Ringelnatz%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5021/mkg-e00131907"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5666faa81f"}], [{"isTitle": true, "value": "Heinrich Zille; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5028"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Heinrich+Zille%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5028/mkg-e00131909"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566699782e"}], [{"isTitle": true, "value": "Tino Pattiera; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5022"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tino+Pattiera%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5022/mkg-e00131913"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566636c308"}]]