[[{"isTitle": true, "value": "Marc und Bella Chagall; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5023"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Marc+und+Bella+Chagall%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5023/mkg-e00131916"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56660490d2"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau von Scheven-Poschinger; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "K\u00f6ln "}, {"label": "Jahr", "value": "1940"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5024"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+von+Scheven-Poschinger%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5024/mkg-e00131917"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5665d345d9"}], [{"isTitle": true, "value": "Marya Delvard; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5025"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Marya+Delvard%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5025/mkg-e00131918"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5665a2717c"}], [{"isTitle": true, "value": "Heinrich Vogeler; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5026"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Heinrich+Vogeler%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5026/mkg-e00131920"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56641d338c"}], [{"isTitle": true, "value": "Rabindranath Tagore; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1918"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5031"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Rabindranath+Tagore%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5031/mkg-e00131921"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56653f3f85"}], [{"isTitle": true, "value": "Rabindranath Tagore; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1918"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5032"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Rabindranath+Tagore%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5032/mkg-e00131923"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56650ec4c9"}], [{"isTitle": true, "value": "Richard Dehmel; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1993.229"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Richard+Dehmel%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1993.229/mkg-e00131925"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5664dd3de9"}], [{"isTitle": true, "value": "Otto Dix; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5029"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Otto+Dix%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5029/mkg-e00131932"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5664501b79"}], [{"isTitle": true, "value": "Hans Thoma"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5018"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hans+Thoma/P1991.5018/mkg-e00131933"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5664b01d74"}], [{"isTitle": true, "value": "Paul Klee"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5017"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paul+Klee/P1991.5017/mkg-e00131934"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5664822e03"}]]