[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00132209"}, {"isTitle": true, "value": "Frau Ruperti und Fr\u00e4ulein Poesnecker"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fea9b5cf6"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132210"}, {"isTitle": true, "value": "Frau Ruperti und Fr\u00e4ulein Poesnecker"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2feaa918ad"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132211"}, {"isTitle": true, "value": "Frau Ruperti und Frau H. Terfloth"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2feab7dff9"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132212"}, {"isTitle": true, "value": "Frau Ruperti "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2feac54b3c"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132213"}, {"isTitle": true, "value": "Frau Ruperti "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fead3c1e1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132225"}, {"isTitle": true, "value": "Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts. Kamera-Bildnisse"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2feae79d87"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132227"}, {"isTitle": true, "value": "Julie Wolfthorn (Doppelportr\u00e4t)"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2feafcf4a2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132228"}, {"isTitle": true, "value": "Frau B\u00fcrgermeister M\u00f6nckeberg aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2feb0d8d28"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132229"}, {"isTitle": true, "value": "Dame am Klavier"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2feb1a14a2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132230"}, {"isTitle": true, "value": "Se. Magnifizenz B\u00fcrgermeister Dr. J. H. Burchard aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2feb29c17b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}]]