[[{"isTitle": true, "value": "Maria Carmi"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.653"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frauenbildnis/AB1988.653/mkg-e00131796"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566ca12e83"}], [{"isTitle": true, "value": "Kost\u00fcmstudie (Helene Erfurth am Klavier)"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.655"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dame+am+Fl%C3%BCgel/AB1988.655/mkg-e00131797"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566c736fc2"}], [{"isTitle": true, "value": "Franz Blei"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.656"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Franz+Blei/AB1988.656/mkg-e00131798"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566c176f52"}], [{"isTitle": true, "value": "Elsa Wiesenthal"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.657"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/T%C3%A4nzerin/AB1988.657/mkg-e00131799"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566be85224"}], [{"isTitle": true, "value": "Doppelbildnis in der Landschaft"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.661"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Helene+Erfurth+und+Annemarie/AB1988.661/mkg-e00131800"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566bb962fc"}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00e4dchenbildnis"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "K\u00f6ln "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.662"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/M%C3%A4dchenbildnis/AB1988.662/mkg-e00131801"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea565a16dbe6"}], [{"isTitle": true, "value": "Bildnisstudie in der Landschaft (Annemarie Erfurth)"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.665"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Junges+M%C3%A4dchen+auf+einer+Wiese/AB1988.665/mkg-e00131802"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566b8ae09b"}], [{"isTitle": true, "value": "Th\u00fcringer Bauern beim Hammelkegeln"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Th\u00fcringen "}, {"label": "Jahr", "value": "1894"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.666"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Th%C3%BCringer+Volkstypen+%22Das+Hammelkegeln%22/AB1988.666/mkg-e00131803"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566b5c2ecd"}], [{"isTitle": true, "value": "Hans Thoma"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.669"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hans+Thoma/AB1988.669/mkg-e00131835"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566b2d4202"}], [{"isTitle": true, "value": "Gruppenbild von Freunden im Atelier"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.671"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+Maler+Wilhelm+und+Claus/AB1988.671/mkg-e00131836"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566afeb8d8"}]]