[[{"isTitle": true, "value": "Heinrich Vogeler"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.683"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Heinrich+Vogeler/AB1988.683/mkg-e00131839"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566ad230b8"}], [{"isTitle": true, "value": "Professor Ferdinand Dorsch"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1907"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.678"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Professor+Ferdinand+Dorsch/AB1988.678/mkg-e00131840"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5659b52794"}], [{"isTitle": true, "value": "M\u00e4dchen unterm Rosenb\u00e4umchen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.679"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Helene+Erfurth/AB1988.679/mkg-e00131841"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566a9f3224"}], [{"isTitle": true, "value": "Wolfgang Erfurth als Soldat"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1916"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.680"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wolfgang+Erfurth+als+Soldat/AB1988.680/mkg-e00131842"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566a6d8fc2"}], [{"isTitle": true, "value": "Bildnis einer jungen Frau"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1916"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.681"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Bildnis+einer+jungen+Frau/AB1988.681/mkg-e00131843"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566a3c666f"}], [{"isTitle": true, "value": "Walter Tiemann"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.768"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Walter+Tiemann/AB1988.768/mkg-e00131844"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566a0e40a8"}], [{"isTitle": true, "value": "Theodor D\u00e4ubler"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5008"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Theodor+D%C3%A4ubler/P1991.5008/mkg-e00131845"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5669e115f9"}], [{"isTitle": true, "value": "Luise Dix"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1926"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5009"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mutter+des+Malers+Otto+Dix+1864-1953/P1991.5009/mkg-e00131846"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5669565baf"}], [{"isTitle": true, "value": "Mutter und Kind"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)<br />B\u00fcxenstein & Company (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1903"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.H.590"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mutter+und+Kind/P1988.H.590/mkg-e00131847"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5659e4c13d"}], [{"isTitle": true, "value": "Teller mit Pfirsichen und Flederm\u00e4usen"}, {"label": "Ort", "value": "China "}, {"label": "Jahr", "value": "1723"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Keramik"}, {"label": "Sammlung", "value": "Ostasien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "2008.304"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%E6%B8%85+%E9%9B%8D%E6%AD%A3+%E7%B2%89%E5%BD%A9%E8%BF%87%E6%9E%9D%E7%A6%8F%E5%AF%BF%E5%8F%8C%E5%85%A8%E7%BA%B9%E7%9B%98%E2%80%9C%E5%A4%A7%E6%B8%85%E9%9B%8D%E6%AD%A3%E5%B9%B4%E5%88%B6%E2%80%9C+%E9%9D%92%E8%8A%B1%E5%8F%8C%E6%A1%86%E6%AC%BE/2008.304/mkg-e00131849"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fe7b647e6"}]]