[[{"isTitle": true, "value": "Franz Blei"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1914"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5016"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Franz+Blei/P1991.5016/mkg-e00131874"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56678ca350"}], [{"isTitle": true, "value": "Tiere auf einer Waldlichtung"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Misonne&#44; L\u00e9onard (Fotograf/in)<br />Meisenbach&#44; Riffarth & Co (Druckerei / Drucker/in)<br />Wilhelm Knapp (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Belgien "}, {"label": "Jahr", "value": "1899"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Landschaftsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1988.H.842"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tiere+auf+einer+Waldlichtung/P1988.H.842/mkg-e00131890"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fe8a89298"}], [{"isTitle": true, "value": "Felix Timmermans; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "K\u00f6ln "}, {"label": "Jahr", "value": "1935"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5020"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Felix+Timmermans%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5020/mkg-e00131906"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5665707e75"}], [{"isTitle": true, "value": "Joachim Ringelnatz; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "K\u00f6ln "}, {"label": "Jahr", "value": "1928"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5021"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Joachim+Ringelnatz%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5021/mkg-e00131907"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5666faa81f"}], [{"isTitle": true, "value": "Heinrich Zille; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5028"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Heinrich+Zille%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5028/mkg-e00131909"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566699782e"}], [{"isTitle": true, "value": "Tino Pattiera; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5022"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tino+Pattiera%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5022/mkg-e00131913"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea566636c308"}], [{"isTitle": true, "value": "Marc und Bella Chagall; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5023"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Marc+und+Bella+Chagall%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5023/mkg-e00131916"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56660490d2"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau von Scheven-Poschinger; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "K\u00f6ln "}, {"label": "Jahr", "value": "1940"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5024"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+von+Scheven-Poschinger%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5024/mkg-e00131917"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5665d345d9"}], [{"isTitle": true, "value": "Marya Delvard; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5025"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Marya+Delvard%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5025/mkg-e00131918"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5665a2717c"}], [{"isTitle": true, "value": "Heinrich Vogeler; aus dem Album Ausstellung Hugo Erfurth - Bildnisse aus dem XX. Jahrhundert; Konstanz 1949"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Erfurth&#44; Hugo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5026"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Heinrich+Vogeler%2C+aus+dem+Album+%22Ausstellung+Hugo+Erfurth+-+Bildnisse+aus+dem+XX.+Jahrhundert%2C+Konstanz+1949%22/P1991.5026/mkg-e00131920"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56641d338c"}]]