[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00132386"}, {"isTitle": true, "value": "Sportsmann"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff2050f94"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132387"}, {"isTitle": true, "value": "Frau Peter Behrens - Brustbild"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff213272f"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132388"}, {"isTitle": true, "value": "Frau Richard Dehmel"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff220d958"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132389"}, {"isTitle": true, "value": "Frau Richard Dehmel"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff22c9ed4"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132390"}, {"isTitle": true, "value": "Elise Averdieck"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff2398c15"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132391"}, {"isTitle": true, "value": "Peter Behrens"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff248451a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132392"}, {"isTitle": true, "value": "Minya Diez-D\u00fchrkoop"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff25708d5"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132394"}, {"isTitle": true, "value": "Hermann Muthesius"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff272d37a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132410"}, {"isTitle": true, "value": "G. H. L\u00fctgens i. F. L\u00fctgens & Reimers; Mitglied der B\u00fcrgerschaft aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff2ccae64"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132411"}, {"isTitle": true, "value": "Arthur Lutteroth i. F. Lutteroth & Co.; Mitglied der B\u00fcrgerschaft aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff2dc7650"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}]]