[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00132320"}, {"isTitle": true, "value": "J. Alfred Edye i. F. Rob. M. Sloman; jr. aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fef93cbf1"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22J.+Alfred+Edye+i.+F.+Rob.+M.+Sloman%2C+jr.%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5118/mkg-e00132320"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5118"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132321"}, {"isTitle": true, "value": "Franz Ferdinand Eiffe i. F. F. F. Eiffe & Co.; Mitglied der B\u00fcrgerschaft aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fefa25882"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Franz+Ferdinand+Eiffe+i.+F.+F.+F.+Eiffe+%26+Co.%2C+Mitglied+der+B%C3%BCrgerschaft%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5119/mkg-e00132321"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5119"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132322"}, {"isTitle": true, "value": "Estebr\u00fcgge"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fefae91f9"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Estebr%C3%BCcke/AB1988.297/mkg-e00132322"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.297"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Landschaftsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132323"}, {"isTitle": true, "value": "Frau Franziska Ellmenreich; Heroine und Societ\u00e4rin des Deutschen Schauspielhauses aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fefc06a32"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Frau+Franziska+Ellmenreich%2C+Heroine+und+Societ%C3%A4rin+des+Deutschen+Schauspielhauses%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5120/mkg-e00132323"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5120"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132324"}, {"isTitle": true, "value": "Lena Hilscher; Neuengamme"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fefcb7ebb"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Lena+Hilscher%2C+Neuengamme/AB1988.298/mkg-e00132324"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.298"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132325"}, {"isTitle": true, "value": "Landgerichtspr\u00e4sident Julius Engel; Pr\u00e4sident der B\u00fcrgerschaft aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fefdbf685"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Landgerichtspr%C3%A4sident+Julius+Engel%2C+Pr%C3%A4sident+der+B%C3%BCrgerschaft%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5121/mkg-e00132325"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5121"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132326"}, {"isTitle": true, "value": "Kirchgang"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2fefe8bebe"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Neuenfelde.+Altenl%C3%A4nder+Kirchg%C3%A4ngerinnen%22%2C+aus+dem+Album+%22Hamburg%3A+Land+und+Leute+der+Niederelbe%22/AB1988.299/mkg-e00132326"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.299"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132327"}, {"isTitle": true, "value": "Otto Ernst (Hamburger Dichterkreis) aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2feff9436a"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Otto+Ernst+%28Hamburger+Dichterkreis%29%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5122/mkg-e00132327"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5122"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00132328"}, {"isTitle": true, "value": "Gustav Falke (Hamburger Dichterkreis) aus der Mappe Hamburgische M\u00e4nner und Frauen am Anfang des XX. Jahrhunderts"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ff00aed31"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Gustav+Falke+%28Hamburger+Dichterkreis%29%22+aus+der+Mappe+%22Hamburgische+M%C3%A4nner+und+Frauen+am+Anfang+des+XX.+Jahrhunderts%22/P1991.5123/mkg-e00132328"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.5123"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}]]