[[{"isTitle": true, "value": "Frau Ernst Wiemann"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1907"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.371"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+Ernst+Wiemann/AB1988.371/mkg-e00132570"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffa24c6aa"}], [{"isTitle": true, "value": "Juno-Zimmer; Goethe-Haus; Weimar"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2005.342.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Juno-Zimmer%2C+Goethe-Haus%2C+Weimar/P2005.342.3/mkg-e00132571"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffa344d9e"}], [{"isTitle": true, "value": "Arbeitszimmer; Goethe-Haus; Weimar"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1886"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2005.342.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Arbeitszimmer%2C+Goethe-Haus%2C+Weimar/P2005.342.4/mkg-e00132572"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffa403d27"}], [{"isTitle": true, "value": "Sammlungszimmer mit Blick in das Majolika-Zimmer; Goethe-Haus; Weimar"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2005.342.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sammlungszimmer+mit+Blick+in+das+Majolika-Zimmer%2C+Goethe-Haus%2C+Weimar/P2005.342.2/mkg-e00132575"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffa4d1626"}], [{"isTitle": true, "value": "Schlafzimmer; Goethe-Haus; Weimar"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1904"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2005.342.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schlafzimmer%2C+Goethe-Haus%2C+Weimar/P2005.342.5/mkg-e00132577"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffa63bb07"}], [{"isTitle": true, "value": "Die Malerin und Bildhauerin Elena Luksch-Makowsky vor ihrem Gem\u00e4lde Adolescentia"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1909"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.372"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+Malerin+und+Bildhauerin+Elena+Luksch-Makowsky+vor+ihrem+Gem%C3%A4lde+%22Adolescentia%22/AB1988.372/mkg-e00132578"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffa701885"}], [{"isTitle": true, "value": "Franz Liszt"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Held&#44; Louis (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1896"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2001.26"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Franz+Liszt/P2001.26/mkg-e00132579"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffa81fbfb"}], [{"isTitle": true, "value": "Frau im Pullover"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.H.518"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Frau+im+Pullover/AB1988.H.518/mkg-e00132595"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffac3def1"}], [{"isTitle": true, "value": "Gertrud Falke"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.373"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gertrud+Falke/AB1988.373/mkg-e00132601"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffae0b5ea"}], [{"isTitle": true, "value": "Der neue Schuh"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1903"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.H.519"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+neue+Schuh/AB1988.H.519/mkg-e00132603"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ffafdc246"}]]