[[{"isTitle": true, "value": "Skizze f\u00fcr Persil-Anzeige"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Anzeigen/Inserate/Annoncen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.29"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Skizze+f%C3%BCr+Persil-Anzeige/EG1994.3.29/mkg-e00134316"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8d247c8cda"}], [{"isTitle": true, "value": "Entwurf f\u00fcr Persil-Anzeige"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Anzeigen/Inserate/Annoncen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.30"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Entwurf+f%C3%BCr+Persil-Anzeige/EG1994.3.30/mkg-e00134318"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8d23db6dbc"}], [{"isTitle": true, "value": "Entwurf f\u00fcr Persil-Anzeige"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Anzeigen/Inserate/Annoncen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.31"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Entwurf+f%C3%BCr+Persil-Anzeige/EG1994.3.31/mkg-e00134319"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8d241217a0"}], [{"isTitle": true, "value": "Rejavon surfin der fl\u00fcssige Shampoon"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Anzeigen/Inserate/Annoncen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.33"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Rejavon+surfin+der+fl%C3%BCssige+Shampoon/EG1994.3.33/mkg-e00134323"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8d23a4aee2"}], [{"isTitle": true, "value": "Titelblattentwurf f\u00fcr Die Dame; 2. Fr\u00fchjahrs-Moden-Heft"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.35"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Titelblattentwurf+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22%2C+2.+Fr%C3%BChjahrs-Moden-Heft/EG1994.3.35/mkg-e00134324"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce4f2f61d"}], [{"isTitle": true, "value": "Titelblattentwurf f\u00fcr Die Dame; 2. Fr\u00fchjahrs-Moden-Heft"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.36"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Titelblattentwurf+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22%2C+2.+Fr%C3%BChjahrs-Moden-Heft/EG1994.3.36/mkg-e00134326"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce4835e4c"}], [{"isTitle": true, "value": "Titelblattentwurf f\u00fcr Die Dame Herbstmoden"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.37"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Titelblattentwurf+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22+Herbstmoden/EG1994.3.37/mkg-e00134327"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce44e2611"}], [{"isTitle": true, "value": "Titelblattentwurf f\u00fcr Die Dame; 2. Herbst Moden Heft"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.38"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Titelblattentwurf+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22%2C+2.+Herbst+Moden+Heft/EG1994.3.38/mkg-e00134328"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce4198016"}], [{"isTitle": true, "value": "Skizze zu einem Titelblattentwurf f\u00fcr Die Dame; Zweites Herbst Mode Heft"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.39"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Skizze+zu+einem+Titelblattentwurf+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22%2C+Zweites+Herbst+Mode+Heft/EG1994.3.39/mkg-e00134331"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce3e5385e"}], [{"isTitle": true, "value": "Titelblattentwurf f\u00fcr Die Dame"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Auftraggeber/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.41"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Titelblattentwurf+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22/EG1994.3.41/mkg-e00134332"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce3af1481"}]]