[[{"isTitle": true, "value": "Skizze f\u00fcr ein Titelbild f\u00fcr Die Dame"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.44"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Skizze+f%C3%BCr+ein+Titelbild+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22/EG1994.3.44/mkg-e00134333"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce37acaab"}], [{"isTitle": true, "value": "Titelblattentwurf f\u00fcr Die Dame; 1. Herbstmodenheft"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.45"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Titelblattentwurf+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22%2C+1.+Herbstmodenheft/EG1994.3.45/mkg-e00134336"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce347aaaa"}], [{"isTitle": true, "value": "Modeillustration f\u00fcr Die Dame"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.47"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Modeillustration+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22/EG1994.3.47/mkg-e00134341"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce313b75c"}], [{"isTitle": true, "value": "Modeillustration f\u00fcr Die Dame"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.49"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Modeillustration+f%C3%BCr+%22Die+Dame%22/EG1994.3.49/mkg-e00134342"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce2de6a84"}], [{"isTitle": true, "value": "Dame im Pelzmantel"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)<br />Verlag Ullstein & Co. (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1928"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.50"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dame+im+Pelzmantel/EG1994.3.50/mkg-e00134343"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce281278b"}], [{"isTitle": true, "value": "Die Herbstmode"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeitungen/Zeitschriften"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.52"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+Herbstmode/EG1994.3.52/mkg-e00134346"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce24bbd45"}], [{"isTitle": true, "value": "Mannequins bei der Anprobe"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1928"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeichnung/Grafik"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.54"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mannequins+bei+der+Anprobe/EG1994.3.54/mkg-e00134349"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce62914e4"}], [{"isTitle": true, "value": "Autos"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Illustrationen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.55"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Autos/EG1994.3.55/mkg-e00134369"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce5f5432e"}], [{"isTitle": true, "value": "S\u00e4gen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeichnung/Grafik"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.56"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/S%C3%A4gen/EG1994.3.56/mkg-e00134370"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce5c1dc12"}], [{"isTitle": true, "value": "Plattenspieler"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dryden&#44; Ernst (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Zeichnung/Grafik"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG1994.3.58"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Plattenspieler/EG1994.3.58/mkg-e00134371"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8ce58e88c6"}]]