[[{"isTitle": true, "value": "Die Zuschauergalerie im V\u00f6lkerbund"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Salomon&#44; Erich (Fotograf/in)<br />Hunter&#44; Peter (Agent/in / Agentur)"}, {"label": "Ort", "value": "Genf "}, {"label": "Jahr", "value": "1928"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.836.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+Zuschauergalerie+im+V%C3%B6lkerbund/P1976.836.4/mkg-e00133716"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3009a1e1b0"}], [{"isTitle": true, "value": "Aristide Briand in der Salle des pas perdus"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Salomon&#44; Erich (Fotograf/in)<br />Hunter&#44; Peter (Agent/in / Agentur)"}, {"label": "Ort", "value": "Genf "}, {"label": "Jahr", "value": "1928"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.836.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aristide+Briand+in+der+%22Salle+des+pas+perdus%22/P1976.836.5/mkg-e00133717"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3009b3a3a4"}], [{"isTitle": true, "value": "Dr. Gustav Stresemann auf der V\u00f6lkerbundtagung bei seiner letzten Rede am 9. September 1929"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Salomon&#44; Erich (Fotograf/in)<br />Hunter&#44; Peter (Agent/in / Agentur)"}, {"label": "Ort", "value": "Genf "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.836.6"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dr.+Gustav+Stresemann+auf+der+V%C3%B6lkerbundtagung+bei+seiner+letzten+Rede+am+9.+September+1929/P1976.836.6/mkg-e00133719"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3009d64a12"}], [{"isTitle": true, "value": "Aristide Briand entdeckt Dr. Salomon; zeigt auf ihn und ruft Ah; le voil\u00e1? Le roi des indiscrets!"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Salomon&#44; Erich (Fotograf/in)<br />Hunter&#44; Peter (Agent/in / Agentur)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1931"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.836.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aristide+Briand+entdeckt+Dr.+Salomon%2C+zeigt+auf+ihn+und+ruft%3A+%22Ah%2C+le+voil%C3%A1%3F+Le+roi+des+indiscrets%21%22/P1976.836.7/mkg-e00133721"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3009fbd2b5"}], [{"isTitle": true, "value": "Dr. Erich Frey bei der Vernehmung eines Zeugen im Prozess gegen die Verbrecherorganisation Immertreu; Berlin-Moabit"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Salomon&#44; Erich (Fotograf/in)<br />Hunter&#44; Peter (Agent/in / Agentur)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.836.8"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dr.+Erich+Frey+bei+der+Vernehmung+eines+Zeugen+im+Rahmen+der+Anklage+gegen+einen+%22Ringverein%22+von+Verbrechern+mit+Namen+%22Immertreu%22%2C+Berlin-Moabit/P1976.836.8/mkg-e00133726"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d300a3403a4"}], [{"isTitle": true, "value": "Sitzung der Sektion f\u00fcr Dichtkunst der Akademie der K\u00fcnste; Berlin 1929"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Salomon&#44; Erich (Fotograf/in)<br />Hunter&#44; Peter (Agent/in / Agentur)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.836.9"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sitzung+der+Sektion+f%C3%BCr+Dichtkunst+der+Akademie+der+K%C3%BCnste%2C+Berlin+1929/P1976.836.9/mkg-e00133728"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d300a646766"}], [{"isTitle": true, "value": "Sitzung des Kabinetts Br\u00fcning im Garten des Reichskanzlerpalais"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Salomon&#44; Erich (Fotograf/in)<br />Hunter&#44; Peter (Agent/in / Agentur)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.836.10"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sitzung+des+Kabinetts+Br%C3%BCning+im+Garten+des+Reichskanzlerpalais/P1976.836.10/mkg-e00133730"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d300a8c4dc7"}], [{"isTitle": true, "value": "Illegale Einwanderer in einer Familienunterkunft in Ellis Island"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Salomon&#44; Erich (Fotograf/in)<br />Hunter&#44; Peter (Agent/in / Agentur)"}, {"label": "Ort", "value": "Ellis Island "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.836.11"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Illegale+Einwanderer+in+einer+Familienunterkunft+in+Ellis+Island/P1976.836.11/mkg-e00133731"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d300aa0ba08"}], [{"isTitle": true, "value": "Abendgesellschaft in der \u00f6sterreichischen Gesandtschaft in London 1937 anl\u00e4sslich der Kr\u00f6nung Georgs VI."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Salomon&#44; Erich (Fotograf/in)<br />Hunter&#44; Peter (Agent/in / Agentur)"}, {"label": "Ort", "value": "London "}, {"label": "Jahr", "value": "1937"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Berichtende Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.836.12"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Abendgesellschaft+in+der+%C3%B6sterreichischen+Gesandtschaft+in+London+1937+anl%C3%A4sslich+der+Kr%C3%B6nung+Georgs+VI./P1976.836.12/mkg-e00133816"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d300d1e06ae"}], [{"isTitle": true, "value": "Wanderfalke"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Hamann&#44; Johann Hinrich W. (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1900"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tierfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1993.1081"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wanderfalke/P1993.1081/mkg-e00134055"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c20ad98aaf2"}]]