[[{"isTitle": true, "value": "Aus Nikolaus Dumbas Speisesaal; Entwurf und Ausf\u00fchrung von Franz Matsch"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "L\u00f6wy&#44; Joseph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Wien "}, {"label": "Jahr", "value": "1873"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2015.118.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aus+Nikolaus+Dumbas+Speisesaal%2C+Entwurf+und+Ausf%C3%BChrung+von+Franz+Matsch/P2015.118.2/mkg-e00135674"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ffbc872af30"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Dom von Mailand"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Sommer&#44; Giorgio (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Mailand "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.390"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Dom+von+Mailand/P1981.390/mkg-e00135723"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d301b80fa58"}], [{"isTitle": true, "value": "6700. Verona. Arena"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Sommer&#44; Giorgio (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Verona "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.391"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/6700.+Verona.+Arena/P1981.391/mkg-e00135725"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d301b8c13e8"}], [{"isTitle": true, "value": "6703. Verona. Ponte e Castello S. Pietro"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Sommer&#44; Giorgio (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Verona "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.392"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+Ponte+Nuova+mit+dem+Schloss+S.+Pietro+-+Verona/P1981.392/mkg-e00135727"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d301b97fca7"}], [{"isTitle": true, "value": "Fresko aus Pompeji"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Sommer&#44; Giorgio (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Neapel "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.397"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Fresko+aus+Pompeji/P1981.397/mkg-e00135732"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d301bd0ad86"}], [{"isTitle": true, "value": "Neapel"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Sommer&#44; Giorgio (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Neapel "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.368"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Neapel/P1981.368/mkg-e00135744"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d301c298014"}], [{"isTitle": true, "value": "Neapel"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Sommer&#44; Giorgio (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Neapel "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.369"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Neapel/P1981.369/mkg-e00135745"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d301c39ea70"}], [{"isTitle": true, "value": "Bank aus der Hamburger Vorhalle der Kunstgewerbeausstellung; Turin 1902"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Behrens&#44; Peter (K\u00fcnstler/in)<br />Hulbe&#44; Georg (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Darmstadt "}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sitzm\u00f6bel"}, {"label": "Sammlung", "value": "Moderne"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "1976.29.b"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Bank+aus+der+Hamburger+Vorhalle+der+Kunstgewerbeausstellung%2C+Turin+1902/1976.29.b/mkg-e00135746"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d301c484e64"}], [{"isTitle": true, "value": "1198 Capri"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Sommer&#44; Giorgio (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Capri "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.852"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/1198+Capri/P1981.852/mkg-e00135748"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d301c59761a"}], [{"isTitle": true, "value": "6602 Bologna. Torre Asinelli e Garizenda"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Sommer&#44; Giorgio (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Bologna "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.861"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/6602+Bologna.+Torre+Asinelli+e+Garizenda/P1981.861/mkg-e00135749"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d301c696a69"}]]