[[{"isTitle": true, "value": "Wilhelm Cuno - Reichskanzler w\u00e4hrend des Ruhrkampfes"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Perscheid&#44; Nicola (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.857.927"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wilhelm+Cuno+-+Reichskanzler+w%C3%A4hrend+des+Ruhrkampfes%0A/P1976.857.927/mkg-e00136638"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3025fc5595"}], [{"isTitle": true, "value": "Hermann Sudermann - Dichter"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Perscheid&#44; Nicola (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.857.928"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hermann+Sudermann+-+Dichter%0A/P1976.857.928/mkg-e00136639"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d302607b2a6"}], [{"isTitle": true, "value": "Georg Bernhard - Zeitungsmagnat"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Perscheid&#44; Nicola (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.857.930"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Georg+Bernhard+-+Zeitungsmagnat%0A/P1976.857.930/mkg-e00136640"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3026136536"}], [{"isTitle": true, "value": "Hertha Terfloth; die Tochter von Ernst Juhl"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1917"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.274"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hertha+Terfloth%2C+die+Tochter+von+Ernst+Juhl/AB1988.274/mkg-e00136641"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c20d9e6ff32"}], [{"isTitle": true, "value": "Gerda Terfloth; die Enkelin von Ernst Juhl"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1917"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.273"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gerda+Terfloth%2C+die+Enkelin+von+Ernst+Juhl/AB1988.273/mkg-e00136642"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c20da00f88f"}], [{"isTitle": true, "value": "Leo Blech - Generalmusikdirektor und Komponist"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Perscheid&#44; Nicola (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.857.931"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Leo+Blech+-+Generalmusikdirektor+und+Komponist%0A/P1976.857.931/mkg-e00136643"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d30262504bf"}], [{"isTitle": true, "value": "Kinderbildnis"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Perscheid&#44; Nicola (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.857.932"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kinderbildnis%0A/P1976.857.932/mkg-e00136644"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d302632746e"}], [{"isTitle": true, "value": "Hertha Terfloth (geb. Juhl) mit ihren T\u00f6chtern Gerda und Ilse-Marie"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1917"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "AB1988.272"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hertha+Terfloth+%28geb.+Juhl%29+mit+ihren+T%C3%B6chtern+Gerda+und+Ilse-Marie/AB1988.272/mkg-e00136645"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c20da490aa8"}], [{"isTitle": true, "value": "Gruppe am Wasser"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Perscheid&#44; Nicola (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "K\u00fcnstlerische Fotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.857.943"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gruppe+am+Wasser/P1976.857.943/mkg-e00136647"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d302649d4ad"}], [{"isTitle": true, "value": "Fr\u00e4ulein Splett"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Perscheid&#44; Nicola (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1976.857.934"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Fr%C3%A4ulein+Splett%0A/P1976.857.934/mkg-e00136648"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d302657250e"}]]