[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00136685"}, {"isTitle": true, "value": "Lothar Perscheid; Sohn des Fotografen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d30276ea520"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00136710"}, {"isTitle": true, "value": "Landschaft"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d30277ae134"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Landschaftsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00136711"}, {"isTitle": true, "value": "Felix von Weingartner - Komponist"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d302786fbcc"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00136713"}, {"isTitle": true, "value": "Die Operettendiva Fritzi Massary"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d302799b52e"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00136714"}, {"isTitle": true, "value": "Fassade des Palazzo Dario am Canal Grande"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3027a715f2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Ort", "value": "Venedig "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00136715"}, {"isTitle": true, "value": "Gerhart Hauptmann"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3027b5f8d7"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00136717"}, {"isTitle": true, "value": "Manfred von Richthofen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3027c5ce8d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Ort", "value": "Leipzig "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00136719"}, {"isTitle": true, "value": "Shuten D\u014dji; Blatt 2"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3027d3f817"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Ort", "value": "Tokio "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00136720"}, {"isTitle": true, "value": "Der Schauspieler Kawarazaki Gonj\u016br\u014d I als Jihiz\u014d"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3027de7185"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Ort", "value": "Tokio "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00136721"}, {"isTitle": true, "value": "Shuten D\u014dji; Blatt 6"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3027ea2640"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Ort", "value": "Tokio "}]]