[[{"isTitle": true, "value": "Renate Scholz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2010.25"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Renate+Scholz/P2010.25/dc00036364"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee4820a59"}], [{"isTitle": true, "value": "Renate Scholz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2010.26"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Renate+Scholz/P2010.26/dc00036365"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee48bcb51"}], [{"isTitle": true, "value": "Renate Scholz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2010.27"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Renate+Scholz/P2010.27/dc00036366"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee495b3eb"}], [{"isTitle": true, "value": "Renate Scholz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2010.28"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Renate+Scholz/P2010.28/dc00036369"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee49ecd60"}], [{"isTitle": true, "value": "Renate Scholz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2002.774"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Renate+Scholz/P2002.774/dc00036441"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee4daa5b0"}], [{"isTitle": true, "value": "Carla Erna Wilhelmine Scholz mit ihrer Tochter Renate Scholz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2010.71"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Carla+Erna+Wilhelmine+Scholz+mit+ihrer+Tochter+Renate+Scholz/P2010.71/dc00036469"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee4e48aec"}], [{"isTitle": true, "value": "Carla Erna Wilhelmine Scholz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)<br />D\u00fchrkoop&#44; Rudolph (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1908"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2010.79"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Carla+Erna+Wilhelmine+Scholz/P2010.79/dc00036477"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee4eea7d1"}], [{"isTitle": true, "value": "Schwester von Carl Hartmann"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Diez-D\u00fchrkoop&#44; Minya (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2010.83"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwester+von+Carl+Hartmann/P2010.83/dc00036481"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee4f7bf30"}], [{"isTitle": true, "value": "Klassenfoto mit Renate Scholz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Atelier Elisabeth Brettschneider-Fehr (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1937"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2010.89"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Klassenfoto+mit+Renate+Scholz/P2010.89/dc00036487"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee5042db0"}], [{"isTitle": true, "value": "Klassenfoto mit Renate Scholz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Atelier Elisabeth Brettschneider-Fehr (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1934"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Portr\u00e4tfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2010.90"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Klassenfoto+mit+Renate+Scholz/P2010.90/dc00036488"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2ee5116ce9"}]]