[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00139605"}, {"isTitle": true, "value": "Ziviljustizgeb\u00e4ude; Hamburg"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3050e029f7"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00139606"}, {"isTitle": true, "value": "Ziviljustizgeb\u00e4ude; Hamburg"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3050ecc87e"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00139607"}, {"isTitle": true, "value": "Das neue Oberlandesgerichtsgeb\u00e4ude in Hamburg"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3050f9b7c6"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00139610"}, {"isTitle": true, "value": "Blick auf St. Katharinen vom Kannengie\u00dferort"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3051080920"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00139611"}, {"isTitle": true, "value": "Blick auf St. Katharinen vom Kannengie\u00dferort"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3051191285"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00139612"}, {"isTitle": true, "value": "Ellerntorsbr\u00fccke"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d305127ffc1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00139613"}, {"isTitle": true, "value": "Blick von der Kleinen Alster auf das Hamburger Rathaus"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3051373f9a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00139614"}, {"isTitle": true, "value": "Am Kyffh\u00e4userdenkmal"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d3051463257"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Kyffh\u00e4userkreis (Landkreis) "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00139615"}, {"isTitle": true, "value": "Brahms; B\u00e4ckerbreitergang 78; R\u00fcckseite 'Cordes-Hof'"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21322ec2c4"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1902"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00139627"}, {"isTitle": true, "value": "Chile Haus; Oestlicher Giebel"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d30516345ac"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}]]