[[{"isTitle": true, "value": "Detail aus dem Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.131.6"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Detail+aus+dem+Dom+von+Siena/P2016.131.6/mkg-e00147288"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215ecdd77b"}], [{"isTitle": true, "value": "T\u00fcr in einem Palazzo"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.131.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/T%C3%BCr+in+einem+Palazzo/P2016.131.4/mkg-e00147289"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215ee7e6bc"}], [{"isTitle": true, "value": "Die Kapitolinische W\u00f6lfin im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.131.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Die+Kapitolinische+W%C3%B6lfin+im+Dom+von+Siena/P2016.131.3/mkg-e00147290"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215f01ea91"}], [{"isTitle": true, "value": "Tabernakel"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.131.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tabernakel/P2016.131.2/mkg-e00147291"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215f188227"}], [{"isTitle": true, "value": "Befestigungsringe"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.131.1"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Befestigungsringe/P2016.131.1/mkg-e00147292"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215f323d79"}], [{"isTitle": true, "value": "Schwarze Filzkappe mit Ripsband (Modell Piorkowska-Kutz)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.234"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarze+Filzkappe+mit+Ripsband+%28Modell%3A+Piorkowska-Kutz%29/P1995.234/mkg-e00147746"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe912666f8"}], [{"isTitle": true, "value": "Hut von Gurau-Friedrichs; Modell A. Busch"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.248"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hut+von+Gurau-Friedrichs%2C+Modell%3A+A.+Busch/P1995.248/mkg-e00147749"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe913e9773"}], [{"isTitle": true, "value": "Schwarzer Abendhut und dreiviertellanger Hermelinmantel"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.257"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarzer+Abendhut+und+dreiviertellanger+Hermelinmantel/P1995.257/mkg-e00147752"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe91581cb6"}], [{"isTitle": true, "value": "Modischer Einteiler"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.264"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Modischer+Einteiler%0A/P1995.264/mkg-e00147753"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9172dc1e"}], [{"isTitle": true, "value": "Dunkelblaues handgestricktes Kost\u00fcm"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.270"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dunkelblaues+handgestricktes+Kost%C3%BCm/P1995.270/mkg-e00147754"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe918b7197"}]]