[[{"isTitle": true, "value": "Tomatenrotes Marocain-Kleid mit Umhang aus transparentem Velours"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.274"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tomatenrotes+Marocain-Kleid+mit+Umhang+aus+transparentem+Velours/P1995.274/mkg-e00148095"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe96669088"}], [{"isTitle": true, "value": "Wei\u00dfer Manilahut mit bunter Bl\u00fcmchengarnitur und blauem Samtband"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.275"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wei%C3%9Fer+Manilahut+mit+bunter+Bl%C3%BCmchengarnitur+und+blauem+Samtband/P1995.275/mkg-e00148096"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe967edca7"}], [{"isTitle": true, "value": "Wei\u00dfer Strohhut mit blauem und rotem Ripsband"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.276"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wei%C3%9Fer+Strohhut+mit+blauem+und+rotem+Ripsband%0A/P1995.276/mkg-e00148097"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe969745c6"}], [{"isTitle": true, "value": "Sandfarbener Wollstoffmantel mit Steppereiverzierungen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.278"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sandfarbener+Wollstoffmantel+mit+Steppereiverzierungen%0A/P1995.278/mkg-e00148098"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe96b0e9e4"}], [{"isTitle": true, "value": "Dreiviertellange; braune Broadtail-Jacke mit passendem Filzhut"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.279"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dreiviertellange%2C+braune+Broadtail-Jacke+mit+passendem+Filzhut/P1995.279/mkg-e00148099"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe96c9f77f"}], [{"isTitle": true, "value": "Schwarzes Stra\u00dfenkleid aus Wolle und dunkelgr\u00fcnes Kost\u00fcm mit graugr\u00fcnem Filzhut "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.280"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarzes+Stra%C3%9Fenkleid+aus+Wolle+und+dunkelgr%C3%BCnes+Kost%C3%BCm+mit+graugr%C3%BCnem+Filzhut+/P1995.280/mkg-e00148100"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe96e26f48"}], [{"isTitle": true, "value": "Gr\u00fcnes Angorakleid und blau-wei\u00df meliertes Jerseykleid"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.281"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gr%C3%BCnes+Angorakleid+und+blau-wei%C3%9F+meliertes+Jerseykleid/P1995.281/mkg-e00148103"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe96fbc910"}], [{"isTitle": true, "value": "Gr\u00fcner Wollmantel mit braunem Pelzkragen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.282"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gr%C3%BCner+Wollmantel+mit+braunem+Pelzkragen/P1995.282/mkg-e00148104"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe97155a4b"}], [{"isTitle": true, "value": "Dunkelbrauner Mantel mit grauem Persianer "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.284"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dunkelbrauner+Mantel+mit+grauem+Persianer+/P1995.284/mkg-e00148105"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe972ef294"}], [{"isTitle": true, "value": "Brauner Mantel mit breitem Revers"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.287"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Brauner+Mantel+mit+breitem+Revers/P1995.287/mkg-e00148106"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9748838d"}]]