[[{"isTitle": true, "value": "Grau-schwarzer Tweedmantel mit schwarzen Lederkn\u00f6pfen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.289"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Grau-schwarzer+Tweedmantel+mit+schwarzen+Lederkn%C3%B6pfen%0A/P1995.289/mkg-e00148107"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9760e849"}], [{"isTitle": true, "value": "Regenmantel aus impr\u00e4gniertem beigen Gabardin"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.290"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Regenmantel+aus+impr%C3%A4gniertem+beigen+Gabardin%0A/P1995.290/mkg-e00148110"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe978f2145"}], [{"isTitle": true, "value": "Braunes Kost\u00fcm mit beige-braun kariertem Wollmantel"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.291"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Braunes+Kost%C3%BCm+mit+beige-braun+kariertem+Wollmantel%0A/P1995.291/mkg-e00148111"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe97a7a01e"}], [{"isTitle": true, "value": "Dreiviertellanger schwarzer Buenomantel mit schwarzer Filzkappe"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.292"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dreiviertellanger+schwarzer+Buenomantel+mit+schwarzer+Filzkappe/P1995.292/mkg-e00148112"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe97c09bbe"}], [{"isTitle": true, "value": "Elegantes Kost\u00fcm mit passender Kappe und gro\u00dfem Muff aus Nerz"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.293"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Elegantes+Kost%C3%BCm+mit+passender+Kappe+und+gro%C3%9Fem+Muff+aus+Nerz%0A/P1995.293/mkg-e00148113"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe97d8c3e6"}], [{"isTitle": true, "value": "Brauner Wollmantel mit brauner Filzkappe"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.294"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Brauner+Wollmantel+mit+brauner+Filzkappe%0A/P1995.294/mkg-e00148114"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe97f2d9fd"}], [{"isTitle": true, "value": "Dunkelblaues Seidenkost\u00fcm mit rot-wei\u00df karierter Sch\u00e4rpe und blauer Filzkappe"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.295"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Dunkelblaues+Seidenkost%C3%BCm+mit+rot-wei%C3%9F+karierter+Sch%C3%A4rpe+und+blauer+Filzkappe/P1995.295/mkg-e00148115"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe980af462"}], [{"isTitle": true, "value": "Farbig bedrucktes; wei\u00dfes Mattcr\u00eapekleid mit wei\u00dfem Panamahut"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.296"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Farbig+bedrucktes%2C+wei%C3%9Fes+Mattcr%C3%AApekleid+mit+wei%C3%9Fem+Panamahut%0A/P1995.296/mkg-e00148118"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9823473f"}], [{"isTitle": true, "value": "Tennis-Garderobe"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.300"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tennis-Garderobe%0A/P1995.300/mkg-e00148119"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe983ba0d4"}], [{"isTitle": true, "value": "Wei\u00dfes Mattcr\u00eapekleid mit Woll-Cape und wei\u00dfem Strohhut"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.305"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wei%C3%9Fes+Mattcr%C3%AApekleid+mit+Woll-Cape+und+wei%C3%9Fem+Strohhut%0A/P1995.305/mkg-e00148132"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe98545f68"}]]