[[{"isTitle": true, "value": "Schwarzes Wollkost\u00fcm mit Persianerbesatz und Breitschwanzcape; dazu eine Toque "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.321"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarzes+Wollkost%C3%BCm+mit+Persianerbesatz+und+Breitschwanzcape%2C+dazu+eine+Toque+/P1995.321/mkg-e00148156"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9964c2a8"}], [{"isTitle": true, "value": "Schwarzer Wollstoffmantel mit Skunksbesatz"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.322"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarzer+Wollstoffmantel+mit+Skunksbesatz/P1995.322/mkg-e00148158"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe997d1da2"}], [{"isTitle": true, "value": "Complet aus rostbraunem Wollstoff mit braunem Filzhut"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.323"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Complet+aus+rostbraunem+Wollstoff+mit+braunem+Filzhut/P1995.323/mkg-e00148159"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9995374b"}], [{"isTitle": true, "value": "Gelber Florentiner und wei\u00dfer Fantasiestrohhut "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.326"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gelber+Florentiner+und+wei%C3%9Fer+Fantasiestrohhut+/P1995.326/mkg-e00148163"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe99acf170"}], [{"isTitle": true, "value": "Schwarzer Filzhut in modischer Form "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.327"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarzer+Filzhut+in+modischer+Form+/P1995.327/mkg-e00148164"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe99c51a29"}], [{"isTitle": true, "value": "Blonde Abendfrisur von Alfred & Ren\u00e9. Schmuck K\u00fcster und Perry"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.328"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Blonde+Abendfrisur+von+Alfred+%26+Ren%C3%A9.+Schmuck%3A+K%C3%BCster+und+Perry/P1995.328/mkg-e00148165"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe99dd3c6e"}], [{"isTitle": true, "value": "Leinenmantel und dunkler Hut mit Ripsband"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.329"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Leinenmantel+und+dunkler+Hut+mit+Ripsband/P1995.329/mkg-e00148168"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe99f619d6"}], [{"isTitle": true, "value": "Gro\u00dfer schwarzer Filzhut und Cape aus schwarzem Breitschwanz"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.330"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gro%C3%9Fer+schwarzer+Filzhut+und+Cape+aus+schwarzem+Breitschwanz/P1995.330/mkg-e00148170"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9a0eedd8"}], [{"isTitle": true, "value": "Hellgr\u00fcner Velourshut mit gelbem Federgesteck"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.331"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hellgr%C3%BCner+Velourshut+mit+gelbem+Federgesteck/P1995.331/mkg-e00148171"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9a275975"}], [{"isTitle": true, "value": "Skianzug aus dunkelgr\u00fcnem Wollstoff; dazu gleichfarbige M\u00fctze"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.332"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Skianzug+aus+dunkelgr%C3%BCnem+Wollstoff%2C+dazu+gleichfarbige+M%C3%BCtze%0A/P1995.332/mkg-e00148185"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9a420a60"}]]