[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00148098"}, {"isTitle": true, "value": "Sandfarbener Wollstoffmantel mit Steppereiverzierungen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe96b0e9e4"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00148099"}, {"isTitle": true, "value": "Dreiviertellange; braune Broadtail-Jacke mit passendem Filzhut"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe96c9f77f"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00148100"}, {"isTitle": true, "value": "Schwarzes Stra\u00dfenkleid aus Wolle und dunkelgr\u00fcnes Kost\u00fcm mit graugr\u00fcnem Filzhut "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe96e26f48"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00148103"}, {"isTitle": true, "value": "Gr\u00fcnes Angorakleid und blau-wei\u00df meliertes Jerseykleid"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe96fbc910"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00148104"}, {"isTitle": true, "value": "Gr\u00fcner Wollmantel mit braunem Pelzkragen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe97155a4b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00148105"}, {"isTitle": true, "value": "Dunkelbrauner Mantel mit grauem Persianer "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe972ef294"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00148106"}, {"isTitle": true, "value": "Brauner Mantel mit breitem Revers"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9748838d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00148107"}, {"isTitle": true, "value": "Grau-schwarzer Tweedmantel mit schwarzen Lederkn\u00f6pfen"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9760e849"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00148110"}, {"isTitle": true, "value": "Regenmantel aus impr\u00e4gniertem beigen Gabardin"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe978f2145"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00148111"}, {"isTitle": true, "value": "Braunes Kost\u00fcm mit beige-braun kariertem Wollmantel"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe97a7a01e"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}]]