[[{"isTitle": true, "value": "Teerosenfarbenes Abendkleid aus Taffet mit passenden Handschuhen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.350"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Teerosenfarbenes+Abendkleid+aus+Taffet+mit+passenden+Handschuhen/P1995.350/mkg-e00148210"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9b4b02e4"}], [{"isTitle": true, "value": "Gebl\u00fcmtes Abendkleid aus gelb-wei\u00df-schwarz gemustertem Cr\u00eape de Chine"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.351"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gebl%C3%BCmtes+Abendkleid+aus+gelb-wei%C3%9F-schwarz+gemustertem+Cr%C3%AApe+de+Chine%0A/P1995.351/mkg-e00148212"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9b64ff6a"}], [{"isTitle": true, "value": "Schwarz-grauer Tweedmantel mit schwarzen Lederkn\u00f6pfen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.352"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarz-grauer+Tweedmantel+mit+schwarzen+Lederkn%C3%B6pfen/P1995.352/mkg-e00148213"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9b7d496c"}], [{"isTitle": true, "value": "Graues Wollkleid mit passendem Boleroj\u00e4ckchen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.354"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Graues+Wollkleid+mit+passendem+Boleroj%C3%A4ckchen/P1995.354/mkg-e00148216"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9b95d658"}], [{"isTitle": true, "value": "Moderner Hut"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.355"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Moderner+Hut/P1995.355/mkg-e00148218"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9bae1a86"}], [{"isTitle": true, "value": "Wei\u00dfes Leinenkleid mit marineblauen Kn\u00f6pfen; passendem Leinenmantel und Strohhut"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.356"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wei%C3%9Fes+Leinenkleid+mit+marineblauen+Kn%C3%B6pfen%2C+passendem+Leinenmantel+und+Strohhut/P1995.356/mkg-e00148221"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9bc87c95"}], [{"isTitle": true, "value": "Schwarzer Filzhut und Nerz-Cape"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.358"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarzer+Filzhut+und+Nerz-Cape/P1995.358/mkg-e00148223"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9be125c2"}], [{"isTitle": true, "value": "Toque aus blauem Taffet mit rotem Federpompon und Schleier"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.359"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Toque+aus+blauem+Taffet+mit+rotem+Federpompon+und+Schleier/P1995.359/mkg-e00148224"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9bf96e39"}], [{"isTitle": true, "value": "Toque aus schwarzem Rosshaargewebe und  Silberfuchs-Cape"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.361"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Toque+aus+schwarzem+Rosshaargewebe+und++Silberfuchs-Cape/P1995.361/mkg-e00148226"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9c120e96"}], [{"isTitle": true, "value": "Rot-violetter Filzhut und Pelzmantel"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.362"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Rot-violetter+Filzhut+und+Pelzmantel/P1995.362/mkg-e00148228"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9c2ac406"}]]