[[{"isTitle": true, "value": "Der Piccolomini-Altar im Dom von Siena - Detail"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.326"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Piccolomini-Altar+im+Dom+von+Siena+-+Detail/P1892.326/mkg-e00147255"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215dd7782b"}], [{"isTitle": true, "value": "Der Piccolomini-Altar im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.325"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Der+Piccolomini-Altar+im+Dom+von+Siena/P1892.325/mkg-e00147259"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215df076d4"}], [{"isTitle": true, "value": "Gesamtdarstellung des Fu\u00dfbodens im Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1981.647"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gesamtdarstellung+des+Fu%C3%9Fbodens+im+Dom+von+Siena/P1981.647/mkg-e00147260"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215e0887a3"}], [{"isTitle": true, "value": "Seitenportal am Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.306"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Seitenportal+am+Dom+von+Siena/P1892.306/mkg-e00147261"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215e205b49"}], [{"isTitle": true, "value": "Teilansicht des linken Portals am Dom von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.305"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Teilansicht+des+linken+Portals+am+Dom+von+Siena/P1892.305/mkg-e00147263"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215e384f60"}], [{"isTitle": true, "value": "Teilansicht der Haupfassade des Doms von Siena - Portal"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.304"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Teilansicht+der+Haupfassade+des+Doms+von+Siena+-+Portal/P1892.304/mkg-e00147271"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215e51bf6c"}], [{"isTitle": true, "value": "Hauptfassade des Doms von Siena"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.303"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hauptfassade+des+Doms+von+Siena/P1892.303/mkg-e00147275"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215e68b589"}], [{"isTitle": true, "value": "Beh\u00e4ltnis mit Kapitolinischer W\u00f6lfin"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.131.8"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Beh%C3%A4ltnis+mit+Kapitolinischer+W%C3%B6lfin/P2016.131.8/mkg-e00147280"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215e824b98"}], [{"isTitle": true, "value": "Verzierte T\u00fcr"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.131.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Verzierte+T%C3%BCr/P2016.131.7/mkg-e00147283"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215e99d17f"}], [{"isTitle": true, "value": "Verzierte T\u00fcr"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Lombardi&#44; Paolo (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Siena "}, {"label": "Jahr", "value": "1880"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.131.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Verzierte+T%C3%BCr/P2016.131.5/mkg-e00147285"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215eb2bad4"}]]