[[{"isTitle": true, "value": "Pavillon Mollien; Louvre - Paris"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2161e46f67"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "No. 1225 Mus\u00e9e du Trocad\u00e9ro. Beauvais; cathedrale; porte du transept sud; d\u00e9tail"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216200782a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cr\u00e9dence du XVI.e si\u00e8cle"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216219afba"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. R\u00e2pes \u00e0 tabac du XVII.e si\u00e8cle"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21623462af"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bouclier d'apparat en bois sculpt\u00e9."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21624db1cb"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Tabati\u00e8res; r\u00e2pe; couteau et cuiller."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216267608a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau en bois sculpt\u00e9; \u00e9b\u00e8ne."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2162823c2e"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Peigne en bois du XVI.e si\u00e8cle. T\u00eate de quenouille."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21629bc9cf"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2162b78c66"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Porte; fin du XVI.e si\u00e8cle"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2162d2a470"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]