[[{"isTitle": true, "value": "Schwarzer Filzhut in neuer Form"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.318"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Schwarzer+Filzhut+in+neuer+Form/P1995.318/mkg-e00147913"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe92c04cc7"}], [{"isTitle": true, "value": "Hut aus ros\u00e9farbenem und schwarzen Stroh  und Jerseykleid mit gepunkteter Seidengarnitur"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.319"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hut+aus+ros%C3%A9farbenem+und+schwarzen+Stroh++und+Jerseykleid+mit+gepunkteter+Seidengarnitur/P1995.319/mkg-e00147918"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe92d84439"}], [{"isTitle": true, "value": "Gr\u00fcnes Wollstoffkomplet; am Mantelrevers aus Nerz"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.324"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gr%C3%BCnes+Wollstoffkomplet%2C+am+Mantelrevers+aus+Nerz%0A/P1995.324/mkg-e00147919"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe92f16a3e"}], [{"isTitle": true, "value": "Abendkleid aus schwarzem T\u00fcll mit Streifen aus plissiertem T\u00fcll und Blumenbouquet"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.339"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Abendkleid+aus+schwarzem+T%C3%BCll+mit+Streifen+aus+plissiertem+T%C3%BCll+und+Blumenbouquet%0A/P1995.339/mkg-e00147932"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe930999ba"}], [{"isTitle": true, "value": "Abendkleid aus Marocain mit wei\u00dfen und blauen Blumen auf schwarzem Grund"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.340"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Abendkleid+aus+Marocain+mit+wei%C3%9Fen+und+blauen+Blumen+auf+schwarzem+Grund/P1995.340/mkg-e00147935"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9322440a"}], [{"isTitle": true, "value": "Abendkleid aus rosenholzfarbener Spitze "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.341"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Abendkleid+aus+rosenholzfarbener+Spitze+/P1995.341/mkg-e00147936"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe933c226e"}], [{"isTitle": true, "value": "Abendkleid aus blau-wei\u00df-rot gemustertem Cr\u00eape de Chine"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.342"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Abendkleid+aus+blau-wei%C3%9F-rot+gemustertem+Cr%C3%AApe+de+Chine/P1995.342/mkg-e00147939"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe9354718c"}], [{"isTitle": true, "value": "Abendkost\u00fcm aus bedrucktem Taffet"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.343"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Abendkost%C3%BCm+aus+bedrucktem+Taffet/P1995.343/mkg-e00147942"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe936c2e7e"}], [{"isTitle": true, "value": "Abendkleid aus rosenholzfarbiger Spitze"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.344"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Abendkleid+aus+rosenholzfarbiger+Spitze/P1995.344/mkg-e00147946"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe938494fe"}], [{"isTitle": true, "value": "Hellgraues Wollkleid mit gr\u00fcner Filzkappe"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Santh\u00f2&#44; Imre von (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Modefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1995.353"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hellgraues+Wollkleid+mit+gr%C3%BCner+Filzkappe/P1995.353/mkg-e00147949"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58cfe939d86e7"}]]