[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00149534"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Plaque en ivoire sculpt\u00e9; XII.e si\u00e8cle. Ivoire du X.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2164f877a7"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149541"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Ivoire du X.e si\u00e8cle. Plaque en ivoire; XI.e si\u00e8cle. Ivoire du X.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216512494a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149542"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Triptyque en ivoire; \u00e9cole v\u00e9nitienne; XIV.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21652a1a65"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149547"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Plaques d\u00b4ivoire sculpt\u00e9; XI.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216543ee66"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149549"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Couverture de livre en ivoire; X.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21655c5504"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149551"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Ivoire; figurines grotesques; XVI.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216573e2e6"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149552"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Figure panth\u00e9e. Ivoire du IV.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21658d9dc0"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149555"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bas-relief en ivoire"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165a78c2f"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149556"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. La Vierge et l\u00b4enfant J\u00e9sus; XIV.e si\u00e8cle. Ivoire; St. Catherine; XV.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165c2c5d6"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149559"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bo\u00eete \u00e0 miroir; XIII.e si\u00e8cle. Style \u00e0 \u00e9crire."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165db82da"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]