[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00149560"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bo\u00eete \u00e0 miroir; XIV.e si\u00e8cle. Triptyque XV. e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165f6d778"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149562"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneaux en ivoire. Style \u00e0 \u00e9crire; XIV. e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216611aef1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149563"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneaux en ivoire. Style \u00e0 \u00e9crire; XIV. e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21662ae7ae"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149564"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Peigne en ivoire; XIV.e si\u00e8cle. Couvercle de miroir en ivoire; XIV.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216645eb74"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149567"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Haut-relief en ivoire; travail italien; XVI.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216660d31f"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149569"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Coffret en ivoire; travail v\u00e9netien; XIII.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21667a17c0"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149570"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bas-relief en ivoire; XV.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21669489b5"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149572"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Lampes du XV.e si\u00e8cle et du XVI.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166adbd3b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149574"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bassin d\u00b4aigui\u00e8re; \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166c775f0"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149575"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bassin d\u00b4aigui\u00e8re; \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166e1dbdc"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]