[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00151217"}, {"isTitle": true, "value": "Trinkschiff auf R\u00e4dern"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216c1841cf"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Kunsthandwerk/Kunstgewerbe"}, {"label": "Jahr", "value": "1938"}, {"label": "Ort", "value": "N\u00fcrnberg "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00151407"}, {"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 889. Detalle del Salon de porcelana; estilo japon\u00e9s de Palacio."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982bcece6e"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1938"}, {"label": "Ort", "value": "Aranjuez "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00151415"}, {"isTitle": true, "value": "Sevilla. 1393. Alcazar. El patio de las Doncellas desde la Sala de Embajadores."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b5711de9"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1938"}, {"label": "Ort", "value": "Sevilla "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00151422"}, {"isTitle": true, "value": "Sevilla. 1400. Alcazar. Parte inferior del patio de las Mu\u00f1ecas. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b18bef15"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Sevilla "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00151424"}, {"isTitle": true, "value": "Madrid. 752. Vista general interior de la nueva plaza de toros."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b122d7be"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00151425"}, {"isTitle": true, "value": "Cath\u00e9dral de Tol\u00e8de. 245. Statuette de St. Fran\u00e7ois; \u0153uvre d\u00b4Alonso Cano. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982c044986"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Toledo "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00151426"}, {"isTitle": true, "value": "Couverture du missel d\u00b4Isabelle la Cath\u00f3lique (de la biblioth\u00e8que du palais de Madrid)."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982c38baca"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00151435"}, {"isTitle": true, "value": "401. Cabinet en marqueterie; bronze dor\u00e9 et plaques de S\u00e8vres p\u00e2te tendre (du palais de Madrid)."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b0b7b5a5"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00151438"}, {"isTitle": true, "value": "400. Console en marqueterie; bronze dor\u00e9 et plaques de Wedgwood (du palais de Madrid)."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b08384a1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00151439"}, {"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 893. Detalle del Salonde porcelana; estilo japon\u00e9s de Palacio."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982aca8994"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Aranjuez "}]]