[[{"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 890. Detalle del Salon de porcelana; estilo japon\u00e9s de Palacio."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982afe90a3"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Aranjuez "}], [{"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 888. Detalle del Salon de porcelana; estilo japon\u00e9s de Palacio."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982b9b09aa"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Aranjuez "}], [{"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 886. Ara\u00f1a del  porcelana del Palacio real."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982b67ca7d"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Aranjuez "}], [{"isTitle": true, "value": "552. Coffre en bois sculpt\u00e9; style de la Renaissance italienne (au Mus\u00e9e arch\u00e9ologique de Madrid)."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982ca281f1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}], [{"isTitle": true, "value": "630. Armeria de Madrid. 35. Demi-armure donn\u00e9e \u00e0 Philippe III enfant par le Duc d\u00b4Osuna."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982cd8490a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}], [{"isTitle": true, "value": "Sevilla. 1425. Casa de Pilatos. Azulejos de la Capilla."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982e178bb3"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Sevilla "}], [{"isTitle": true, "value": "Van Eyck. 159. Le triomphe de la Religion (au Mus\u00e9e National)"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96af251cdf"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}], [{"isTitle": true, "value": "Raphael. 240. La Vierge au poisson (au Mus\u00e9e du Prado)"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd981f7c560c"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}], [{"isTitle": true, "value": "Catedral de Toledo. 2252. Parte lateral del altar mayor."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96aeb80925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Toledo "}], [{"isTitle": true, "value": "Toledo. 1775. Vista interior lateral de la iglesia del Tr\u00e0nsito"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96ac750b31"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Ort", "value": "Toledo "}]]