[[{"isTitle": true, "value": "Hamburg; R\u00f6dingsmarkt 51/ 52. Portal des Stammhauses Johann K\u00f6pckes"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "K\u00f6pcke&#44; Johann Jacob (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.135.13"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hamburg%2C+R%C3%B6dingsmarkt+51%2F+52.+Portal+des+Stammhauses+Johann+K%C3%B6pckes/P2016.135.13/mkg-e00148976"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21619502be"}], [{"isTitle": true, "value": "Hamburg; R\u00f6dingsmarkt 51/ 52. Stammhauses Johann K\u00f6pckes; hinterer Teil"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "K\u00f6pcke&#44; Johann Jacob (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.135.14"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hamburg%2C+R%C3%B6dingsmarkt+51%2F+52.+Stammhauses+Johann+K%C3%B6pckes%2C+hinterer+Teil/P2016.135.14/mkg-e00148978"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2161b0cfe3"}], [{"isTitle": true, "value": "Eckh\u00e4user des Cremon mit Blick \u00fcber die Hohe Br\u00fccke ins Freihafengebiet"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "K\u00f6pcke&#44; Johann Jacob (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1894"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.135.15"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Eckh%C3%A4user+des+Cremon+mit+Blick+%C3%BCber+die+Hohe+Br%C3%BCcke+ins+Freihafengebiet/P2016.135.15/mkg-e00148980"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2161ca2cca"}], [{"isTitle": true, "value": "Pavillon Mollien; Louvre - Paris"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Le Gray&#44; Gustave (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1859"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1991.300"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Pavillon+Mollien%2C+Louvre+-+Paris/P1991.300/mkg-e00148996"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2161e46f67"}], [{"isTitle": true, "value": "No. 1225 Mus\u00e9e du Trocad\u00e9ro. Beauvais; cathedrale; porte du transept sud; d\u00e9tail"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1882"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.141.1"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+du+Trocadero%2C+Detail+der+T%C3%BCr+vom+s%C3%BCdlichen+Querhaus+der+Kathedrale+von+Beauvais/P2016.141.1/mkg-e00149412"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216200782a"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cr\u00e9dence du XVI.e si\u00e8cle"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Kredenz%2C+16.+Jahrhundert/P1892.2/mkg-e00149456"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216219afba"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. R\u00e2pes \u00e0 tabac du XVII.e si\u00e8cle"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Tabakreiben+%2C+17.+Jahrhundert/P1892.3/mkg-e00149467"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21623462af"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bouclier d'apparat en bois sculpt\u00e9."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Paradeschild+aus+geschnitztem+Holz/P1892.4/mkg-e00149470"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21624db1cb"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Tabati\u00e8res; r\u00e2pe; couteau et cuiller."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Raucher-Utensilien./P1892.7/mkg-e00149474"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216267608a"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau en bois sculpt\u00e9; \u00e9b\u00e8ne."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.10"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzte+Platte+aus+Ebenholz/P1892.10/mkg-e00149479"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2162823c2e"}]]