[[{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Peigne en bois du XVI.e si\u00e8cle. T\u00eate de quenouille."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.13"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Holzkamm%2C+16.+Jahrhundert%2C+u.+Spinnrocken/P1892.13/mkg-e00149482"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21629bc9cf"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.14"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+geschnitzter+Schrankaufsatz/P1892.14/mkg-e00149484"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2162b78c66"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Porte; fin du XVI.e si\u00e8cle"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.18"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+T%C3%BCrblatt%2C+16.+Jahrhundert/P1892.18/mkg-e00149487"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2162d2a470"}], [{"isTitle": true, "value": "Paris; Mus\u00e9e de Cluny. Geschnitzter Holzstuhl"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.20"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny.+Geschnitzter+Holzstuhl/P1892.20/mkg-e00149489"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2162ec29d4"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de meuble."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.22"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzter+Teil+eines+M%C3%B6belst%C3%BCcks/P1892.22/mkg-e00149490"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163078894"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cr\u00e9dence du XV.e si\u00e8cle"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.28"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Kredenz%2C+15.+Jahrhundert/P1892.28/mkg-e00149492"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216321c1ee"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Meuble espagnol."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.29"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+spanisches+M%C3%B6bel/P1892.29/mkg-e00149494"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21633bce50"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Meuble portugals."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.30"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+portugiesisches+M%C3%B6bel/P1892.30/mkg-e00149495"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216355bb94"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau en bois sculpt\u00e9."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.41"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitztes+Teil+eines+Holzm%C3%B6bel/P1892.41/mkg-e00149496"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216370aa40"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de meuble."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.42"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzte+T%C3%BCr+eines+Holzm%C3%B6bel/P1892.42/mkg-e00149499"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21638a802a"}]]