[[{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de chaire du XVI.e si\u00e8cle."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.43"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitztes+Holzteil+eines+M%C3%B6bel/P1892.43/mkg-e00149501"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163a69685"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bahut du XVI.e si\u00e8cle; profil."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.44"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzte+Holztruhe%2C+Seitenansicht/P1892.44/mkg-e00149503"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163bf177d"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneaux en bois sculpt\u00e9."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.45"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzte+Teile+eines+Holzm%C3%B6bel/P1892.45/mkg-e00149505"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163db2611"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Boiseries sculpt\u00e9es; XVI.e si\u00e8cle."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.46"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C++Geschnitzte+Holzt%C3%A4felung%2C+16.+Jahrhundert/P1892.46/mkg-e00149506"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163f64793"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cariatides et colonnes."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.47"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Karyatiden+und+S%C3%A4ulen/P1892.47/mkg-e00149507"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216410f174"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cariatides de meubles."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.48"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Karyatiden+und+S%C3%A4ulen/P1892.48/mkg-e00149508"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21642ac302"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Fronton d`un meuble Henri II."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.49"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Ziergiebel+eines+Holzm%C3%B6bel+Henri+II./P1892.49/mkg-e00149516"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21644557ba"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de meuble."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.54"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzte+Holzt%C3%BCr+eines+M%C3%B6bel/P1892.54/mkg-e00149517"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2164609ab5"}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de meuble (\u00e9b\u00e8ne)."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.56"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Teil+eines+M%C3%B6bel+aus+Ebenholz/P1892.56/mkg-e00149525"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216479f272"}], [{"isTitle": true, "value": "Paris; Mus\u00e9e de Cluny; Holzvert\u00e4felung"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Mieusement&#44; S\u00e9raphin-M\u00e9d\u00e9ric (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.57"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Holzvert%C3%A4felung/P1892.57/mkg-e00149526"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216493b275"}]]