[[{"isTitle": true, "value": "401. Cabinet en marqueterie; bronze dor\u00e9 et plaques de S\u00e8vres p\u00e2te tendre (du palais de Madrid)."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2002.628"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/401.+Cabinet+en+marqueterie%2C+bronze+dor%C3%A9+et+plaques+de+S%C3%A8vres+p%C3%A2te+tendre+%28du+palais+de+Madrid%29./P2002.628/mkg-e00151435"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b0b7b5a5"}], [{"isTitle": true, "value": "400. Console en marqueterie; bronze dor\u00e9 et plaques de Wedgwood (du palais de Madrid)."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2002.629"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/400.+Console+en+marqueterie%2C+bronze+dor%C3%A9+et+plaques+de+Wedgwood+%28du+palais+de+Madrid%29./P2002.629/mkg-e00151438"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b08384a1"}], [{"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 893. Detalle del Salonde porcelana; estilo japon\u00e9s de Palacio."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Aranjuez "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1904.42"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aranjuez.+893.+Detalle+del+Salonde+porcelana%2C+estilo+japon%C3%A9s+de+Palacio./P1904.42/mkg-e00151439"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982aca8994"}], [{"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 890. Detalle del Salon de porcelana; estilo japon\u00e9s de Palacio."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Aranjuez "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1904.41"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aranjuez.+890.+Detalle+del+Salon+de+porcelana%2C+estilo+japon%C3%A9s+de+Palacio./P1904.41/mkg-e00151440"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982afe90a3"}], [{"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 888. Detalle del Salon de porcelana; estilo japon\u00e9s de Palacio."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Aranjuez "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1904.39"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aranjuez.+888.+Detalle+del+Salon+de+porcelana%2C+estilo+japon%C3%A9s+de+Palacio./P1904.39/mkg-e00151441"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982b9b09aa"}], [{"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 886. Ara\u00f1a del  porcelana del Palacio real."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Aranjuez "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1904.38"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aranjuez.+886.+Ara%C3%B1a+del++porcelana+del+Palacio+real./P1904.38/mkg-e00151442"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982b67ca7d"}], [{"isTitle": true, "value": "552. Coffre en bois sculpt\u00e9; style de la Renaissance italienne (au Mus\u00e9e arch\u00e9ologique de Madrid)."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1904.33"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/552.+Coffre+en+bois+sculpt%C3%A9%2C+style+de+la+Renaissance+italienne+%28au+Mus%C3%A9e+arch%C3%A9ologique+de+Madrid%29./P1904.33/mkg-e00151444"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982ca281f1"}], [{"isTitle": true, "value": "630. Armeria de Madrid. 35. Demi-armure donn\u00e9e \u00e0 Philippe III enfant par le Duc d\u00b4Osuna."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1904.32"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/630.+Armeria+de+Madrid.+35.+Demi-armure+donn%C3%A9e+%C3%A0+Philippe+III+enfant+par+le+Duc+d%C2%B4Osuna./P1904.32/mkg-e00151445"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982cd8490a"}], [{"isTitle": true, "value": "Sevilla. 1425. Casa de Pilatos. Azulejos de la Capilla."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Sevilla "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1904.17"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sevilla.+1425.+Casa+de+Pilatos.+Azulejos+de+la+Capilla./P1904.17/mkg-e00151451"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982e178bb3"}], [{"isTitle": true, "value": "Van Eyck. 159. Le triomphe de la Religion (au Mus\u00e9e National)"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2002.619"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Van+Eyck.+159.+Le+triomphe+de+la+Religion+%28au+Mus%C3%A9e+National%29/P2002.619/mkg-e00151636"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96af251cdf"}]]