[[{"isTitle": true, "value": "Raphael. 240. La Vierge au poisson (au Mus\u00e9e du Prado)"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2002.618"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Raphael.+240.+La+Vierge+au+poisson+%28au+Mus%C3%A9e+du+Prado%29/P2002.618/mkg-e00151639"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd981f7c560c"}], [{"isTitle": true, "value": "Catedral de Toledo. 2252. Parte lateral del altar mayor."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Toledo "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.147.20"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Catedral+de+Toledo.+2252.+Parte+lateral+del+altar+mayor./P2016.147.20/mkg-e00151644"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96aeb80925"}], [{"isTitle": true, "value": "Toledo. 1775. Vista interior lateral de la iglesia del Tr\u00e0nsito"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Toledo "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.147.19"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Toledo.+1775.+Vista+interior+lateral+de+la+iglesia+del+Tr%C3%A0nsito/P2016.147.19/mkg-e00151650"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96ac750b31"}], [{"isTitle": true, "value": "Toledo. 1012. Vista interior de la catedral"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Toledo "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.147.18"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Toledo.+1012.+Vista+interior+de+la+catedral/P2016.147.18/mkg-e00151652"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96acd3abf5"}], [{"isTitle": true, "value": "Sevilla. 1375. Vista interior de la Catedral desde la tribuna de la puerta mayor."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Sevilla "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.147.10"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sevilla.+1375.+Vista+interior+de+la+Catedral+desde+la+tribuna+de+la+puerta+mayor./P2016.147.10/mkg-e00151741"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96ae820a39"}], [{"isTitle": true, "value": "Madrid. 41. Vista general de la puerta des Sol"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.147.9"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Madrid.+41.+Vista+general+de+la+puerta+des+Sol/P2016.147.9/mkg-e00151742"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96aba21b26"}], [{"isTitle": true, "value": "Sevilla. 1409. Patio de la casa de Pilatos - Rincon y etst\u00e1tua de la diosa Palas"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Sevilla "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.147.8"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sevilla.+1409.+Patio+de+la+casa+de+Pilatos+-+Rincon+y+etst%C3%A1tua+de+la+diosa+Palas/P2016.147.8/mkg-e00151744"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96ab6cab01"}], [{"isTitle": true, "value": "Sevilla. 269. Torre de la Catedral \u00f3 Giralda"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Sevilla "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.147.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Sevilla.+269.+Torre+de+la+Catedral+%C3%B3+Giralda/P2016.147.7/mkg-e00151747"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96abd5d3f0"}], [{"isTitle": true, "value": "Madrid. 1016. El Palacio real desde la monta\u00f1a del Principe Pio."}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Laurent&#44; Jean (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Madrid "}, {"label": "Jahr", "value": "1870"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2016.147.6"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Madrid.+1016.+El+Palacio+real+desde+la+monta%C3%B1a+del+Principe+Pio./P2016.147.6/mkg-e00151748"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96ac0a4d4d"}], [{"isTitle": true, "value": "Hohe Br\u00fccke aus der Mappe Hamburg 1884. Ansichten aus dem niederzulegenden Stadttheil"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Koppmann&#44; Georg (Fotograf/in)<br />W. Mauke & S\u00f6hne (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1884"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2013.791.41"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Hohe+Br%C3%BCcke%22+aus+der+Mappe+%22Hamburg+1884.+Ansichten+aus+dem+niederzulegenden+Stadttheil%22/P2013.791.41/mkg-e00152017"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58d8fbda816dd"}]]