[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00149492"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cr\u00e9dence du XV.e si\u00e8cle"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216321c1ee"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Kredenz%2C+15.+Jahrhundert/P1892.28/mkg-e00149492"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.28"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149494"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Meuble espagnol."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21633bce50"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+spanisches+M%C3%B6bel/P1892.29/mkg-e00149494"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.29"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149495"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Meuble portugals."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216355bb94"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+portugiesisches+M%C3%B6bel/P1892.30/mkg-e00149495"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.30"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149496"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau en bois sculpt\u00e9."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216370aa40"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitztes+Teil+eines+Holzm%C3%B6bel/P1892.41/mkg-e00149496"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.41"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149499"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de meuble."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21638a802a"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzte+T%C3%BCr+eines+Holzm%C3%B6bel/P1892.42/mkg-e00149499"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.42"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149501"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de chaire du XVI.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163a69685"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitztes+Holzteil+eines+M%C3%B6bel/P1892.43/mkg-e00149501"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.43"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149503"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bahut du XVI.e si\u00e8cle; profil."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163bf177d"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzte+Holztruhe%2C+Seitenansicht/P1892.44/mkg-e00149503"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.44"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149505"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneaux en bois sculpt\u00e9."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163db2611"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzte+Teile+eines+Holzm%C3%B6bel/P1892.45/mkg-e00149505"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.45"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149506"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Boiseries sculpt\u00e9es; XVI.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163f64793"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C++Geschnitzte+Holzt%C3%A4felung%2C+16.+Jahrhundert/P1892.46/mkg-e00149506"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.46"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]