[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00149507"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cariatides et colonnes."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216410f174"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Karyatiden+und+S%C3%A4ulen/P1892.47/mkg-e00149507"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.47"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149508"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cariatides de meubles."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21642ac302"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Karyatiden+und+S%C3%A4ulen/P1892.48/mkg-e00149508"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.48"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149516"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Fronton d`un meuble Henri II."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21644557ba"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Ziergiebel+eines+Holzm%C3%B6bel+Henri+II./P1892.49/mkg-e00149516"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.49"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149517"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de meuble."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2164609ab5"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Geschnitzte+Holzt%C3%BCr+eines+M%C3%B6bel/P1892.54/mkg-e00149517"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.54"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149525"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de meuble (\u00e9b\u00e8ne)."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216479f272"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Teil+eines+M%C3%B6bel+aus+Ebenholz/P1892.56/mkg-e00149525"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.56"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149526"}, {"isTitle": true, "value": "Paris; Mus\u00e9e de Cluny; Holzvert\u00e4felung"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216493b275"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Holzvert%C3%A4felung/P1892.57/mkg-e00149526"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.57"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149528"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. R\u00e2pe \u00e0 tabac en ivoire; XVII.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2164ad72c5"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Tabakreiben+aus+Elfenbein%2C+17.+Jahrhundert/P1892.59/mkg-e00149528"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.59"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149531"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Coffret en ivoire; XIV.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2164c5b16c"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Schrein+aus+Elfenbein%2C+14.+Jahrhundert/P1892.60/mkg-e00149531"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.60"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149532"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Ch\u00e2sse en ivoire sculpt\u00e9; XII.e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2164de4d53"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Schrein+aus+Elfenbein%2C+12.+Jahrhundert/P1892.62/mkg-e00149532"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.62"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]