[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00149559"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bo\u00eete \u00e0 miroir; XIII.e si\u00e8cle. Style \u00e0 \u00e9crire."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165db82da"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Spiegel-K%C3%A4stchen+%2813.+Jahrhundert%29+u.+Griffel+aus+Elfenbein/P1892.72/mkg-e00149559"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.72"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149560"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bo\u00eete \u00e0 miroir; XIV.e si\u00e8cle. Triptyque XV. e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165f6d778"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Spiegel-K%C3%A4stchen+%2814.+Jahrhundert%29+u.+Triptychon+%2815.+Jahrhundert%29+aus+Elfenbein/P1892.73/mkg-e00149560"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.73"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149562"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneaux en ivoire. Style \u00e0 \u00e9crire; XIV. e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216611aef1"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Elfenbein-Tafeln+u.+Griffel%2C+14.+Jahrhundert/P1892.74.1/mkg-e00149562"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.74.1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149563"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneaux en ivoire. Style \u00e0 \u00e9crire; XIV. e si\u00e8cle."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21662ae7ae"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Elfenbein-Tafeln+u.+Griffel%2C+14.+Jahrhundert/P1892.74.2/mkg-e00149563"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.74.2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149564"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Peigne en ivoire; XIV.e si\u00e8cle. Couvercle de miroir en ivoire; XIV.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216645eb74"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Kamm+u.+Spiegel-Deckel+aus+Elfenbein%2C+14.+Jahrhundert/P1892.75/mkg-e00149564"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.75"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149567"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Haut-relief en ivoire; travail italien; XVI.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216660d31f"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Hochrelief+aus+Elfenbein%2C+Italien%2C+16.+Jahrhundert/P1892.76/mkg-e00149567"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.76"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149569"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Coffret en ivoire; travail v\u00e9netien; XIII.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21667a17c0"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Schrein+aus+Elfenbein%2C+venezianisch%2C+13.+Jahrhundert/P1892.77/mkg-e00149569"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.77"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149570"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bas-relief en ivoire; XV.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21669489b5"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Flachrelief+aus+Elfenbein%2C+15.+Jahrhundert/P1892.78/mkg-e00149570"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.78"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149572"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Lampes du XV.e si\u00e8cle et du XVI.e si\u00e8cle. "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166adbd3b"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Leuchten%2C+15.+u.+16.+Jahrhundert/P1892.83/mkg-e00149572"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.83"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]