[[{"label": "Id", "value": "mkg-e00149574"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bassin d\u00b4aigui\u00e8re; \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166c775f0"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Untersetzer+f%C3%BCr+Wasserkrug+aus+Zinn%2C16.+Jahrhundert/P1892.103.1/mkg-e00149574"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.103.1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149575"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bassin d\u00b4aigui\u00e8re; \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166e1dbdc"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Untersetzter+f%C3%BCr+Wasserkrug+aus+Zinn%2C16.+Jahrhundert/P1892.103.2/mkg-e00149575"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.103.2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149576"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Assiettes en \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166faba79"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Zinn-Teller%2C+16.+Jahrhundert/P1892.104.1/mkg-e00149576"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.104.1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149578"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Assiettes en \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2167147791"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Zinn-Teller%2C+16.+Jahrhundert/P1892.104.2/mkg-e00149578"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.104.2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149650"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bahut du XIV.e si\u00e8cle; le profil"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21672dc1a4"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Truhe%2C+Seitenansicht%2C+14.+Jahrhundert/P1892.33/mkg-e00149650"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.33"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149651"}, {"isTitle": true, "value": "Paris; Mus\u00e9e de Cluny. Zwei Objekte"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2167485459"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny.+Zwei+Objekte/P1892.101/mkg-e00149651"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.101"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149653"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cr\u00e9dence; r\u00e8gne de Louis XII."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2167624514"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Kredenz%2C+Louis+XII./P1892.17/mkg-e00149653"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.17"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149658"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Fa\u00efences de Rouen."}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21677b70ad"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Fayencen+aus+Rouen/P1892.113/mkg-e00149658"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.113"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"label": "Id", "value": "mkg-e00149667"}, {"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Salle de la Ferronnerie"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2167962a9d"}, {"label": "Open Website", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Paris%2C+Mus%C3%A9e+de+Cluny%2C+Kunstschmiede-Saal/P1892.120/mkg-e00149667"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P1892.120"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sachfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]