[[{"isTitle": true, "value": "Mappe des Mode-Almanachs Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mappe+des+Mode-Almanachs+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.4/mkg-e00156784"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5678e1062a"}], [{"isTitle": true, "value": "De la Pomme aux L\u00e8vres. Travesti de Redfern (Gazette du Bon Ton No.4 - F\u00e9vrier 1913)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Martin&#44; Charles (Designer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1913"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.8"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/De+la+Pomme+aux+L%C3%A8vres.+Travesti+de+Redfern+%28Gazette+du+Bon+Ton+No.4+-+F%C3%A9vrier+1913%29/EG2017.4.8/mkg-e00156791"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd92d8b127c5"}], [{"isTitle": true, "value": "Un Peu... Petite Robe de campagne de Paquin (Illustration aus Gazette du Bon Ton; No.9 - Juillet 1913)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1913"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.15"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Un+Peu...+Petite+Robe+de+campagne+de+Paquin%22+%28Illustration+aus+%22Gazette+du+Bon+Ton%22%2C+No.9+-+Juillet+1913%29/EG2017.4.15/mkg-e00156819"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5676d5c21f"}], [{"isTitle": true, "value": "La Belle aux Moineaux. Robe de Visite de Paquin (Illustration aus Gazette du Bon Ton; No. 2) "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1912"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.41"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+Belle+aux+Moineaux.+Robe+de+Visite+de+Paquin%22+%28Illustration+aus+%22Gazette+du+Bon+Ton%22%2C+No.+2%29+/EG2017.4.41/mkg-e00156860"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56770731ec"}], [{"isTitle": true, "value": "Me Voici! Robe; de Worth (Illustration aus Gazette du Bon Ton; No.1; 1924-25; Pl. 3)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Vogel&#44; Lucien (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.45"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Me+Voici%21+Robe%2C+de+Worth%22+%28Illustration+aus+%22Gazette+du+Bon+Ton%22%2C+No.1%2C+1924-25%2C+Pl.+3%29/EG2017.4.45/mkg-e00156921"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea563827668b"}], [{"isTitle": true, "value": "Cort\u00e8ge (Illustration aus Gazette du Bon Ton;  No. 2; 1924-25) "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.49"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Cort%C3%A8ge%22+%28Illustration+aus+%22Gazette+du+Bon+Ton%22%2C++No.+2%2C+1924-25%29+/EG2017.4.49/mkg-e00156928"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd92d35b0ba7"}], [{"isTitle": true, "value": "Art\u00e9mis. Manteau; de Worth (Illustration aus Gazette du Bon Ton; No. 4; 1924-25; Pl. 29)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Vogel&#44; Lucien (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.66"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Art%C3%A9mis.+Manteau%2C+de+Worth%22+%28Illustration+aus+%22Gazette+du+Bon+Ton%22%2C+No.+4%2C+1924-25%2C+Pl.+29%29/EG2017.4.66/mkg-e00156946"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5637f6b6d2"}], [{"isTitle": true, "value": "Le Matin et le soir (Illustration aus Gazette du Bon Ton; No. 6; 1924-25; Pl. 47)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1925"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.81"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+Matin+et+le+soir%22+%28Illustration+aus+%22Gazette+du+Bon+Ton%22%2C+No.+6%2C+1924-25%2C+Pl.+47%29/EG2017.4.81/mkg-e00156961"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5676a58b05"}], [{"isTitle": true, "value": "Kissen mit Motiv K\u00f6nig Salomo empf\u00e4ngt  K\u00f6nigin von Saba"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1897"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.1208"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kissen+mit+Motiv+K%C3%B6nig+Salomo+empf%C3%A4ngt++K%C3%B6nigin+von+Saba/P2017.3.1208/mkg-e00157031"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59d8cde1c8784"}], [{"isTitle": true, "value": "Mizusashi"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1897"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.1206"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Mizusashi/P2017.3.1206/mkg-e00157032"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59d8cde51f0ca"}]]