[[{"isTitle": true, "value": "Kaiserman\u00f6ver Sachsen 1912 - Der Kaiser im Gespr\u00e4ch"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2156e441d1"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00146990"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1912}, {"label": "Place of origin", "value": "Oschatz "}], [{"isTitle": true, "value": "Kaiserman\u00f6ver 1912 in Sachsen - Der Kaiser \u00fcberreicht K\u00f6nig August von Sachsen den Feldmarschallstab"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2156fe1530"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147001"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1912}, {"label": "Place of origin", "value": "Sachsen "}], [{"isTitle": true, "value": "Kaiserman\u00f6ver 1909 - Der Kaiser und Erzherzog Franz Ferdinand"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c215719191b"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147010"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1912}, {"label": "Place of origin", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Kaiserman\u00f6ver 1909 - Prinz Ludwig von Bayern"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2157337aac"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147012"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1912}, {"label": "Place of origin", "value": "null"}], [{"isTitle": true, "value": "Prinz Leopold von Preu\u00dfen"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21574ec798"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147014"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1912}, {"label": "Place of origin", "value": "null"}], [{"isTitle": true, "value": "Kaiserman\u00f6ver 1913 in Schlesien - V. und VI. Armeecorps"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2157685cc2"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147017"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1913}, {"label": "Place of origin", "value": "null"}], [{"isTitle": true, "value": "Kavallerie"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21578211de"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147018"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1913}, {"label": "Place of origin", "value": "null"}], [{"isTitle": true, "value": "Das letzte Kaiserman\u00f6ver 1913 in Schlesien"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21579a8f5a"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147019"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1913}, {"label": "Place of origin", "value": "null"}], [{"isTitle": true, "value": "Marsch"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2157b5a290"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147030"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1913}, {"label": "Place of origin", "value": "null"}], [{"isTitle": true, "value": "Landungsman\u00f6ver in der Wohlenberger Bucht bei Wismar 1904"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2157cd31ad"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147047"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1913}, {"label": "Place of origin", "value": "Landkreis Nordwestmecklenburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Kaiserparade Posen 1906"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2157e71e12"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00147049"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1913}, {"label": "Place of origin", "value": "Woiwodschaft Kujawien-Pommern Posen"}]]