[[{"isTitle": true, "value": "Reformations-Almanach f\u00fcr Luthers Verehrer auf das evangelische Jubeljahr 1817"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Keyser&#44; Friedrich<br />Keysersche Verlagsbuchhandlung (Verlag)<br />Jagemann&#44; Ferdinand (Illustrator/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Erfurt "}, {"label": "Jahr", "value": "1817"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Buchschmuck"}, {"label": "Sammlung", "value": "Buchkunst"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "BZV1919.249"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Reformations-Almanach+f%C3%BCr+Luthers+Verehrer+auf+das+evangelische+Jubeljahr+1817/BZV1919.249/mkg-e00158183"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m60157764b9820"}], [{"isTitle": true, "value": "Notitia Utraque Cum Orientis Tum Occidentis Ultra Arcadii Honoriique Caesarum Tempora"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Schnitt&#44; Conrad (K\u00fcnstler/in)<br />Froben&#44; Hieronymus (Druckerei / Drucker/in)<br />Episcopius&#44; Nicolaus (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Basel "}, {"label": "Jahr", "value": "1552"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Buchillustrationen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Buchkunst"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "BZV2014.2588"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Notitia+Utraque+Cum+Orientis+Tum+Occidentis+Ultra+Arcadii+Honoriique+Caesarum+Tempora/BZV2014.2588/mkg-e00158198"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m601577609b725"}], [{"isTitle": true, "value": "Tacitus Historia Augusta actionum diurnalium"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Froben&#44; Johann (Druckerei / Drucker/in)<br />Tacitus&#44; Cornelius (Autor/in)<br />Holbein&#44; Ambrosius (K\u00fcnstler/in)<br />Holbein der J\u00fcngere&#44; Hans (K\u00fcnstler/in)<br />Graf&#44; Urs (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Basel "}, {"label": "Jahr", "value": "1519"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Buchschmuck"}, {"label": "Sammlung", "value": "Buchkunst"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "BZV2014.2612"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tacitus%3A+Historia+Augusta+actionum+diurnalium/BZV2014.2612/mkg-e00158199"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd8cd21b81dd"}], [{"isTitle": true, "value": "Comtesse Mathieu de Noailles. Lettre \u00e0 George Barbier sur les Modes. Einf\u00fchrungstext aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Noailles&#44; Gr\u00e4fin Anna Elisabeth de Brancovan de  (Autor/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.87"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Comtesse+Mathieu+de+Noailles.+Lettre+%C3%A0+George+Barbier+sur+les+Modes%22.+Einf%C3%BChrungstext+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.87/mkg-e00158286"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567e8080ec"}], [{"isTitle": true, "value": "Falbalas et Fanfreluches. Almanach des Modes pr\u00e9sentes pass\u00e9es et futures pour 1922. Titelblatt des Mode-Almanachs f\u00fcr das Jahr 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.88"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Falbalas+et+Fanfreluches.+Almanach+des+Modes+pr%C3%A9sentes+pass%C3%A9es+et+futures+pour+1922%22.+Titelblatt+des+Mode-Almanachs+f%C3%BCr+das+Jahr+1922/EG2017.4.88/mkg-e00158288"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567e5221ce"}], [{"isTitle": true, "value": "La Toilette D\u00e9licieuse; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.93"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+Toilette+D%C3%A9licieuse%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.93/mkg-e00158290"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56826a1167"}], [{"isTitle": true, "value": "Le Cadran Solaire; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.89"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+Cadran+Solaire%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.89/mkg-e00158292"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5682fbba66"}], [{"isTitle": true, "value": "Oui!; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.91"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Oui%21%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.91/mkg-e00158293"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567e214720"}], [{"isTitle": true, "value": "Le Jour et la Nuit; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.90"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+Jour+et+la+Nuit%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.90/mkg-e00158294"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56829a3bbb"}], [{"isTitle": true, "value": "Le Jeu des Graces; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.92"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+Jeu+des+Graces%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.92/mkg-e00158295"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5682cb7397"}]]