[[{"isTitle": true, "value": "Papillons; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.94"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Papillons%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.94/mkg-e00158296"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567df01644"}], [{"isTitle": true, "value": "Elle et Lui; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.95"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Elle+et+Lui%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.95/mkg-e00158298"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567dc00c6f"}], [{"isTitle": true, "value": "L'Agression; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.96"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22L%27Agression%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.96/mkg-e00158299"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567d8df177"}], [{"isTitle": true, "value": "L'Oiseau Cheri; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.97"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22L%27Oiseau+Cheri%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.97/mkg-e00158300"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567d27c9f3"}], [{"isTitle": true, "value": "Le Coq du Village; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.98"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+Coq+du+Village%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.98/mkg-e00158301"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567cf69294"}], [{"isTitle": true, "value": "Gentils propos; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.99"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Gentils+propos%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.99/mkg-e00158302"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567cc59c60"}], [{"isTitle": true, "value": "Le Langage des Fleurs; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1922"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1921"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.100"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+Langage+des+Fleurs%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1922%22/EG2017.4.100/mkg-e00158303"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567c957a1b"}], [{"isTitle": true, "value": "Colette. Modes. Einf\u00fchrungstext aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Colette&#44; Sidonie-Gabrielle (Autor/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.101"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Colette.+Modes%22.+Einf%C3%BChrungstext+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.101/mkg-e00158305"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567c25c6c1"}], [{"isTitle": true, "value": "Falbalas et Fanfreluches. Almanach des Modes pr\u00e9sentes pass\u00e9es et futures pour 1923. Titelblatt des Mode-Almanachs f\u00fcr das Jahr 1923"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.102"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Falbalas+et+Fanfreluches.+Almanach+des+Modes+pr%C3%A9sentes+pass%C3%A9es+et+futures+pour+1923%22.+Titelblatt+des+Mode-Almanachs+f%C3%BCr+das+Jahr+1923/EG2017.4.102/mkg-e00158306"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567bf618a9"}], [{"isTitle": true, "value": "Incantation; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.103"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Incantation%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.103/mkg-e00158308"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567bc6a697"}]]