[[{"isTitle": true, "value": "Complez sur mes serments; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.124"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Complez+sur+mes+serments%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.124/mkg-e00158346"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5679da2668"}], [{"isTitle": true, "value": "S\u00e9r\u00e9nade; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.125"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22S%C3%A9r%C3%A9nade%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.125/mkg-e00158349"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5679a9815c"}], [{"isTitle": true, "value": "Sont-ils gentils!; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.126"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Sont-ils+gentils%21%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.126/mkg-e00158350"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567976a5cc"}], [{"isTitle": true, "value": "Le Baiser d\u00e9rob\u00e9; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.127"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+Baiser+d%C3%A9rob%C3%A9%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.127/mkg-e00158351"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567944fffe"}], [{"isTitle": true, "value": "La B\u00e9n\u00e9diction Paternelle; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.128"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+B%C3%A9n%C3%A9diction+Paternelle%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.128/mkg-e00158352"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5679135164"}], [{"isTitle": true, "value": "G\u00e9rard d'Houville. Falbalas et Fanfreluches. Einf\u00fchrungstext aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Houville&#44; G\u00e9rard d' (Autor/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.129"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22G%C3%A9rard+d%27Houville.+Falbalas+et+Fanfreluches%22.+Einf%C3%BChrungstext+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.129/mkg-e00158354"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5678a27368"}], [{"isTitle": true, "value": "Falbalas et Fanfreluches. Almanach des Modes pr\u00e9sentes pass\u00e9es et futures pour 1925. Titelblatt des Mode-Almanachs f\u00fcr das Jahr 1925"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.130"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Falbalas+et+Fanfreluches.+Almanach+des+Modes+pr%C3%A9sentes+pass%C3%A9es+et+futures+pour+1925%22.+Titelblatt+des+Mode-Almanachs+f%C3%BCr+das+Jahr+1925/EG2017.4.130/mkg-e00158358"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567873806b"}], [{"isTitle": true, "value": "L'Orgueil; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.136"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22L%27Orgueil%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.136/mkg-e00158360"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567f4b030c"}], [{"isTitle": true, "value": "La Gourmandise; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.134"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+Gourmandise%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.134/mkg-e00158363"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567fb02e05"}], [{"isTitle": true, "value": "L'Avarice; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.131"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22L%27Avarice%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.131/mkg-e00158365"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea568045bbc2"}]]