[[{"isTitle": true, "value": "S\u00e9r\u00e9nade; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5679a9815c"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Sont-ils gentils!; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567976a5cc"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Le Baiser d\u00e9rob\u00e9; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567944fffe"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "La B\u00e9n\u00e9diction Paternelle; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5679135164"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "G\u00e9rard d'Houville. Falbalas et Fanfreluches. Einf\u00fchrungstext aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5678a27368"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Falbalas et Fanfreluches. Almanach des Modes pr\u00e9sentes pass\u00e9es et futures pour 1925. Titelblatt des Mode-Almanachs f\u00fcr das Jahr 1925"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567873806b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "L'Orgueil; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567f4b030c"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "La Gourmandise; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567fb02e05"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "L'Avarice; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea568045bbc2"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "L'Envie; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea568013a575"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}]]