[[{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cr\u00e9dence du XV.e si\u00e8cle"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216321c1ee"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149492"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Meuble espagnol."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21633bce50"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149494"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Meuble portugals."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216355bb94"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149495"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau en bois sculpt\u00e9."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216370aa40"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149496"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de meuble."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21638a802a"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149499"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneau de chaire du XVI.e si\u00e8cle."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163a69685"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149501"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bahut du XVI.e si\u00e8cle; profil."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163bf177d"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149503"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneaux en bois sculpt\u00e9."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163db2611"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149505"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Boiseries sculpt\u00e9es; XVI.e si\u00e8cle."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2163f64793"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149506"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cariatides et colonnes."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216410f174"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149507"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cariatides de meubles."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21642ac302"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149508"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}]]