[[{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Couverture de livre en ivoire; X.e si\u00e8cle."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21655c5504"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149549"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Ivoire; figurines grotesques; XVI.e si\u00e8cle."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216573e2e6"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149551"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Figure panth\u00e9e. Ivoire du IV.e si\u00e8cle."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21658d9dc0"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149552"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bas-relief en ivoire"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165a78c2f"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149555"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. La Vierge et l\u00b4enfant J\u00e9sus; XIV.e si\u00e8cle. Ivoire; St. Catherine; XV.e si\u00e8cle."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165c2c5d6"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149556"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bo\u00eete \u00e0 miroir; XIII.e si\u00e8cle. Style \u00e0 \u00e9crire."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165db82da"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149559"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bo\u00eete \u00e0 miroir; XIV.e si\u00e8cle. Triptyque XV. e si\u00e8cle."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2165f6d778"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149560"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneaux en ivoire. Style \u00e0 \u00e9crire; XIV. e si\u00e8cle."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216611aef1"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149562"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Panneaux en ivoire. Style \u00e0 \u00e9crire; XIV. e si\u00e8cle."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21662ae7ae"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149563"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Peigne en ivoire; XIV.e si\u00e8cle. Couvercle de miroir en ivoire; XIV.e si\u00e8cle. "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216645eb74"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149564"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Haut-relief en ivoire; travail italien; XVI.e si\u00e8cle. "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c216660d31f"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149567"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}]]