[[{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Coffret en ivoire; travail v\u00e9netien; XIII.e si\u00e8cle. "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21667a17c0"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149569"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bas-relief en ivoire; XV.e si\u00e8cle. "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21669489b5"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149570"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Lampes du XV.e si\u00e8cle et du XVI.e si\u00e8cle. "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166adbd3b"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149572"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bassin d\u00b4aigui\u00e8re; \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166c775f0"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149574"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bassin d\u00b4aigui\u00e8re; \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166e1dbdc"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149575"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Assiettes en \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2166faba79"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149576"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Assiettes en \u00e9tain; XVI.e si\u00e8cle "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2167147791"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149578"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Bahut du XIV.e si\u00e8cle; le profil"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21672dc1a4"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149650"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Paris; Mus\u00e9e de Cluny. Zwei Objekte"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2167485459"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149651"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Cr\u00e9dence; r\u00e8gne de Louis XII."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c2167624514"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149653"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Mus\u00e9e de Cluny. Fa\u00efences de Rouen."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58c21677b70ad"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00149658"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1860}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}]]