[[{"isTitle": true, "value": "Falbalas et Fanfreluches. Almanach des Modes pr\u00e9sentes pass\u00e9es et futures pour 1923. Titelblatt des Mode-Almanachs f\u00fcr das Jahr 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.102"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Falbalas+et+Fanfreluches.+Almanach+des+Modes+pr%C3%A9sentes+pass%C3%A9es+et+futures+pour+1923%22.+Titelblatt+des+Mode-Almanachs+f%C3%BCr+das+Jahr+1923/EG2017.4.102/mkg-e00158306"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567bf618a9"}], [{"isTitle": true, "value": "Incantation; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.103"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Incantation%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.103/mkg-e00158308"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567bc6a697"}], [{"isTitle": true, "value": "Voici mes ailes!; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.105"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Voici+mes+ailes%21%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.105/mkg-e00158309"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56823a030e"}], [{"isTitle": true, "value": "N'ayez pas peur; petite!; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.110"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22N%27ayez+pas+peur%2C+petite%21%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.110/mkg-e00158311"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56810a4ffa"}], [{"isTitle": true, "value": "Le gout des chales; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.107"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+gout+des+chales%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.107/mkg-e00158312"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5681d76a6c"}], [{"isTitle": true, "value": "Romance sans paroles; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.106"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Romance+sans+paroles%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.106/mkg-e00158313"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5682091192"}], [{"isTitle": true, "value": "La Villa d'Este; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.104"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+Villa+d%27Este%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.104/mkg-e00158314"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5681a46735"}], [{"isTitle": true, "value": "Le long du Missouri; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.108"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+long+du+Missouri%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.108/mkg-e00158315"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea568172a5c2"}], [{"isTitle": true, "value": "La belle indolente; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.109"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+belle+indolente%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.109/mkg-e00158316"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56813e7982"}], [{"isTitle": true, "value": "Venez donc; ma bonne amie!; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.111"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Venez+donc%2C+ma+bonne+amie%21%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.111/mkg-e00158317"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567b96787f"}]]