[[{"isTitle": true, "value": "L'amant po\u00e8te; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.112"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22L%27amant+po%C3%A8te%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches%22/EG2017.4.112/mkg-e00158318"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567b64fbeb"}], [{"isTitle": true, "value": "La flute de Pan; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923 "}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.113"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+flute+de+Pan%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22+/EG2017.4.113/mkg-e00158319"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567b3400e7"}], [{"isTitle": true, "value": "Entre deux feux; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1923"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1922"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.114"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Entre+deux+feux%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1923%22/EG2017.4.114/mkg-e00158320"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567b028e97"}], [{"isTitle": true, "value": "C\u00e9cile Sorel. Glorifions la coquetterie. Einf\u00fchrungstext aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Sorel&#44; C\u00e9cile (Autor/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.115"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22C%C3%A9cile+Sorel.+Glorifions+la+coquetterie%22.+Einf%C3%BChrungstext+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.115/mkg-e00158321"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567834407e"}], [{"isTitle": true, "value": "Falbalas et Fanfreluches. Almanach des Modes pr\u00e9sentes pass\u00e9es et futures pour 1924. Titelblatt des Mode-Almanachs f\u00fcr das Jahr 1924"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.116"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Falbalas+et+Fanfreluches.+Almanach+des+Modes+pr%C3%A9sentes+pass%C3%A9es+et+futures+pour+1924%22.+Titelblatt+des+Mode-Almanachs+f%C3%BCr+das+Jahr+1924/EG2017.4.116/mkg-e00158322"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567ad27887"}], [{"isTitle": true, "value": "Le Jugement de Paris; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.119"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+Jugement+de+Paris%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.119/mkg-e00158337"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5680a7874a"}], [{"isTitle": true, "value": "L'Escarpolette; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.118"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22L%27Escarpolette%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.118/mkg-e00158338"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567eb1fa5d"}], [{"isTitle": true, "value": "Mlle Sorel au bal du grand prix; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.120"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Mlle+Sorel+au+bal+du+grand+prix%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.120/mkg-e00158339"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea568076b5b9"}], [{"isTitle": true, "value": "Le Retour; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.117"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Le+Retour%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.117/mkg-e00158340"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5680d83436"}], [{"isTitle": true, "value": "L'Aveu difficile; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1924"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1923"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.121"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22L%27Aveu+difficile%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1924%22/EG2017.4.121/mkg-e00158342"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567a6f05fc"}]]