[[{"isTitle": true, "value": "C\u00f3rdoba. 307. Vista interior de la Mezquita \u00f3 Catedral."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b15797f8"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151423"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Cordoba "}], [{"isTitle": true, "value": "Madrid. 752. Vista general interior de la nueva plaza de toros."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b122d7be"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151424"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Madrid "}], [{"isTitle": true, "value": "Cath\u00e9dral de Tol\u00e8de. 245. Statuette de St. Fran\u00e7ois; \u0153uvre d\u00b4Alonso Cano. "}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982c044986"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151425"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Toledo "}], [{"isTitle": true, "value": "Couverture du missel d\u00b4Isabelle la Cath\u00f3lique (de la biblioth\u00e8que du palais de Madrid)."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982c38baca"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151426"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Madrid "}], [{"isTitle": true, "value": "Cordoba. 869. cerf en bronce trouv\u00e9 sur l\u00b4emplacement de Medina -az - Zahar\u00e1. (au Mus\u00e9e provincial)."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982d0d4dcf"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151429"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Cordoba "}], [{"isTitle": true, "value": "Zuloaga. 840. Couvercle de bo\u00eete en cuir brod\u00e9 avec perc\u00e9es \u00e0 jour; vu de c\u00f4t\u00e9."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b0ed74a2"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151430"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Spanien "}], [{"isTitle": true, "value": "401. Cabinet en marqueterie; bronze dor\u00e9 et plaques de S\u00e8vres p\u00e2te tendre (du palais de Madrid)."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b0b7b5a5"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151435"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Madrid "}], [{"isTitle": true, "value": "Grenade. 391. Vase arabe de l\u00b4Alhambra."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982a964829"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151436"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Granada "}], [{"isTitle": true, "value": "Montanez. 857. Saint Bruno (Cath\u00e9drale de Cadiz)"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982b33c299"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151437"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Cadiz "}], [{"isTitle": true, "value": "400. Console en marqueterie; bronze dor\u00e9 et plaques de Wedgwood (du palais de Madrid)."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd96b08384a1"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151438"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Madrid "}], [{"isTitle": true, "value": "Aranjuez. 893. Detalle del Salonde porcelana; estilo japon\u00e9s de Palacio."}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5bd982aca8994"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00151439"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1870}, {"label": "Place of origin", "value": "Aranjuez "}]]