[[{"isTitle": true, "value": "La Gourmandise; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.134"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+Gourmandise%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.134/mkg-e00158363"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567fb02e05"}], [{"isTitle": true, "value": "L'Avarice; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.131"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22L%27Avarice%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.131/mkg-e00158365"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea568045bbc2"}], [{"isTitle": true, "value": "L'Envie; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.132"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22L%27Envie%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.132/mkg-e00158369"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea568013a575"}], [{"isTitle": true, "value": "La Col\u00e8re; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925;"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.133"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+Col%C3%A8re%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22%2C/EG2017.4.133/mkg-e00158371"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567fe1d97a"}], [{"isTitle": true, "value": "La Luxure; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925;"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.135"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+Luxure%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22%2C/EG2017.4.135/mkg-e00158372"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567f7df8ca"}], [{"isTitle": true, "value": "La Paresse; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.137"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+Paresse%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.137/mkg-e00158373"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567803c320"}], [{"isTitle": true, "value": "La Souris; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.138"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22La+Souris%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.138/mkg-e00158374"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5677d16e68"}], [{"isTitle": true, "value": "Il \u00e9tait une fois; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.140"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Il+%C3%A9tait+une+fois%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.140/mkg-e00158384"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567f18e725"}], [{"isTitle": true, "value": "Paestum; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925;"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.139"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Paestum%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22%2C/EG2017.4.139/mkg-e00158386"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea567ee691b6"}], [{"isTitle": true, "value": "Colin-Maillard; aus dem Mode-Almanach Falbalas et Fanfreluches 1925"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Barbier&#44; George (Designer/in)<br />Meynial \u00e9diteur&#44; Paris (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1924"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Druckgrafik/Druckerzeugnisse"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2017.4.141"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/%22Colin-Maillard%22%2C+aus+dem+Mode-Almanach+%22Falbalas+et+Fanfreluches+1925%22/EG2017.4.141/mkg-e00158387"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5677a0193d"}]]