[[{"isTitle": true, "value": "St\u00e9phane Mallarm\u00e9 L'Apr\u00e8s-Midi d'un Faune; Avec frontispice; ex-libris; fleurons & cul-de-lampe par Manet"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m60156bc6bf095"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153096"}, {"label": "Work Type", "value": "Buch"}, {"label": "Year", "value": 1897}, {"label": "Place of origin", "value": "Paris "}], [{"isTitle": true, "value": "Hamburg. An der Sch\u00f6nen Aussicht"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ffc84308bf3"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153098"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1897}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Bucheinband  La pratica"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfeb9511763"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153119"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1897}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Bucheinband  La pratica"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfeb985ea8e"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153120"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1897}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Vierl\u00e4nderin (Aquarell)"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfeb9bb7ec6"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153121"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1897}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Supraporte; Louis-Seize-Raum"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m59cfeb9f4329a"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153122"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1897}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg Katharinenstra\u00dfe 17"}], [{"isTitle": true, "value": "Kunstgewerbliche Gegenst\u00e4nde der Kunstgewerblichen Werkstatt in Altona"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ffc844ac107"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153124"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1879}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Gl\u00e4ser; Gef\u00e4\u00dfe und Kerzenhalter der Kunstgewerblichen Werkstatt in Altona"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ffc8465d3db"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153125"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1879}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Krug; Pflanzenschale und Trinkglas der Kunstgewerblichen Werkstatt in Altona"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ffc8480cecf"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153126"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1879}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Waschtischgarnitur"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ffc849aa4fb"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153127"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1879}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}], [{"isTitle": true, "value": "Kunsthandwerkliches Tafelgeschirr"}, {"label": "View item details", "isLink": true, "value": "https://google.de"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m58ffc84b4ee45"}, {"label": "Object Number", "value": "mkg-e00153128"}, {"label": "Work Type", "value": "Fotografie"}, {"label": "Year", "value": 1879}, {"label": "Place of origin", "value": "Hamburg "}]]