[[{"isTitle": true, "value": "Kornsj\u00e6rer"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eedad221e"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "N. 1052 Capitello del palazzo Ducale rappresentante il giudizio di Salomone"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eedcc7a19"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Architekturfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Venedig "}], [{"isTitle": true, "value": "Pulverturm in Prag"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eedd7df8c"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1860"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "1982. P.Z. - Prag. Der Altst\u00e4dter Br\u00fcckenthurm"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eede30280"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1890"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "1980. P.Z. - Prag. Karlsbr\u00fccke I & Hradschin"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eedf41a6b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1890"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "9614. P.Z. - Budapest. Blick auf kgl. Schloss und Kettenbr\u00fccke"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eedfec696"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1890"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "16521. P.Z. - Bucharest"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eee09259a"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1890"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "9230. P. Z. - Bruxelles. Grande Place."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eee1397f3"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1890"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "64.20. P. Z. - Bruxelles. Palais de Justice."}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eee1d710b"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1890"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}], [{"isTitle": true, "value": "6147. P.Z. - Scheveningen. Vie sur la plage. Le Kursaal"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m57d2eee29e283"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reisefotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1890"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}]]