[[{"isTitle": true, "value": "Zinnober 1931 - Das K\u00fcnstlerfest der Hamburgischen Secession"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "L\u00f6wengard&#44; Kurt (K\u00fcnstler/in)<br />Hanf GmbH (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1929"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2018.434"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Zinnober+1931+-+Das+K%C3%BCnstlerfest+der+Hamburgischen+Secession/EP2018.434/mkg-e00164733"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56471a1362"}], [{"isTitle": true, "value": "Feste im Heim - Sonderausstellung Deutsche Werkst\u00e4tten"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "L\u00f6wengard&#44; Kurt (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1928"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Ausstellungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2018.435"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Feste+im+Heim+-+Sonderausstellung+Deutsche+Werkst%C3%A4tten/EP2018.435/mkg-e00164734"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5646b9f999"}], [{"isTitle": true, "value": "Zinnober 1930 - Das K\u00fcnstlerfest der Hamburgischen Secession am Faschingsdienstag"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "L\u00f6wengard&#44; Kurt (K\u00fcnstler/in)<br />Hanf GmbH (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1984.898"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Zinnober+1930+-+Das+K%C3%BCnstlerfest+der+Hamburgischen+Secession+am+Faschingsdienstag/EP1984.898/mkg-e00164735"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea564749c19a"}], [{"isTitle": true, "value": "Chanukkah-Messe des j\u00fcdischen Kunsthandwerks in Verbindung mit einer Ausstellung Freier Kunst"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "L\u00f6wengard&#44; Kurt (K\u00fcnstler/in)<br />J\u00fcdischer Kulturbund Hamburg (Veranstalter/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1936"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Veranstaltungsplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2018.436"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Chanukkah-Messe+des+j%C3%BCdischen+Kunsthandwerks+in+Verbindung+mit+einer+Ausstellung+Freier+Kunst/EP2018.436/mkg-e00164736"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56468af4c1"}], [{"isTitle": true, "value": "Teller mit Wappen"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1905"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.1608"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Teller+mit+Wappen/P2017.3.1608/mkg-e00164755"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5548f01484"}], [{"isTitle": true, "value": "Kleinplastik Maria Immaculata"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.1609"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kleinplastik+Maria+Immaculata/P2017.3.1609/mkg-e00164757"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5548bc3299"}], [{"isTitle": true, "value": "Wagenlehne"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.1612"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wagenlehne/P2017.3.1612/mkg-e00164758"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea554883a7fb"}], [{"isTitle": true, "value": "Creu\u00dfener Krug"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.1613"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Creu%C3%9Fener+Krug/P2017.3.1613/mkg-e00164762"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5548010f39"}], [{"isTitle": true, "value": "Immerw\u00e4hrender Kalender"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.1614"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Immerw%C3%A4hrender+Kalender/P2017.3.1614/mkg-e00164763"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5547cd6b37"}], [{"isTitle": true, "value": "N\u00fcrnberger Ofen von Andreas Leupold (1662)"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1906"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.1617"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Ofen+%28Reproduktion%29/P2017.3.1617/mkg-e00164764"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5547991ba5"}]]