[[{"isTitle": true, "value": "Aufgespanntes Textil"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.28"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Aufgespanntes+Textil/P2017.3.28/mkg-e00170017"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea54be9d4f9f"}], [{"isTitle": true, "value": "Portr\u00e4tgem\u00e4lde einer jungen Frau von Ferdinand Wagner"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.27"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Portr%C3%A4tgem%C3%A4lde+einer+jungen+Frau+von+Ferdinand+Wagner/P2017.3.27/mkg-e00170018"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea54c3915f04"}], [{"isTitle": true, "value": "Teller "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1897"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Teller+/P2017.3.4/mkg-e00170019"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea54bc657845"}], [{"isTitle": true, "value": "Bucheinband Geschichte der Patriotischen Gesellschaft"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Bucheinband+%22Geschichte+der+Patriotischen+Gesellschaft%22/P2017.3.5/mkg-e00170020"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea54bb99819a"}], [{"isTitle": true, "value": "Kaiserdenkmal in Karlsruhe (Reproduktion)"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.7"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kaiserdenkmal+in+Karlsruhe+%28Reproduktion%29/P2017.3.7/mkg-e00170021"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea54b9a0a663"}], [{"isTitle": true, "value": "Wirkerei"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.36"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Wirkerei/P2017.3.36/mkg-e00170022"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea54bd0140bf"}], [{"isTitle": true, "value": "Jakobs Kampf mit dem Engel"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1632"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Bildteppiche"}, {"label": "Sammlung", "value": "Mode und Textil"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "1910.429"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Hamburgische+Bildwirkerei+mit+den+Wappen+der+Schr%C3%B6tteringk+und+von+Holten/1910.429/mkg-e00170025"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m60157ae08d4ff"}], [{"isTitle": true, "value": "Entwurf f\u00fcr das provisorische Richard-Wagner-Festspieltheater im Glaspalast; M\u00fcnchen (Projekt A). Querschnitt durch den Zuschauerraum mit Blick zur B\u00fchne"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Semper&#44; Gottfried (Architekt/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1865"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Entwurfszeichnungen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1903.430.d"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Entwurf+f%C3%BCr+das+provisorische+Richard-Wagner-Festspieltheater+im+Glaspalast%2C+M%C3%BCnchen+%28Projekt+A%29.+Querschnitt+durch+den+Zuschauerraum+mit+Blick+zur+B%C3%BChne/E1903.430.d/mkg-e00170030"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56538b39aa"}], [{"isTitle": true, "value": "Entwurf f\u00fcr das provisorische Richard-Wagner-Festspieltheater im Glaspalast; M\u00fcnchen (Projekt A). Grundriss"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Semper&#44; Gottfried (Architekt/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1865"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Entwurfszeichnungen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1903.430.a"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Entwurf+f%C3%BCr+das+provisorische+Richard-Wagner-Festspieltheater+im+Glaspalast%2C+M%C3%BCnchen+%28Projekt+A%29.+Grundriss/E1903.430.a/mkg-e00170034"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5651cad89e"}], [{"isTitle": true, "value": "Entwurf f\u00fcr das provisorische Richard-Wagner-Festspieltheater im Glaspalast; M\u00fcnchen (Projekt A). Grundriss des Zuschauerraumes"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Semper&#44; Gottfried (Architekt/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Z\u00fcrich "}, {"label": "Jahr", "value": "1865"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Entwurfszeichnungen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafik und Plakat"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1903.430.b"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Entwurf+f%C3%BCr+das+provisorische+Richard-Wagner-Festspieltheater+im+Glaspalast%2C+M%C3%BCnchen+%28Projekt+A%29.+Grundriss+des+Zuschauerraumes/E1903.430.b/mkg-e00170036"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5651985ba1"}]]