[[{"isTitle": true, "value": "Nautischer Quadrant des Kardinals von Mont\u2019 Alto"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1913"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.2761a"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Nautischer+Quadrant+des+Kardinals+von+Mont%E2%80%99+Alto/P2017.3.2761a/mkg-e00166474"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5490dcfc5e"}], [{"isTitle": true, "value": "Nautischer Quadrant des Kardinals von Mont\u2019 Alto (Detail)"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1913"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.2761b"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Nautischer+Quadrant+des+Kardinals+von+Mont%E2%80%99+Alto+%28Detail%29/P2017.3.2761b/mkg-e00166476"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5490a97efc"}], [{"isTitle": true, "value": "Nautischer Quadrant des Kardinals von Mont\u2019 Alto (Detail)"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1913"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.2761c"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Nautischer+Quadrant+des+Kardinals+von+Mont%E2%80%99+Alto+%28Detail%29/P2017.3.2761c/mkg-e00166477"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea549075e8a7"}], [{"isTitle": true, "value": "AEG Drahtlampe"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Wiertz&#44; Jupp (K\u00fcnstler/in)<br />Kunstanstalt Weylandt (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1933"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2018.685"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/AEG+Drahtlampe/EP2018.685/mkg-e00167010"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56879a55ee"}], [{"isTitle": true, "value": "Tee Marke Teekanne"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Wiertz&#44; Jupp (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Produktwerbung (Plakate)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1977.67"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Tee+%22Marke+Teekanne%22/E1977.67/mkg-e00167011"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56876b3c3a"}], [{"isTitle": true, "value": "Erlebe den Harz - Das Wunder des Deutschen Waldes"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Wiertz&#44; Jupp (K\u00fcnstler/in)<br />Erasmusdruck Br\u00fcder Krause (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1935"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2018.686"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Erlebe+den+Harz+-+Das+Wunder+des+Deutschen+Waldes/EP2018.686/mkg-e00167012"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56873b3615"}], [{"isTitle": true, "value": "Heidelberg"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Wiertz&#44; Jupp (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1960.303"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Heidelberg/E1960.303/mkg-e00167013"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea568709b8a7"}], [{"isTitle": true, "value": "Feengrotten Saalfeld - Die naturfarbigen Tropfsteinh\u00f6hlen im Th\u00fcringer Wald"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Wiertz&#44; Jupp (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2018.687"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Feengrotten+Saalfeld+-+Die+naturfarbigen+Tropfsteinh%C3%B6hlen+im+Th%C3%BCringer+Wald/EP2018.687/mkg-e00167014"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5686d88318"}], [{"isTitle": true, "value": "Besucht Th\u00fcringen - Das gr\u00fcne Herz Deutschlands"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Wiertz&#44; Jupp (K\u00fcnstler/in)<br />Erasmusdruck Br\u00fcder Krause (Druckerei / Drucker/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP2018.688"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Besucht+Th%C3%BCringen+-+Das+gr%C3%BCne+Herz+Deutschlands/EP2018.688/mkg-e00167015"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5686a91745"}], [{"isTitle": true, "value": "Auf der Reichsautobahn nach Mannheim"}, {"label": "Hersteller*in/K\u00fcnstler*in", "value": "Wiertz&#44; Jupp (K\u00fcnstler/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Berlin "}, {"label": "Jahr", "value": "1930"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tourismusplakate"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EP1986.48"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Auf+der+Reichsautobahn+nach+Mannheim/EP1986.48/mkg-e00167016"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5686786966"}]]