[[{"isTitle": true, "value": "Figur Weinendes M\u00e4dchen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.216"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Figur+%22Weinendes+M%C3%A4dchen%22/P2017.3.216/mkg-e00170364"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea551ea61f14"}], [{"isTitle": true, "value": "Figur Weinendes M\u00e4dchen in zweifacher Ausf\u00fchrung"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.215"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Figur+%22Weinendes+M%C3%A4dchen%22+in+zweifacher+Ausf%C3%BChrung/P2017.3.215/mkg-e00170365"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea551f0c01b7"}], [{"isTitle": true, "value": "Figur Austernverk\u00e4ufer"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.219"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Figur+%22Austernverk%C3%A4ufer%22/P2017.3.219/mkg-e00170366"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea551dbcbf88"}], [{"isTitle": true, "value": "Kleinplastik Frau mit Rettichen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.218"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kleinplastik+%22Frau+mit+Rettichen%22/P2017.3.218/mkg-e00170367"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea551def07d8"}], [{"isTitle": true, "value": "Figur Betr\u00fcbtes M\u00e4dchen"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.217"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Figur+%22Betr%C3%BCbtes+M%C3%A4dchen%22/P2017.3.217/mkg-e00170368"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea551e22219f"}], [{"isTitle": true, "value": "Gef\u00e4\u00df"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Weimar&#44; Wilhelm (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Hamburg "}, {"label": "Jahr", "value": "1898"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Reproduktionsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2017.3.54"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Gef%C3%A4%C3%9F/P2017.3.54/mkg-e00170369"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea54ba69c955"}], [{"isTitle": true, "value": "Zeichnung zum Mittelfeld des Deckblatts eines Prachteinbandes"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Semper&#44; Gottfried (Architekt/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Dresden "}, {"label": "Jahr", "value": "1840"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Entwurfszeichnungen"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "EG2018.33.30"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Zeichnung+zum+Mittelfeld+des+Deckblatts+eines+Prachteinbandes/EG2018.33.30/mkg-e00170572"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea56385708ad"}], [{"isTitle": true, "value": "Exlibris f\u00fcr Friedrich Warnecke"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Busch&#44; Wilhelm (Zeichner/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Exlibris"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1899.346"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Exlibris+f%C3%BCr+Friedrich+Warnecke/E1899.346/mkg-e00171042"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m6015796cc9ac1"}], [{"isTitle": true, "value": "Theaterzettel f\u00fcr das Ritterr\u00fchrst\u00fcck Das graue Geheimni\u00df oder Der verm\u00f6rtelte Knappe von O. St\u00f6ger"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Busch&#44; Wilhelm (Zeichner/in)"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Theaterzettel"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1979.152.c"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Theaterzettel+f%C3%BCr+das+Ritterr%C3%BChrst%C3%BCck+%22Das+graue+Geheimni%C3%9F+oder+Der+verm%C3%B6rtelte+Knappe%22+von+O.+St%C3%B6ger/E1979.152.c/mkg-e00171043"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m601579643e200"}], [{"isTitle": true, "value": "Theaterzettel f\u00fcr das St\u00fcck Das verr\u00e4therische Fr\u00fchst\u00fcck"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Busch&#44; Wilhelm (Zeichner/in)"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Theaterzettel"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1979.152.b"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Theaterzettel+f%C3%BCr+das+St%C3%BCck+%22Das+verr%C3%A4therische+Fr%C3%BChst%C3%BCck%22/E1979.152.b/mkg-e00171045"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m6015796715fc9"}]]