[[{"isTitle": true, "value": "Theaterzettel f\u00fcr das St\u00fcck Das gebackene Herz"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Busch&#44; Wilhelm (Zeichner/in)"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}, {"label": "Jahr", "value": "1855"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Theaterzettel"}, {"label": "Sammlung", "value": "Grafische Sammlung"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "E1979.152.a"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Theaterzettel+f%C3%BCr+das+St%C3%BCck+%22Das+gebackene+Herz%22/E1979.152.a/mkg-e00171046"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m60157969effbb"}], [{"isTitle": true, "value": "Kinderarmlehnstuhl"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dieckmann&#44; Erich (Designer/in)<br />Staatliche Bauhochschule\u00a0Weimar (Hersteller/in (Firma/Fabrikant/Manufaktur))"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sitzm\u00f6bel"}, {"label": "Sammlung", "value": "Moderne"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "2018.446.1"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kinderarmlehnstuhl/2018.446.1/mkg-e00171277"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562f6b9f29"}], [{"isTitle": true, "value": "Kindersitzbank"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dieckmann&#44; Erich (Designer/in)<br />Staatliche Bauhochschule\u00a0Weimar (Hersteller/in (Firma/Fabrikant/Manufaktur))"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sitzm\u00f6bel"}, {"label": "Sammlung", "value": "Moderne"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "2018.446.2"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kindersitzbank/2018.446.2/mkg-e00171278"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562f394cfc"}], [{"isTitle": true, "value": "Kindertisch"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dieckmann&#44; Erich (Designer/in)<br />Staatliche Bauhochschule\u00a0Weimar (Hersteller/in (Firma/Fabrikant/Manufaktur))"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tische"}, {"label": "Sammlung", "value": "Moderne"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "2018.446.3"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kindertisch/2018.446.3/mkg-e00171280"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562f06d22f"}], [{"isTitle": true, "value": "Kinderbett"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dieckmann&#44; Erich (Designer/in)<br />Staatliche Bauhochschule\u00a0Weimar (Hersteller/in (Firma/Fabrikant/Manufaktur))"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Betten"}, {"label": "Sammlung", "value": "Moderne"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "2018.446.4"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kinderbett/2018.446.4/mkg-e00171282"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562ed87d49"}], [{"isTitle": true, "value": "Kinderbett "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Dieckmann&#44; Erich (Designer/in)<br />Staatliche Bauhochschule\u00a0Weimar (Hersteller/in (Firma/Fabrikant/Manufaktur))"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Betten"}, {"label": "Sammlung", "value": "Moderne"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "2018.446.5"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Kinderbett+/2018.446.5/mkg-e00171284"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562ea9c237"}], [{"isTitle": true, "value": "K\u00f6nigssee"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Grainer&#44; Franz (Fotograf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Bayern "}, {"label": "Jahr", "value": "1889"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Landschaftsfotografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Fotografie und neue Medien"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "P2001.742"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/K%C3%B6nigssee/P2001.742/mkg-e00171728"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea565dbd63db"}], [{"isTitle": true, "value": "L\u2019Art d\u2019Ecrire par Alais"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Beaulieu&#44; Jean Baptiste Allais de  (Autor/in)<br />Mariette&#44; Jean (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1720"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "B\u00fccher (Gemeinwesen/Staat/Kirche)"}, {"label": "Sammlung", "value": "Buchkunst"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "BZV1919.1"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/L%E2%80%99Art+d%E2%80%99Ecrire+par+Alais/BZV1919.1/mkg-e00173314"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea5449c2331e"}], [{"isTitle": true, "value": "Vollkommene Gr\u00fcnd- und Regulm\u00e4\u00dfige Anweisung zu Sch\u00f6n-Schreib-Kunst"}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Albrecht&#44; Johann Christoph (Kalligraf/in)<br />Johann Andreas Endter Erben (Verleger/in / Verlag)"}, {"label": "Ort", "value": "N\u00fcrnberg "}, {"label": "Jahr", "value": "1776"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Layout und Typografie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Buchkunst"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "BZV1918.866"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Vollkommene+Gr%C3%BCnd-+und+Regulm%C3%A4%C3%9Fige+Anweisung+zu+Sch%C3%B6n-Schreib-Kunst/BZV1918.866/mkg-e00173336"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m60157755f34b9"}], [{"isTitle": true, "value": "Louis Barbedor L\u2019Escriture financiere dans sa na\u00effuet\u00e9 "}, {"label": "Hersteller:in/K\u00fcnstler:in", "value": "Barbedor&#44; Louis (Kalligraf/in)"}, {"label": "Ort", "value": "Paris "}, {"label": "Jahr", "value": "1647"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Kalligrafie"}, {"label": "Sammlung", "value": "Buchkunst"}, {"label": "Inventarnummer", "value": "BZV1918.881"}, {"label": "Zum Objekt", "isLink": true, "value": "http://sammlungonline.mkg-hamburg.de/de/object/Louis+Barbedor%3A+L%E2%80%99Escriture+financiere+dans+sa+na%C3%AFfuet%C3%A9+/BZV1918.881/mkg-e00173341"}, {"isImage": true, "value": "https://manducus.net/mkgcs/proxy.php?url=http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea53df9ea6cb"}]]