[[{"isTitle": true, "value": "Exlibris f\u00fcr Friedrich Warnecke"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m6015796cc9ac1"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Exlibris"}, {"label": "Jahr", "value": "1898-04-01"}, {"label": "Ort", "value": "Deutschland "}], [{"isTitle": true, "value": "Theaterzettel f\u00fcr das Ritterr\u00fchrst\u00fcck Das graue Geheimni\u00df oder Der verm\u00f6rtelte Knappe von O. St\u00f6ger"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m601579643e200"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Theaterzettel"}, {"label": "Jahr", "value": "1898-04-01"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "Theaterzettel f\u00fcr das St\u00fcck Das verr\u00e4therische Fr\u00fchst\u00fcck"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m6015796715fc9"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Theaterzettel"}, {"label": "Jahr", "value": "1898-04-01"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "Theaterzettel f\u00fcr das St\u00fcck Das gebackene Herz"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m60157969effbb"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Theaterzettel"}, {"label": "Jahr", "value": "1898-04-01"}, {"label": "Ort", "value": "M\u00fcnchen "}], [{"isTitle": true, "value": "Kinderarmlehnstuhl"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562f6b9f29"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sitzm\u00f6bel"}, {"label": "Jahr", "value": "1898-04-01"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"isTitle": true, "value": "Kindersitzbank"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562f394cfc"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Sitzm\u00f6bel"}, {"label": "Jahr", "value": "1898-04-01"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"isTitle": true, "value": "Kindertisch"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562f06d22f"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Tische"}, {"label": "Jahr", "value": "1898-04-01"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"isTitle": true, "value": "Kinderbett"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562ed87d49"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Betten"}, {"label": "Jahr", "value": "1898-04-01"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"isTitle": true, "value": "Kinderbett "}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea562ea9c237"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Betten"}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Ort", "value": "Weimar "}], [{"isTitle": true, "value": "K\u00f6nigssee"}, {"isImage": true, "value": "http://resources.digicult-museen.net/dam/provided_image/m5ea565dbd63db"}, {"label": "Sachgruppe", "value": "Landschaftsfotografie"}, {"label": "Jahr", "value": "1927"}, {"label": "Ort", "value": "Bayern "}]]